{"data":[{"id":"471932102980529_709438335896570","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"COMANDANTE DA 1\u00ba REGIONAL DA GUARDA CIVIL, CMT SANTANA, VEM DIVULGAR MAIS UMA A\u00c7\u00c3O EXITOSA DA 4\u00ba REGIONAL\n\nNa manh\u00e3 do dia 10\/12\/16 a equipe da viatura 286 composta pelo GCM Igor, GCM Teodoro e GCM Kelly em patrulhamento pelo Setor Ibirapuera em Aparecida de Goi\u00e2nia, depararam com duas motos praticando manobras perigosas, bem como expondo em risco a vida de terceiros.\n\nImediatamente, a guarni\u00e7\u00e3o procedeu com abordagem, entretanto, os indiv\u00edduos empreenderam fuga, desse modo, a guarni\u00e7\u00e3o realizou acompanhamento t\u00e1tico, ap\u00f3s determinado lapso temporal, conseguiram realizar a deten\u00e7\u00e3o. Tratava-se de J. C. S. A. e T.A.A., este, com 16 anos de idade.\n\nCom efeito, confessaram a equipe que aquelas motos pertenciam a clientes que as deixaram na oficina para reparo, assim, os funcion\u00e1rios estavam se divertindo com ve\u00edculos de outras pessoas sem sua autoriza\u00e7\u00e3o.\n\nDiante deste fato, a equipe deu voz de pris\u00e3o aos indiv\u00edduos, conduziu para o IML para confec\u00e7\u00e3o do exame de corpo de delito, posteriormente, foi apresentado ao Delegado de plant\u00e3o para tipificar conforme disp\u00f5e a lei, bem como acionar os propriet\u00e1rios dos ve\u00edculos, ressalte-se que confirmaram que desconheciam essa postura dos funcion\u00e1rios, por conseguinte, imaginavam que a oficina se tratava de local de confian\u00e7a.\n\nEsse foi mais um bel\u00edssimo trabalho de uma das equipes da 4\u00ba Regional de Aparecida de Goi\u00e2nia.\n\n#aparecidadegoiania #policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15492055_709438335896570_565051741987742273_n.jpg?oh=7a2b11ebad653f11049305668ebd67f9&oe=58BCFC07","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/709438335896570\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709438335896570"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709438335896570"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"709438335896570","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-12-10T22:21:04+0000","updated_time":"2016-12-10T22:21:04+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"726341894191489","name":"Ubyrat\u00e3 Cardoso"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzI2MzQxODk0MTkxNDg5","after":"NzI2MzQxODk0MTkxNDg5"}}}},{"id":"471932102980529_709436455896758","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"*Suspeitos de homic\u00eddio s\u00e3o presos em Ner\u00f3polis.*\n\nNa manh\u00e3 de hoje dia 10\/12, ap\u00f3s den\u00fancia de uma ocorr\u00eancia de homic\u00eddio na cidade de Ner\u00f3polis onde, segundo testemunhas dois indiv\u00edduos, em uma moto prata, efetuaram v\u00e1rios disparos de arma de fogo, contra um jovem, que segundo ainda testemunhas, tinha envolvimento com drogas e veio a \u00f3bito no local.  Ap\u00f3s o fato o Cabo Nivaldo obteve informa\u00e7\u00f5es acerca dos poss\u00edveis autores e de suas localiza\u00e7\u00f5es e repassou para as equipes de servi\u00e7o, Rp 8922 ( Subtenente Fidelis e Sargento Valente) e Rp 8914 (Subtenente Vidal e Cabo Rodrigues). Ap\u00f3s v\u00e1rias dilig\u00eancias as equipes localizaram os poss\u00edveis autores em uma resid\u00eancia no Setor Sul em Ner\u00f3polis e a motocicleta utilizada, ap\u00f3s abordagem, o crime foi assumido pelos abordados e disseram que a motiva\u00e7\u00e3o do crime seria uma d\u00edvida de 50 reais. Na resid\u00eancia foram encontradas algumas por\u00e7\u00f5es de subst\u00e2ncia semelhante a maconha  e objetos de origem duvidosa. Os suspeitos foram conduzidos a Central de Flagrantes em An\u00e1polis para as devidas provid\u00eancias.\n\nFonte: Cabo Nivaldo - 3\u00baPelot\u00e3o\/23\u00aaCIPM\n\n#neropolis #policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15380822_709436455896758_1609153741751050829_n.jpg?oh=c53821b8100a0a9653c5c0540ff40d24&oe=58F6B238","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/709436455896758\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709436455896758"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709436455896758"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"709436455896758","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-12-10T22:16:41+0000","updated_time":"2016-12-10T22:16:41+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_709432742563796","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Confraterniza\u00e7\u00e3o de final de ano da Companhia de Policiamento Especializado, CPE do 3\u00ba CRPM, em An\u00e1polis.\nEste ano a atua\u00e7\u00e3o dos policiais militares da CPE foi muito produtiva.\nAs opera\u00e7\u00f5es realizadas pela Tropa em An\u00e1polis e regi\u00e3o tem ajudado muito na diminui\u00e7\u00e3o dos \u00edndices criminais. Mas nosso desafio \u00e9 grande e a popula\u00e7\u00e3o aguarda mais de cada um de n\u00f3s. Continuemos a trabalhar.\nParab\u00e9ns aos homens da CPE \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\nCarga!\n#For\u00e7aeHonra\n\nVia \u0040coronelurzeda \n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar #anapolis","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15356498_709432742563796_7592251320577381049_n.jpg?oh=d04d3017b321c5d78ac7f16f6fc5d21a&oe=58F8FFB2","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/709432742563796\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709432742563796"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709432742563796"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"709432742563796","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-12-10T22:09:00+0000","updated_time":"2016-12-10T22:09:00+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_709109562596114","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"A Pol\u00edcia Civil de Guapo, com apoio da Guarda Civil Metropolitana de Aparecida de Goi\u00e2nia, atrav\u00e9s do Cmd Santana e da 2 DRP, atrav\u00e9s de seu Delegado Titular Dr. Andr\u00e9 Fernandes e do Escriv\u00e3o Bruno Guedes, cumpriu na data de hoje 09\/12\/16, MANDADO DE PRIS\u00c3O PREVENTIVA POR HOMIC\u00cdDIO QUALIFICADO em desfavor de Pablo Marcos, vulgo Magr\u00e3o. Segundo fatos apurados pela Pol\u00edcia Civil, em Inqu\u00e9rito Policial, o autor motivado por d\u00edvidas de drogas, mediante emboscada\/dissimula\u00e7\u00e3o, efetuou 05 (cinco) disparos de arma de fogo contra Raul Martins. Equipe DP Guap\u00f3 formada pelos Delegados Arthur Fleury e Carlos Levergger, agentes Carlos Henrique, Reinaldo Zulu, Euripedes Benedito, Werley Marques e escriv\u00e3es Karla Pacheco e Henderson Pereira. Pol\u00edcia Civil, compromisso com a verdade e a justi\u00e7a.\n\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15390810_709109562596114_4687668212145146116_n.jpg?oh=0c65a99d1860b13f791f02d7a6f166a4&oe=58F76EE1","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/709109562596114\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709109562596114"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/709109562596114"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"709109562596114","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-12-10T12:09:13+0000","updated_time":"2016-12-10T12:09:13+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1788836908066179","name":"Barbara Bruno Luciano"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTc4ODgzNjkwODA2NjE3OQZDZD","after":"MTc4ODgzNjkwODA2NjE3OQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_707840639389673","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Ve\u00edculo Roubado no Bairro Moinho dos Ventos, qualquer informa\u00e7\u00f5es entre em contato com a Pol\u00edcia Militar ou Guarda Civil Metropolitana.\n\n#veiculoroubado #policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar\n\nParceiros:\n\u0040forca_policial_br \n\u0040choque.goias \n\u0040bpmfaz \n\u0040quintocrpm \n\u0040cavaleirodeaco212 \n\u0040fascpeanapolis \n\u0040cod.goias \n\u0040rotamgoias \n\u0040batalhao.de.rotam \n\u0040bopepmgo \n\u0040gt3pcgo \n\u0040derfrva","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15317792_707840639389673_9022846014104463446_n.jpg?oh=67d1df9e505f31a8a22e7a3011ab1391&oe=58EECAB0","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/707840639389673\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707840639389673"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707840639389673"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"707840639389673","created_time":"2016-12-08T14:08:43+0000","updated_time":"2016-12-08T14:08:43+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_707438619429875","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Se inscreva em nosso Canal\n\nwww.youtube.com\/channel\/UCOqc2VIHC3JtNPrsoEFFXhQ","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDaAX_oE7PHPY4U&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fyt3.ggpht.com\u00252F-BZhvJcnz9Vw\u00252FAAAAAAAAAAI\u00252FAAAAAAAAAAA\u00252F0e_64yJpeJs\u00252Fs900-c-k-no-mo-rj-c0xffffff\u00252Fphoto.jpg&cfs=1&hash=AQBDkYlbaoom9Omg","link":"http:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCOqc2VIHC3JtNPrsoEFFXhQ","name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","caption":"youtube.com","description":"Sempre divulgando o m\u00e9rito de quem faz a seguran\u00e7a da sociedade de bem.","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707438619429875"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707438619429875"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-07T21:25:43+0000","updated_time":"2016-12-07T21:27:14+0000","shares":{"count":11},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_707437229430014","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Acesse nosso canal no YouTube,\nSe inscreva e veja os v\u00eddeos que publicamos na \u00edntegra e muito mais, n\u00e3o esque\u00e7a de deixar o seu like.\n\nNosso Canal \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 www.youtube.com\/channel\/UCOqc2VIHC3JtNPrsoEFFXhQ\n\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar #youtuber #youtube #nossocanal","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15380763_707437229430014_5597206160966489658_n.jpg?oh=4d4ec2839539ca280d579280a5af07d7&oe=58BC55EA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/707437229430014\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707437229430014"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/707437229430014"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"707437229430014","created_time":"2016-12-07T21:20:11+0000","updated_time":"2016-12-07T21:20:11+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_705797656260638","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Onde vamos parar! Os nossos representantes no congresso  n\u00e3o est\u00e3o do lado da sociedade, pois fazem as leis em benef\u00edcios pr\u00f3prios,  para se proteger, porque sabem que podem continuar a roubar o que \u00e9 nosso de direito.\nSe os brasileiros n\u00e3o tomarem uma atitude, se unir, irem para as ruas lutar por um Brasil melhor e sem corrup\u00e7\u00e3o; a tend\u00eancia \u00e9 de andar pra traz, onde seremos prisioneiros dos pol\u00edticos corruptos que se enriquece cada dia mais.\nVamos lutar juntos por um Brasil melhor.\nVamos tomar atitude!\n\n#brasil #semcorrup\u00e7ao #seguidores #brasilia #corruptos #corrupcao #ladrao #saopaulo #riodejaneiro #santacatarina #maceio #alagoas #recife #belohorizonte #anapolis #goias #goiania #minasgerais #portoseguro #curitiba #pernambuco #foratemer #fora #forapt","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15338624_705797656260638_3266476856703503102_n.jpg?oh=26d888335aeb83955df2ed56d0603e21&oe=58FC8AD2","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/705797656260638\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/705797656260638"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/705797656260638"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"705797656260638","created_time":"2016-12-05T00:47:56+0000","updated_time":"2016-12-05T00:47:56+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_704420393065031","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"story":"Furtos e Roubos Not\u00edcias updated their profile picture.","story_tags":{"0":[{"id":"471932102980529","name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","type":"page","offset":0,"length":24}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15284800_704420393065031_1365339647949951407_n.jpg?oh=24611704fc5f56970b4e2d8b21f18b80&oe=58B425A2","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.471937849646621.1073741826.471932102980529\/704420393065031\/?type=3","name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/704420393065031"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/704420393065031"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"704420393065031","created_time":"2016-12-02T23:54:33+0000","updated_time":"2016-12-02T23:54:33+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_704420269731710","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"story":"Furtos e Roubos Not\u00edcias updated their profile picture.","story_tags":{"0":[{"id":"471932102980529","name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","type":"page","offset":0,"length":24}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15319229_704420269731710_6040780283893215445_n.jpg?oh=48d20680c3d0349a69a23b0ba7c80061&oe=58B462DA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.471937849646621.1073741826.471932102980529\/704420269731710\/?type=3","name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/704420269731710"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/704420269731710"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"704420269731710","created_time":"2016-12-02T23:54:09+0000","updated_time":"2016-12-02T23:54:09+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_703301683176902","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"CIDADES T\u00caM PANELA\u00c7OS CONTRA MUDAN\u00c7AS NO PACOTE ANTICORRUP\u00c7\u00c3O.\n\nConvoca\u00e7\u00f5es ocorreram pelas redes sociais. \nForam ouvidas manifesta\u00e7\u00f5es em Curitiba, Rio e Bras\u00edlia, entre outras.\n\nMoradores de algumas cidades pelo pa\u00eds, como S\u00e3o Paulo, Belo Horizonte, Rio, Bras\u00edlia e Curitiba, fizeram panela\u00e7os na noite desta quarta-feira (30).\nSegundo relatos, pelas redes sociais, grupos convocaram o protesto ao longo do dia, por causa das mudan\u00e7as no pacote anticorrup\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados, na madrugada desta quarta (30). Usu\u00e1rios criticaram a tentativa de \"vota\u00e7\u00e3o-rel\u00e2mpago\" do pacote no Senado.\n\nFonte G1\n#corrup\u00e7ao #corruptos #politicos #plenario #injusti\u00e7a #brasileiros #foracorruptos #brasilnasruas #goi\u00e2nia #goias #brasil #BRASIL #seguidores #brasilia #riodejaneiro #saopaulo #riograndedosul #alagoas #recifepe #recife #santacatarina #sergiomoro #apoiosergiomoro #amapa #macapa #anapolis #rioverde #pernambuco","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/15261783_703303076510096_4730655616094175232_n.jpg?oh=b9472972f24f592e4fd527e1114e345c&oe=58B7E4BE","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/videos\/703301683176902\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15330996_338257906536984_6395067735214129152_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=300&vabr=103&oh=b4178028e24f75b4b64954dfd1a5d8e7&oe=58516ABC","properties":[{"name":"Length","text":"02:12"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/703301683176902"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/703301683176902"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"703301683176902","created_time":"2016-12-01T13:48:33+0000","updated_time":"2016-12-01T13:48:33+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"471932102980529_703230863183984","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Enquanto os Brasileiros estavam comovidos pela trag\u00e9dia em que envolveu o avi\u00e3o com toda a delega\u00e7\u00e3o de futebol da Chapecoense, o plen\u00e1rio votava as medidas da corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o contra, mas a favor de quem tem  o rabo preso.\nEst\u00e1 na cara que acabou a democracia no brasil, onde pol\u00edticos votam leis para se proteger porque eles n\u00e3o querem acabar com a corrup\u00e7\u00e3o no brasil, e sim em benef\u00edcios pr\u00f3prios, n\u00e3o a favor do Brasil.\nEst\u00e1 na hora dos brasileiros acordarem, encher as ruas novamente, lutar contra esse poder corrupto.\n\n#corrup\u00e7ao #corruptos #politicos #plenario #injusti\u00e7a #brasileiros #foracorruptos #brasilnasruas #goi\u00e2nia #goias #brasil #BRASIL #seguidores #brasilia #riodejaneiro #saopaulo #riograndedosul #alagoas #recifepe #recife #santacatarina #sergiomoro #apoiosergiomoro #amapa #macapa #anapolis #rioverde #pernambuco","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15202512_703230863183984_3031460236661175742_n.jpg?oh=cdb2f47b6f7c8d81cd1642f19c63c0c1&oe=58F3BC42","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/703230863183984\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/703230863183984"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/703230863183984"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"703230863183984","created_time":"2016-12-01T11:21:31+0000","updated_time":"2016-12-01T11:21:31+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}}},{"id":"471932102980529_702674026573001","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"No dia 29 de novembro de 2016 por volta das 17 horas. As equipes da cidade de jaranapolis receberam uma informacao de 4 individuos e um fiat palio weekend haviam roubado uma carreta na br 153 e mantinham o condutor como refem. As equipes passaram a patrulhar as imediacoes e a equipe do 3 sgt reis e cb gilberto lograram exito em localizar a carreta. No interior da carreta haviam dois assaltantes um deles portando um revolver calibre 38 com cinco municoes intactas e uma deflagrada. Ambos foram presos. A carreta estava carregada com 60 toneladas de arroz, avaliada em 150.000,00. Na carreta estava instalado um bloqueador de sinal com 12 canais utilizado para evitar a localizacao do veiculo. Outros dois marginais participaram da acao e evadiram por ocasiao da chegada da PM. As informacoes foram repassadas e o veiculo foi localizado em pirenopolis onde houve um intenso acompanhamento pelas ruas da cidade sendo que abandonaram o veiculo e adentraram uma mata. Horas depois recebemos informacao de um individuo supeito que havia pegado um taxi em direcao a anapolis. Um equipe de planalmira logrou exito em interceptar o taxi e o passageiro foi reconhecido pela vitima do roubo contendo todo o dinheiro da vitima subtraido, aproximadamente RS 1000,00. Todos foram encaminhados a delegacia de policia onde foram autuados em flagrante por roubo qualificado. (artigo 157 do CPB). Os presos foram lucas danilo de castro 21 anos.\nAlisson shinauder de moura 20 anos.\nAndre de abreu de sa. 29 anos\n\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15267726_702674026573001_913533562758708577_n.jpg?oh=e7816a6576e5a36445661fce3caa30e6&oe=58B31003","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/702674026573001\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702674026573001"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702674026573001"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"702674026573001","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-30T11:27:58+0000","updated_time":"2016-11-30T11:27:58+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"1788836908066179","name":"Barbara Bruno Luciano"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTc4ODgzNjkwODA2NjE3OQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_702421379931599","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"A\u00c7\u00c3O CONJUNTA DA 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba REGIONAIS E EQUIPE DE ROMU DA GUARDA CIVIL DE APARECIDA DE GOI\u00c2NIA TERMINA COM APREENS\u00c3O DE VE\u00cdCULO UTILIZADO EM HOM\u00cdCIDIO E DIVERSOS ASSALTOS NO SETOR JARDIM OL\u00cdMPICO\n \nNa tarde do dia 28\/11\/16, a equipe da viatura 279 composta pelo Comandante da 2\u00ba Regional, CMT Flaviano, GCM Bruno, GCM Delazaro e GCM Ironildo, em patrulhamento pelo Setor Jardim Ol\u00edmpico em Aparecida, deparou-se com um ve\u00edculo, Ford Ecosport, em atitude suspeita.\n\nEm ato cont\u00ednuo a guarni\u00e7\u00e3o, iniciou abordagem para averigua\u00e7\u00e3o, ocasi\u00e3o que os suspeitos evadiram-se do local em velocidade, logo ap\u00f3s, a equipe realizou acompanhamento t\u00e1tico e, via r\u00e1dio, solicitou apoio de outras equipes que estivessem pr\u00f3ximas ao Setor, desse modo, em superioridade num\u00e9rica, aperfei\u00e7oaria, sobremaneira, as a\u00e7\u00f5es ostensivas.\n\nNo particular, imediatamente, a equipe da viatura 283 composta pelo Comandante da 1\u00ba Regional, CMT Santana, GCM Adailton e GCM Anjos, bem como viatura 282 da 3\u00ba Regional composta pelo GCM flextone e GCM Faustino, como tamb\u00e9m a equipe de ROMU (Ronda Ostensiva Municipal) de Aparecida deslocaram para atender a ocorr\u00eancia.\n\nNesse sentido, os meliantes ao notarem o presente acompanhamento t\u00e1tico pelas Guarni\u00e7\u00f5es da Guarda Civil, efetuaram diversos disparos de arma de fogo, ao rev\u00e9s, os Guardas Civis em leg\u00edtima Defesa revidaram. Por fim, abandonaram o ve\u00edculo e, \u00e0s pressas, evadiram-se por uma mata. Ressalte-se que as Equipes ainda prestaram apoio para uma Senhora que havia envolvido em um acidente de tr\u00e2nsito, destaca-se que n\u00e3o corre risco de morte.\n\nAs Equipes, em posse do veiculo Ford Ecosport, placa PQH 7577, realizaram confrontos de informa\u00e7\u00f5es, valendo-se do tiroc\u00ednio policial, constataram que a Placa era clonada, inclusive, o ve\u00edculo foi utilizado em uma a\u00e7\u00e3o criminosa que culminou em um homic\u00eddio na regi\u00e3o. Em consulta no sistema, foram localizados o propriet\u00e1rio do carro, bem como possuidor do ve\u00edculo que tivera sua placa clonada. Logo ap\u00f3s, foram encaminhados para a Delegacia para libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo, assim como, prosseguir com as investiga\u00e7\u00f5es dos meliantes autores dos crimes na Regi\u00e3o.  Frise-se que a propriet\u00e1ria do ve\u00edculo agradeceu as equipes.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15178247_702421379931599_6017080625906032233_n.jpg?oh=bd51c81e4d5a86377a8f35b2053b86da&oe=58F87CFC","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/702421379931599\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702421379931599"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702421379931599"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"702421379931599","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-29T22:12:06+0000","updated_time":"2016-11-29T22:12:06+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"236406530125203","name":"Marlene Assuncao"},{"id":"10202189392048335","name":"Leonardo Arag\u00e3o"},{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MjM2NDA2NTMwMTI1MjAz","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}}},{"id":"471932102980529_702419483265122","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"CPE\/An\u00e1polis 31\u00b0 CPIM \nCPE MOTOS em a\u00e7\u00e3o conjunta com CPE 090, ap\u00f3s o roubo de um ve\u00edculo VW Voyage NVS 3089 na noite 24\/11 na cidade de Petrolina de Goi\u00e1s. Atrav\u00e9s do monitoramento do celular da v\u00edtima, dando localiza\u00e7\u00e3o na cidade de Jaragu\u00e1, as equipes se deslocaram para a referida cidade que ap\u00f3s v\u00e1rios levantamentos foi localizada uma resid\u00eancia onde no interior se encontravam Jonathan da Silva Spindula, Ennos Pereira de Souza e  Paulo Henrique Delfino da Rocha posteriormente reconhecidos pela v\u00edtima. No interior da resid\u00eancia foram localizados 3  simulacros, sendo um rev\u00f3lver, uma pistola e uma espingarda utilizados no roubo, v\u00e1rias por\u00e7\u00f5es de coca\u00edna e maconha e outros objetos de origem duvidosa. Posteriormente foi localizado o ve\u00edculo strada placa JGC6153 de propriedade do pai do Jonathan, usado para cometer o roubo em Petrolina. Ap\u00f3s dilig\u00eancias da na casa do Propriet\u00e1rio do ve\u00edculo Strada, foi localizado no quarto do Jonathan um grande por\u00e7\u00e3o de maconha. diante dos fatos os envolvidos foram encaminhado \u00e0 Delegacia Local,  onde foi ratificada a pris\u00e3o pela autoridade policial, lavrado o auto de pris\u00e3o em Flagrante pelo art. 157 do C.P. e pelo Art. 33 da lei de Drogas em\nDesfavor de Jonatan, Ennos e Paulo. Cito ainda que os conduzidos foram reconhecidos por outra v\u00edtima por terem roubados  um Hyundai Santa Fe \u00e9 uma Hyundai Azera 4 dias antes na cidade de Jaragu\u00e1 .","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15192675_702419483265122_1052415580111051153_n.jpg?oh=4a6c728854720dd1f1bec0834408930b&oe=58B502FD","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/702419483265122\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702419483265122"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702419483265122"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"702419483265122","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-29T22:06:31+0000","updated_time":"2016-11-29T22:06:31+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}}},{"id":"471932102980529_702206236619780","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Ve\u00edculo roubado! Qualquer informa\u00e7\u00f5es entre em contato com a pol\u00edcia militar ou guarda civil metropolitana.\n\n\u0040bravodcamargo\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/p130x130\/15260597_702206386619765_5270708291406659584_n.jpg?oh=08515444d8547d1e66f17dbc7f972f10&oe=58B678C3","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/videos\/702206236619780\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15296906_1643649669260996_5641978669065830400_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=300&vabr=61&oh=95e592aff88dfdb237ed90c70fc009f3&oe=58516EBD","properties":[{"name":"Length","text":"00:07"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702206236619780"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/702206236619780"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"702206236619780","created_time":"2016-11-29T13:44:20+0000","updated_time":"2016-11-29T13:44:20+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}}},{"id":"471932102980529_701407810032956","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Aqui n\u00e3o bandidagem \u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1\u26a1ROTAM E CPE IMPEDEM QUE CRIMINOSOS ROUBEM MAIS UM BANCO. ..OS POLICIAIS CHEGARAM AP\u00d3S UMA DENUNCIA AN\u00d4NIMA DE QUE OS LADR\u00d5ES ESTARIAM TENTANDO ROUBAR UM CAIXA ELETR\u00d4NICO, AO CHEGAREM NO LOCAL OS POLICIAIS FORAM RECEBIDOS A TIROS....OS CRIMINOSOS ESTAVAM SE PREPARANDO PARA ROUBAR O BANCO DO BRASIL DA AVENIDA RIO VERDE EM APARECIDA DE GOIANIA.\nRESULTADO ...UM BANDIDO MORTO OS OUTROS FUGIRAM,SEM ROUBAR NADA. \nNENHUM POLICIAL SE FERIU , \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\nVia\n\u0040lucianabrazoficial \nApresentadora do programa Chumbo Grosso \n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar #chumbogrosso","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15241939_701407810032956_6244326323215600198_n.jpg?oh=a5941524b2370b828a64726096bdaa24&oe=58EB3DA6","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/701407810032956\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/701407810032956"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/701407810032956"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"701407810032956","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-27T23:53:15+0000","updated_time":"2016-11-28T02:41:42+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-28T02:41:42+0000","from":{"name":"Olguinha Galv\u00e3o Vaz","id":"497556753682857"},"message":"Excelente trabalho","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"701407810032956_701462453360825"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TkRZAeU5EVXpNell3T0RJMU9qRTBPREF6TURBNU1EST0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekF4TkRZAeU5EVXpNell3T0RJMU9qRTBPREF6TURBNU1EST0ZD"}}}},{"id":"471932102980529_700664540107283","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"grade abra\u00e7o para nossa amiga e apresentadora \u0040lucianabrazoficial do programa Chumbo Grosso, que est\u00e1 sempre apoiando e valorizando as for\u00e7as policiais.\nE tamb\u00e9m est\u00e1 sempre ligada no IG \u0040furtoseroubos .\nUm grande abra\u00e7o para nossos parceiros:\n\n\u0040forca_policial_br \n\u0040derfrva \n\u0040anapolis_28bpm \n\u0040quintocrpm \n\u0040bpmfaz \n\u0040gt3pcgo \n\u0040coronelurzeda \n\u0040choque.goias \n\u0040cod.goias \n\u0040policiacivilgoias \n\u0040bopepmgo \n\u0040rotampmdf.oficial \n\u0040bavoppmdf.oficial \n\u0040bopepmdf.oficial \n\u0040fascpeanapolis \n\u0040daviiddouradoo \n\u0040esfriar.termica \n\u0040gcmricardosilva \n\u0040cavaleirodeaco218 \n\u0040cavaleirodeaco212 \n\u0040virginia_grimwood \n\u0040delegadoeduardoprado \n\u0040lucianabrazoficial \n\u0040delegadoclaudiogois \n\nCurta nossa p\u00e1gina no Facebook \nwww.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/p130x130\/15132141_700665220107215_5209417411580657664_n.jpg?oh=c06085d82efab6deb5ae2e9c997c17e8&oe=58BA66F0","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/videos\/700664540107283\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15269860_164261727379843_386256712555823104_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMwMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=300&vabr=138&oh=e021a4a0a3fc1b61a999004f3416151c&oe=5851CFB8","properties":[{"name":"Length","text":"01:04"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700664540107283"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700664540107283"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"700664540107283","created_time":"2016-11-26T19:12:52+0000","updated_time":"2016-11-26T19:15:25+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_700503236790080","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Bandido extraterrestre.\n\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/p130x130\/15132197_700503433456727_7598574166337388544_n.jpg?oh=56ba2b1bffb138b0eaf88bc470207f66&oe=58FB1B10","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/videos\/700503236790080\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15268558_1862582860643043_2172416311110402048_n.mp4?efg=eyJybHIiOjYyMiwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=622&vabr=346&oh=b69b0980171f9ebd859c7a531253ba97&oe=5851B458","properties":[{"name":"Length","text":"00:55"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700503236790080"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700503236790080"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"700503236790080","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-26T13:12:15+0000","updated_time":"2016-11-26T13:12:15+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"230283160703113","name":"Elias Gabriel"},{"id":"497556753682857","name":"Olguinha Galv\u00e3o Vaz"},{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_700212376819166","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Em menos de 24 horas BPMFAZ realiza 2 flagrantes, por porte ilegal de arma de fogo e por tr\u00e1fico de drogas! \n\nNa manh\u00e3 do dia 24\/11, por volta das 10 horas da manh\u00e3, equipe do batalh\u00e3o observou que uma motocicleta desviou ruas antes do bloqueio realizado pelo BPMFAZ no bairro Goy\u00e1, ao fazerem a abordagem e efetuarem a busca pessoal e ve\u00edculos os policiais constatarem que o condutor portava 1 jet loader contendo 6 muni\u00e7\u00f5es intactas, diante disso autor foi encaminha \u00e0 Central de Flagrantes ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da autoria Policial para as provid\u00eancia cab\u00edveis, sendo autuado no crime previsto no artigo 14 do Estatuto do Desarmamento.\n\nJ\u00e1 na manh\u00e3 do dia 25\/11, por volta das 09 horas em opera\u00e7\u00e3o realizada no Jardim Am\u00e9rica, equipe do BPMFAZ avistou um ve\u00edculo tentando desviando do bloqueio, ao ser abordado foi solicitado ao condutor que se encaminhasse ao bloqueio para ser feita busca minuciosa no ve\u00edculo, momento que o indiv\u00edduo dispensou 3 tabletes de drogas empreendendo fulga, contudo foi realizado acompanhamento e efetuado a pris\u00e3o do condutor e encaminhado \u00e0 Central de Flagrantes para provid\u00eancias, sendo autuados no artigo 33 da Lei de Tr\u00e1fico de Drogas, al\u00e9m dos artigos 309 e 311 do CTB (falta de habilidade e dire\u00e7\u00e3o perigosa) e artigo 330 do CP (desobedi\u00eancia). \n\nBatalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Fazend\u00e1ria, Muito Mais que Seguran\u00e7a!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15134825_700212376819166_321181723644629402_n.jpg?oh=f2fd7ca4f163eeba128bfe1cf6ebd311&oe=58B1A41E","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/700212376819166\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700212376819166"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/700212376819166"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"700212376819166","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-25T20:24:08+0000","updated_time":"2016-11-25T20:24:08+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"573485699437965","name":"Carvalho Carvalho"},{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_699746010199136","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"Um casal foi preso na manh\u00e3 desta quarta-feira,23, em Valpara\u00edso -GO suspeito de abusar sexualmente da pr\u00f3pria filha de apenas tr\u00eas anos de idade.\n\nDe acordo com Pol\u00edcia Civil , no \u00faltimo dia 18, um membro da fam\u00edlia denunciou os abusos praticados contra a crian\u00e7a, entregando fotos de les\u00f5es causadas nas partes \u00edntimas da menina.\n\nO familiar relatou \u00e0 pol\u00edcia que o pai e a m\u00e3e agiam de forma estranha com a crian\u00e7a. A delegada \u00cdsis Leal pediu a pris\u00e3o tempor\u00e1ria do casal.\n\nO homem e a mulher foram encaminhados para a DEAM onde foram autuados.\n(Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\/Pol\u00edcia Civil) \n\nVia \u0040jornaldamanha107\n#crime #policia #rota #giro #policiacivil #goias #absurdo #violencia #giro #rotam #pmgo","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15171024_699746010199136_7940096213012853795_n.jpg?oh=4a1eacd0bfe001044a69036594b082f6&oe=58B9C8AF","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/699746010199136\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699746010199136"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699746010199136"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"699746010199136","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-24T21:24:03+0000","updated_time":"2016-11-24T21:24:03+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw"}}}},{"id":"471932102980529_699595320214205","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"\u00a4 Guarda Civil Metropolitana\nTem meu respeito!\nVia \u0040lucianabrazoficial \n\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar #chumbogrosso","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15181341_699595320214205_8596861231938080683_n.jpg?oh=ad353f2287535b6c1d955a2a895106c0&oe=58ECB3CD","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/699595320214205\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699595320214205"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699595320214205"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"699595320214205","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-24T14:44:04+0000","updated_time":"2016-11-24T14:44:04+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_699253183581752","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"A\u00e7\u00e3o r\u00e1pida do BPMFAZ apreende arma, recupera ve\u00edculo e prende suspeito de roubo em menos de 10 minutos! \n\nDurante opera\u00e7\u00e3o realizada na manh\u00e3 de hoje, 23\/11, por volta das 9 horas na avenida C\u00e9sar Lattes, no Setor Novo Horizonte pelo Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Fazend\u00e1ria, quando uma equipe visualizou um ve\u00edculo em atitute suspeita, ao se aproximarem verificaram que o condutor estava tentando se livrar de uma arma de fogo, momento em que os policiais seguindo no Procedimento Operacional Padr\u00e3o da PMGO abordaram o indiv\u00edduo e ap\u00f3s consulta constaram que o ve\u00edculo havia sido  roubado a menos de 10 minutos, diante disso autor foi encaminha \u00e0 Central de Flagrantes ficando \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da autoria Policial para as provid\u00eancia cab\u00edveis. \n\nBatalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Fazend\u00e1ria, Muito Mais que Seguran\u00e7a!\n\n\u0040bpmfaz \n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15203132_699253183581752_1624301429172592849_n.jpg?oh=4729893b409f4f61fcd9be96d440acb7&oe=58FA2C6E","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/699253183581752\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699253183581752"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699253183581752"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"699253183581752","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-24T00:27:45+0000","updated_time":"2016-11-24T00:27:45+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_699251396915264","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"*Indiv\u00edduo detido em Ner\u00f3polis, suspeito de integrar quadrilha de roubo de cargas de cigarro.*\n\nEm apoio a DECAR\/PCGO,  na tarde de hoje dia 23\/11, as equipes da Pol\u00edcia Militar de Ner\u00f3polis, Rp 8913 (Subten Pereira e Soldado Carlos) e Rp 8922 (Sargento Enock e Soldado Carlos), detiveram um indiv\u00edduo suspeito de integrar uma quadrilha de roubos de cargas de cigarros, dando cumprimento a dois mandados de pris\u00f5es requeridos por esta Delegacia Especializada. Na ocasi\u00e3o de sua deten\u00e7\u00e3o  foi apreendido um autom\u00f3vel Fiat\/Strada de cor branca, segundo os investigadores, utilizado pela organiza\u00e7\u00e3o criminosa nos roubos de cargas.  Segundo ainda os agentes, s\u00e3o mais de dez roubos envolvendo o investigado em destaque. O detido foi conduzido a DECAR pelos agentes da PC onde ficar\u00e1 a disposi\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a. \n\nFonte: Cb Nivaldo - 3\u00baPelot\u00e3o\/23\u00aaCIPM\n#policiamilitar #policia #policial #policias #policialmilitar #policialcivil #policiacivil #guardacivil #gcm #romu #for\u00e7aehonra #toleranciazero #plantaodepolicia #noticias #goias #brasil #seguidores #furtoseroubos #goiania #pmgo #police #policeofficer #policeman #militarypolice #militar","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15203310_699251396915264_8045775356637779691_n.jpg?oh=896c3b0584d8347dacd368bf245cff7e&oe=58BA42F0","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/699251396915264\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699251396915264"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699251396915264"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"699251396915264","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-24T00:20:11+0000","updated_time":"2016-11-24T00:20:11+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"687736401286930","name":"Adriana Rezende De Oliveira"},{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njg3NzM2NDAxMjg2OTMw","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}},{"id":"471932102980529_699250683582002","from":{"name":"Furtos e Roubos Not\u00edcias","category":"Media\/News Company","category_list":[{"id":"200121186665577","name":"Police Station"},{"id":"2233","name":"Media\/News Company"}],"id":"471932102980529"},"message":"GPT da 23a CIPM recupera ve\u00edculo roubado na cidade de Ner\u00f3polis\n\nNa tarde de hoje dia 22\/11 a equipe do GPT 8219 composta pelos Sargento Teles, Cabos Rodrigues, Nivaldo e Ruben, realizava patrulhamento pela cidade de Ner\u00f3polis quando receberam uma den\u00fancia de uma Honda\/Biz vermelha abandonada na Zona Rural de Ner\u00f3polis, ap\u00f3s localiza\u00e7\u00e3o do referido ve\u00edculo, foi constatado que o mesmo havia sido roubado no ultimo dia 19\/11 o ve\u00edculo ent\u00e3o foi conduzido a DP de Ner\u00f3polis onde ficou a disposi\u00e7\u00e3o de seu propriet\u00e1rio.\n\nFonte: Cabo Nivaldo - 3\u00b0Pelot\u00e3o\/23aCIPM","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15178292_699250683582002_8263756877608936130_n.jpg?oh=c4753bf506e343c54f4755bd4ce84845&oe=58AFC7A0","link":"https:\/\/www.facebook.com\/furtoseroubosnoticias\/photos\/a.504698753037197.1073741829.471932102980529\/699250683582002\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699250683582002"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/471932102980529\/posts\/699250683582002"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"699250683582002","application":{"category":"Entertainment","link":"https:\/\/www.instagram.com\/","name":"Instagram","namespace":"instapp","id":"124024574287414"},"created_time":"2016-11-24T00:18:11+0000","updated_time":"2016-11-24T00:18:11+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1591379774485165","name":"Israel Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD","after":"MTU5MTM3OTc3NDQ4NTE2NQZDZD"}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/471932102980529\/feed?since=1481408464&access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdDrtaTCDYYWS5EG7km15VBOTeqmlRmMezXhEZAK4cirCn3ca3Imvp1LeV1MZBhHBrW0KE6naktPC0P1OAnhZB1iIaNEwxaVBIZBvDOZCfDq5pzHzoQZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/471932102980529\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&until=1479946691&__paging_token=enc_AdBblZB2WD05yZAR61GORqtmvNPHqXsNPDigsf6mMZChbmoBlt7Ygxa2b7BiB481Hos03ZAJ9zdNwGc0gmiSRj35Vdvmy4GWrIZCXSrJjeHxpRaWbMQZDZD"}}
