{"data":[{"id":"514360915385000_644119372409153","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"##### A DRFC N\u00c3O TE DEIXA PELA ESTRADA #####\n\nQuinta, 02\/06 - Em opera\u00e7\u00e3o conjunta com a DCOD, no escopo de prender o criminoso ARAFAT e um de seus comparsa, DINHO, traficantes e ladr\u00f5es de cargas do Complexo da Pedreira, bairro de Costa Barros, os agentes da CARGAS detiveram outros dois bandidos pertencentes \u00e0 quadrilha dos primeiros. Darlan Salles Vieira foi preso por roubo qualificado e associa\u00e7\u00e3o criminosa para o tr\u00e1fico, enquanto o menor Luis Henrique da Silva Dias foi apreendido pelos fatos an\u00e1logos. Ambos foram reconhecidos pelo motorista e pelo ajudante do caminh\u00e3o, que transportando uma carga de bebidas avaliada em mais de R$ 100 mil, havia sido interceptado na Avenida Brasil, na alvorada do dia. Os policiais, j\u00e1 de posse da den\u00fancia do roubo, chegaram no momento em que as bebidas, oriundas da empresa Ambev, estavam sendo escoadas no interior da comunidade da Quitanda.\nAinda durante a incurs\u00e3o foi recuperada uma outra carga de mais de uma tonelada de queijo  do tipo mussarela. O transportador do latic\u00ednio tamb\u00e9m tinha sido assaltado pela manh\u00e3 cedo. \n\n#sedeumal #ficousemlanchinho","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas at Morro Da Quitanda.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}],"49":[{"id":"1393512907549232","name":"Morro Da Quitanda","type":"page","offset":49,"length":17}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13310490_644119372409153_5385576501991324127_n.jpg?oh=3159150a82d2af66bc122825e3e77a2e&oe=58FAE682","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/644119372409153\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/644119372409153"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/644119372409153"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"place":{"id":"1393512907549232","name":"Morro Da Quitanda","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98404701,"longitude":-43.21418143,"state":"RJ","zip":"21515"}},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"644119372409153","created_time":"2016-06-03T11:01:56+0000","updated_time":"2016-11-21T21:36:41+0000","shares":{"count":8},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"768284433245643","name":"Carlos Henrique"},{"id":"745658172258074","name":"Guilherme Lucas"},{"id":"1026692867400948","name":"Gilmar Magalhaes"},{"id":"453665878149168","name":"Ronaldo De Oliveira Oliveira"},{"id":"221631301619392","name":"Almir Santos Junior"},{"id":"710800692342994","name":"Alex Dantas"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"783528548433245","name":"Isabel Barreira"},{"id":"1442411319401471","name":"Luiz Pereira Carlos Carlos"},{"id":"923787481029090","name":"Jos\u00e9 Carlos Martins"},{"id":"542286845908700","name":"Bruno Elias"},{"id":"731831266921389","name":"Cau\u00ea Caiado"},{"id":"1471515549747811","name":"Marcio Marinho Gomes"},{"id":"932188800184308","name":"George Rulff"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"1532520293730610","name":"Marcio Vianna"},{"id":"693092300834582","name":"L\u00facia Mello"},{"id":"855338067870723","name":"Thi Ago Tpa"},{"id":"1028244250634347","name":"Rafael Ludovice"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"456911957777576","name":"Henrique Hcf"},{"id":"10202491436803347","name":"Marcio Terreso"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzY4Mjg0NDMzMjQ1NjQz","after":"MTQxOTE0OTc1NTA3MzAxNgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_644119372409153\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTQxOTE0OTc1NTA3MzAxNgZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-06-03T15:01:08+0000","from":{"name":"Ray Salles","id":"1748041278787871"},"message":"Isso \u00e9 uma mentira","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"644119372409153_644214885732935"},{"created_time":"2016-06-05T01:56:23+0000","from":{"name":"Marcio Marinho Gomes","id":"1471515549747811"},"message":"Bruno Elias,, Belo trabalho dessa equipe da DRPC.","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"542286845908700","length":11,"name":"Bruno Elias","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"644119372409153_644865595667864"},{"created_time":"2016-11-21T21:36:41+0000","from":{"name":"Rodrigues Campos","id":"131877663831553"},"message":"Boa noite Dr.Delegado.olha o que est\u00e3o postando no facce.F iquem com Jesus.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"644119372409153_731401263680963"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEwTWpFME9EZAzFOek15T1RNMU9qRTBOalE1TmpZAd05qZAz0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOek14TkRBeE1qWXpOamd3T1RZAek9qRTBOemszTmpReU1ERT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_643780472443043","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas updated their cover photo.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13332935_643780472443043_4805597661210380292_n.jpg?oh=034b56272041880e0dfd76e92ca022ab&oe=58EC1704","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514507645370327.1073741827.514360915385000\/643780472443043\/?type=3","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's cover photo","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/643780472443043"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/643780472443043"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"643780472443043","created_time":"2016-06-02T14:12:49+0000","updated_time":"2016-06-04T01:46:56+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"768284433245643","name":"Carlos Henrique"},{"id":"710800692342994","name":"Alex Dantas"},{"id":"783528548433245","name":"Isabel Barreira"},{"id":"148424542231074","name":"Fernando Junior"},{"id":"2060148177544413","name":"Carlos Balduino"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"878505535506075","name":"Dezyane Azevedo Costa"},{"id":"605227142907328","name":"Artur Siqueira"},{"id":"651870264942997","name":"Fab\u00efo Ferreira"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"808017609280908","name":"Renato De Carvalho"},{"id":"771281139656891","name":"Henrique Melo"},{"id":"489687861238370","name":"Rafael Guimar\u00e3es"},{"id":"793140704075184","name":"Delegacia Do Cnpd"},{"id":"153685328341968","name":"Van Damme"},{"id":"222746354751005","name":"Fabi Nepomuceno"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"600622783386882","name":"Felipe Costa"},{"id":"914944731860496","name":"J\u00falio Cesari da Costa"},{"id":"761059823969022","name":"F\u00e1bio N\u00e9ri"},{"id":"1378314532495400","name":"Romulo Louren\u00e7o"},{"id":"928339963899705","name":"Flavio Moura da Silva"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"1787049198187991","name":"Alexandre Modesto"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzY4Mjg0NDMzMjQ1NjQz","after":"MTc4NzA0OTE5ODE4Nzk5MQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_643780472443043\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTc4NzA0OTE5ODE4Nzk5MQZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-06-02T14:16:53+0000","from":{"name":"Viviane Dias Pereira","id":"1327319080632322"},"message":"\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"643780472443043_643782555776168"},{"created_time":"2016-06-04T01:46:56+0000","from":{"name":"Leandro Apf","id":"543428155806511"},"message":"Bom dia, PEDREIRA!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"643780472443043_644411605713263"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalF6TnpneU5UVTFOemMyTVRZANE9qRTBOalE0Tnpjd01UTT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalEwTkRFeE5qQTFOekV6TWpZAek9qRTBOalV3TURRNE1UWT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_640088562812234","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"PIPA VOOU NA TAQUARA HOJE \n\nDeu linha demais pra ser Fiapo - DRFC cortou no cerol\n \nDRFC 24\/05 - Por meio de investiga\u00e7\u00f5es que apuram os roubos de cargas praticados por traficantes da fac\u00e7\u00e3o criminosa Comando Vermelho, homiziados na comunidade da Bar\u00e3o, situada no bairro da Taquara,  agentes desta Especializada  capturaram o procurado Iuri Rodrigues Ferreira, 22 anos, vulgo Fiapo. Contra Iuri havia dois Mandados de Pris\u00e3o pelos crimes de tr\u00e1fico de entorpecentes e associa\u00e7\u00e3o criminosa. Fiapo responde ainda, como autor, em outras 6 ocorr\u00eancias que versam sobre ilicitos da lei 11.343\/06, homic\u00eddios e forma\u00e7\u00e3o de quadrilha\n\n#menosum #cvrodatb","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13254168_640088562812234_6036200924035306110_n.jpg?oh=a15fa105c01190c093b8cd30d0de06ce&oe=58F22929","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/640088562812234\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/640088562812234"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/640088562812234"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"640088562812234","created_time":"2016-05-24T14:01:24+0000","updated_time":"2016-11-09T15:58:07+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"768284433245643","name":"Carlos Henrique"},{"id":"852980131436574","name":"Leon Medeiros"},{"id":"255104404907147","name":"Leo Torres"},{"id":"195318870865761","name":"Ramatis Nascimento"},{"id":"10153322462818188","name":"Nenem Pimentel"},{"id":"10207692422007696","name":"Allan Santos"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1599631226925464","name":"Magson Bastos"},{"id":"1644644045771798","name":"Antonio De Azevedo Coelho"},{"id":"1043356159106005","name":"Kelson MadMax"},{"id":"605227142907328","name":"Artur Siqueira"},{"id":"10202424084423447","name":"Lindemberg Rodrigues"},{"id":"878505535506075","name":"Dezyane Azevedo Costa"},{"id":"828212550526585","name":"Juarez Carrasco"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"631107513684400","name":"Marquinho Marquinho"},{"id":"673562036078523","name":"Cristiano Avelar"},{"id":"933571886705299","name":"Felipe Curi Drummer"},{"id":"921283871287959","name":"Raphael Reis"},{"id":"10202989969230235","name":"Deruzalem Tulio Simplicio"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzY4Mjg0NDMzMjQ1NjQz","after":"MTAyMDY2NjU4Mzg2MjY4MjEZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_640088562812234\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTAyMDY2NjU4Mzg2MjY4MjEZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-24T14:37:22+0000","from":{"name":"Edney Sales","id":"688831624546347"},"message":"Muito bom!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"640088562812234_640115439476213"},{"created_time":"2016-05-24T22:49:33+0000","from":{"name":"Leandro Apf","id":"543428155806511"},"message":"Cerol fininho! O com\u00e9dia tava \"de menas\".","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"640088562812234_640275289460228"},{"created_time":"2016-05-24T22:49:52+0000","from":{"name":"Kelson MadMax","id":"1043356159106005"},"message":"Menos um na rua.... parab\u00e9ns equipe!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"640088562812234_640275329460224"},{"created_time":"2016-11-09T15:49:22+0000","from":{"name":"Daniel Galvez Gamboa","id":"10205845710181193"},"message":"se a policia tivesse que matar vagabundos no rio..falta muni\u00e7\u00e3o..contratamos um motorista para transportar uma carga ai na pavuna...e o mesmo infeliz de motorista roubo a carga..devem investigar mas os motoristas ....ha muito mas muito ladr\u00e3o de cargas !!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"640088562812234_725028694318220"},{"created_time":"2016-11-09T15:58:07+0000","from":{"name":"Daniel Galvez Gamboa","id":"10205845710181193"},"message":"tem que morrer esses vermes do inferno.......","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"640088562812234_725034924317597"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOalF3TVRFMU5ETTVORGMyTWpFek9qRTBOalF4TURBMk5EST0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekkxTURNME9USTBNekUzTlRrM09qRTBOemczTURjd09EYz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_638132049674552","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"########## JAMAIS ESQUECEMOS #############\n\nA DRFC cumpriu nessa data MANDADO DE BUSCA E APREENS\u00c3O em desfavor de DIEGO ARRUDA DOS SANTOS por roubo qualificado cometido na \u00e1rea da 38\u00aa DP, quando faltava apenas um m\u00eas para a sua maioridade penal. Os agentes j\u00e1 vinham na trilha de DIEGO desde a morte do colega, INSPETOR JAIME ANTONIO ANTUNES, de 44 anos, cuja a \u00faltima lota\u00e7\u00e3o foi a 151\u00aa DP - Friburgo. JAIME era morador de Vista Alegre e sofreu uma tentativa de assalto na porta de sua casa e foi morto com SETE tiros ap\u00f3s ter sido identificado como policial. DIEGO ARRUDA DOS SANTOS foi um dos autores da execu\u00e7\u00e3o, conforme registro na Delegacia de Homic\u00eddios da Capital na data de 18\/01\/2013. JAIME, que iria se aposentar dentro de dois anos, deixou esposa e tr\u00eas filhas.\n\n http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policial-civil-morto-com-sete-tiros-em-tentativa-de-assalto-em-vista-alegre-7333233.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDF97BUtwSfijEr&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fwww.facebook.com\u00252Fads\u00252Fimage\u00252F\u00253Fd\u00253DAQLjYhjCkM7pofUTIYKMU8TBC5xj7ZC85Ku8AtfrEMpVPEZwM1cSE7fHWylj3gAwVncJ75sQl-MnBCbJR2f7EJsfcaAaVuMe1sdv5hrcTajSM8a6bWExO-uM-CwRz6mXzNOU7_xw4_OLO1k1zyT27gdY&cfs=1&hash=AQDVDLe77tg66__T","link":"http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policial-civil-morto-com-sete-tiros-em-tentativa-de-assalto-em-vista-alegre-7333233.html","name":"Policial civil \u00e9 morto com sete tiros em tentativa de assalto em Vista Alegre","caption":"extra.globo.com","description":"O policial civil Jaime Antunes Alves, de 44 anos, foi morto com sete tiros quando sa\u00eda de casa, no bairro de Vista Alegre, na Zona Norte do Rio. Ele foi...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/638132049674552"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/638132049674552"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-05-19T21:47:13+0000","updated_time":"2016-05-21T14:30:25+0000","shares":{"count":17},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"710800692342994","name":"Alex Dantas"},{"id":"699665833530395","name":"Thiago Maia"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"196263024121242","name":"Isaac Peterson"},{"id":"422654711270209","name":"Paulo Soares"},{"id":"800809636684254","name":"Marcos Albuquerque"},{"id":"638284119615691","name":"Sergio Martins"},{"id":"10202028418502435","name":"Claudio Barata"},{"id":"401549600011622","name":"Raul Blank"},{"id":"818777254864640","name":"Vinicius Vannier"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"391293681026887","name":"Felipe Andrade"},{"id":"740418919429169","name":"Autran Andrade"},{"id":"1464904297065439","name":"Sihing Diego Albuquerque"},{"id":"603578559768998","name":"Denis Sena"},{"id":"900320009986186","name":"Paulo Crd"},{"id":"682703415166601","name":"Denis Aguiar"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"842017972522767","name":"Monique Braga"},{"id":"569857176473065","name":"Julio Julio"},{"id":"926300980762701","name":"Leandro Fillano"},{"id":"1003065723060290","name":"Carla Briggs"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"207329229662656","name":"Armando Soutello"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"}],"paging":{"cursors":{"before":"NzEwODAwNjkyMzQyOTk0","after":"MTAyMDY2NjU4Mzg2MjY4MjEZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_638132049674552\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTAyMDY2NjU4Mzg2MjY4MjEZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-19T21:52:30+0000","from":{"name":"Viviane Dias Pereira","id":"1327319080632322"},"message":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638136929674064"},{"created_time":"2016-05-19T23:00:22+0000","from":{"name":"Kelson MadMax","id":"1043356159106005"},"message":"Parab\u00e9ns a tiragem da DRFC um abra\u00e7\u00e3o a equipe...","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638153756339048"},{"created_time":"2016-05-19T23:56:27+0000","from":{"name":"Igor Soares","id":"721271387963115"},"message":"Parab\u00e9ns guerreiros!","can_remove":false,"like_count":3,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638165209671236"},{"created_time":"2016-05-20T02:03:09+0000","from":{"name":"Gerson Boanerges","id":"1470958086532684"},"message":"Valeu D R F C.","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638194099668347"},{"created_time":"2016-05-20T03:22:49+0000","from":{"name":"Hugo Cordeiro","id":"10205466948383871"},"message":"Reportagem de Publicado em 18\/01\/13","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638209989666758"},{"created_time":"2016-05-20T12:34:12+0000","from":{"name":"Vinicius Vini","id":"10209459250496209"},"message":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638361309651626"},{"created_time":"2016-05-21T04:47:46+0000","from":{"name":"Josenilton Costa","id":"994493237227445"},"message":"Meus parab\u00e9ns \u00e0 Toda DRFC","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638642319623525"},{"created_time":"2016-05-21T14:30:25+0000","from":{"name":"Marcos Albuquerque","id":"800809636684254"},"message":"Parab\u00e9ns DRFC!!!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"638132049674552_638820626272361"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00TVRNMk9USTVOamMwTURZAME9qRTBOak0yT1RRM05UQT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00T0RJd05qSTJNamN5TXpZAeE9qRTBOak00TkRFd01qVT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_637659696388454","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Ap\u00f3s receber den\u00fancia de que ocorria um roubo de carga de cigarros na Linha Amarela, as equipes da DRFC procederam \u00e0 fim de impedir a conclus\u00e3o do sinistro envolvendo as Vans da empresa lesada, as v\u00edtimas motoristas e dois ve\u00edculos utilizados pelos bandidos na abordagem. Um dos motoristas levou um tiro na perna desferido pelo marginal que o acompanhava por ter acionado o sistema de alarme. Os agentes da DRFC seguiram a trilha do rastreamento at\u00e9 o bairro de Agua Santa, onde se localiza o Morro do 18, comandado pelo criminoso JEAN. No local houve intensa troca de tiros com os marginais, por\u00e9m as v\u00edtimas foram libertadas e socorridas. A carga tamb\u00e9m p\u00f4de ser recuperada, assim como os ve\u00edculos utilizados pelos bandidos preservados para per\u00edcia. O motorista ferido foi levado para o Hospital Salgado Filho por agentes da DRFC.","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 6 new photos \u2014 at Morro Do 18, Complexo Do Lins.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}],"70":[{"id":"1385214945134684","name":"Morro Do 18, Complexo Do Lins","type":"page","offset":70,"length":29}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13265973_637659446388479_2907974589336728193_n.jpg?oh=63a9d59f1b5e2eb7667541c00dc16efe&oe=58BD5F41","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/637659446388479\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637659696388454"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637659696388454"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"place":{"id":"1385214945134684","name":"Morro Do 18, Complexo Do Lins","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.8237713,"longitude":-43.3634241,"state":"RJ"}},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"637659446388479","created_time":"2016-05-18T17:45:21+0000","updated_time":"2016-05-19T22:32:07+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"148424542231074","name":"Fernando Junior"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"196263024121242","name":"Isaac Peterson"},{"id":"899288970144253","name":"Vanessa Barreto Leandro Cartaxo"},{"id":"10204872807362318","name":"Rodrigo Lima"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"855338067870723","name":"Thi Ago Tpa"},{"id":"1593662597524692","name":"Renato Babaioff"},{"id":"10207692422007696","name":"Allan Santos"},{"id":"693092300834582","name":"L\u00facia Mello"},{"id":"10204189245712514","name":"Yuri Fernandes"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"280933232274786","name":"Iago Medeiros"},{"id":"567416786752871","name":"Bruno Xingu"},{"id":"728053010585869","name":"Denise Nunnes"},{"id":"800809636684254","name":"Marcos Albuquerque"},{"id":"1197432120292987","name":"Leonard Meine"},{"id":"605227142907328","name":"Artur Siqueira"},{"id":"818965731459805","name":"Marco Elisa"},{"id":"10202989969230235","name":"Deruzalem Tulio Simplicio"},{"id":"10152592037128581","name":"Odilon Milagres"},{"id":"961846840548331","name":"Danielle Loureiro"},{"id":"2060148177544413","name":"Carlos Balduino"},{"id":"451920458326696","name":"Adilson Ferro Vieira"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"NDUxOTIwNDU4MzI2Njk2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_637659696388454\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NDUxOTIwNDU4MzI2Njk2"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-18T22:25:02+0000","from":{"name":"Jorge Isidoro Guedes Barbosa","id":"10153752412123492"},"message":"Morro do 18 no Lins???? \u00c9 em \u00c1gua Santa, se tiver sido no 18.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"637659696388454_637728553048235"},{"created_time":"2016-05-19T22:32:07+0000","from":{"name":"Kelson MadMax","id":"1043356159106005"},"message":"Parab\u00e9ns a equipe...","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"637659696388454_638148216339602"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTnpJNE5UVXpNRFE0TWpNMU9qRTBOak0yTVRBek1EST0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00TVRRNE1qRTJNek01TmpBeU9qRTBOak0yT1RjeE1qYz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_637653403055750","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"PRONTA RESPOSTA DRFC - ROUBO NA LINHA AMARELA \/ RECUPERA\u00c7\u00c3O DA CARGA \/ V\u00cdTIMAS RESGATADAS E SOCORRIDAS","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/13176708_637653529722404_1977930444_n.jpg?oh=6a0e34039cc59c92ec5a2bd88617cfa0&oe=58F785DA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/videos\/637653403055750\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/13258136_1055992227801072_2053846676_n.mp4?efg=eyJybHIiOjQwOCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=408&vabr=227&oh=60f395dd904cb031b108ba08fa145f6d&oe=5851BE6E","properties":[{"name":"Length","text":"00:28"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637653403055750"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637653403055750"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"637653403055750","created_time":"2016-05-18T17:33:04+0000","updated_time":"2016-05-19T00:22:50+0000","shares":{"count":6},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"852980131436574","name":"Leon Medeiros"},{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"765527186870059","name":"Maicon Raridade"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"10205466948383871","name":"Hugo Cordeiro"},{"id":"687997714641401","name":"Jose Alberto Garcia"},{"id":"531740366964338","name":"Wanderson Costa"},{"id":"923787481029090","name":"Jos\u00e9 Carlos Martins"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"409883309219972","name":"Vinicius Carvalho"},{"id":"813976222019283","name":"Milton Junior"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"10204872807362318","name":"Rodrigo Lima"},{"id":"945681545445849","name":"Lucas Henrique"},{"id":"475545455935197","name":"Roberto Sertorio"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"659044664176209","name":"Marcilioo Silva"},{"id":"845887448826334","name":"Delmo Nunes Nunes"},{"id":"1007515849269612","name":"Alexandre Ferraz"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"740418919429169","name":"Autran Andrade"},{"id":"1062516120425768","name":"Neyde Correia"},{"id":"965594676784632","name":"Nando Aguiar"}],"paging":{"cursors":{"before":"ODUyOTgwMTMxNDM2NTc0","after":"OTY1NTk0Njc2Nzg0NjMy"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_637653403055750\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=OTY1NTk0Njc2Nzg0NjMy"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-18T17:54:27+0000","from":{"name":"Natas Nouas","id":"10200981875029453"},"message":"Excelente senhores!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"637653403055750_637665469721210"},{"created_time":"2016-05-18T19:15:08+0000","from":{"name":"Antonio De Azevedo Coelho","id":"1644644045771798"},"message":"Isso era carga de cigarros da Souza Cruz ?","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"637653403055750_637684736385950"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTmpZAMU5EWTVOekl4TWpFd09qRTBOak0xT1RRd05qYz0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTmpnME56TTJNemcxT1RVd09qRTBOak0xT1RnNU1EZAz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_637346229753134","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Na data de ontem, ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es da SESSINT, policiais da DRFC, com o apoio da CORE, prenderam tr\u00eas marginais que tentaram roubar um caminh\u00e3o frigor\u00edfico (foto), na entrada da favela do Chaves, com emprego de arma de fogo e se valendo de informa\u00e7\u00f5es repassadas pelo ajudante, irregularmente contratado - o famigerado \"chapa\". Na busca pelo quarto elemento da quadrilha, hoje, por volta das 6 hs, agentes do GIC dessa Especializada localizaram, no posto da Cobrascan, o \"chapa\" criminoso, respons\u00e1vel pelo repasse de informa\u00e7\u00f5es aos tr\u00eas elementos anteriormente presos. A carga do roubo frustrado pela DRFC seria levada para o Complexo da Pedreira e imediatamente revendida. O caminh\u00e3o e o motorista foram trazidos para a sede da DRFC no escopo de auxiliar as investiga\u00e7\u00f5es.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13239179_637346166419807_7752203063799832933_n.jpg?oh=0f627cbdd12d747320af68f4ea4eff46&oe=58F44B1B","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/637346166419807\/?type=3","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637346229753134"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/637346229753134"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"637346166419807","created_time":"2016-05-17T23:12:13+0000","updated_time":"2016-05-19T22:37:12+0000","shares":{"count":7},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"752545858158928","name":"David Novoski"},{"id":"401134963416077","name":"Everton Gomes"},{"id":"926300980762701","name":"Leandro Fillano"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1699159276984147","name":"Alexandre Reis"},{"id":"966621686755249","name":"Igor Almeida"},{"id":"1378314532495400","name":"Romulo Louren\u00e7o"},{"id":"525482437606605","name":"Douglas Rodrigues"},{"id":"1695521617384599","name":"Celso Vianna"},{"id":"451920458326696","name":"Adilson Ferro Vieira"},{"id":"812455628846333","name":"Luis Barbosa"},{"id":"808017609280908","name":"Renato De Carvalho"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"921283871287959","name":"Raphael Reis"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"162025340841804","name":"Diego Macie Maciel"},{"id":"1011096075698576","name":"Juninho Anacleto Jr."},{"id":"766619620083032","name":"Leticia Pessanha Fabricio Barbosa"},{"id":"500467163398681","name":"Edno Adalto"},{"id":"567416786752871","name":"Bruno Xingu"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"153685328341968","name":"Van Damme"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"MTUzNjg1MzI4MzQxOTY4"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_637346229753134\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTUzNjg1MzI4MzQxOTY4"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-18T13:26:35+0000","from":{"name":"Celso Vianna","id":"1695521617384599"},"message":"Valeu tiragem","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"637346229753134_637573456397078"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTlRjek5EVTJNemszTURjNE9qRTBOak0xTnpjNU9UVT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0zTlRjek5EVTJNemszTURjNE9qRTBOak0xTnpjNU9UVT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_635766149911142","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"######## CIVIL COZINHA TCP NO DEND\u00ca ######## \n\nPoliciais Civis da Delegacia de Combate \u00e0s Drogas - DCOD, com apoio da DRFC e da DRFA, realizaram, na tarde de sexta-feira (13\/05), opera\u00e7\u00e3o no Morro do Dend\u00ea, na Ilha do Governador, a fim de checar informa\u00e7\u00f5es da Intelig\u00eancia.\nDurante a a\u00e7\u00e3o houve intenso confronto com os traficantes locais e foram apreendidos cerca de 120 quilos de maconha, 2400 sacol\u00e9s de maconha, cerca de 2500 muni\u00e7\u00f5es de pistola calibre 09 mm, centenas de muni\u00e7\u00f5es de fuzil calibre 7.62mm, coletes bal\u00edsticos, 02 pistolas, sendo uma calibre .40 e outra 09mm, farto material de endola\u00e7\u00e3o, cadernos com anota\u00e7\u00f5es da contabilidade do tr\u00e1fico e 700 ampolas de adrenalina, medicamento utilizado pelos traficantes quando feridos em confronto.\nJuntamente com o material apreendido foram coletadas informa\u00e7\u00f5es importantes que ser\u00e3o utilizadas nas investiga\u00e7\u00f5es da Especializada.\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2016\/05\/mais-de-120-kg-de-maconha-sao-apreendidos-no-morro-do-dende-rio.html","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13241409_635765893244501_3348974868105910444_n.png?oh=ff2a89f4c4baab789c61441b3ba0867c&oe=58FC438F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/635765893244501\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635766149911142"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635766149911142"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"635765893244501","created_time":"2016-05-14T06:08:00+0000","updated_time":"2016-05-15T13:57:26+0000","shares":{"count":6},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"2060148177544413","name":"Carlos Balduino"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"943108032476586","name":"Marcelo da Renata"},{"id":"922718097789020","name":"Luiz Santana"},{"id":"724000764355247","name":"Anderson Almeida Curto"},{"id":"10205206667639347","name":"Fernanda Marta"},{"id":"901537093226366","name":"Thiago Lopes"},{"id":"926300980762701","name":"Leandro Fillano"},{"id":"657345577720114","name":"Amarildo Light"},{"id":"824907187563546","name":"Rosemary Ventura"},{"id":"836953849700832","name":"Leo Santanna"},{"id":"995948263789878","name":"Dgl Dias"},{"id":"787409294705195","name":"Adriano Faria"},{"id":"735660226509337","name":"Paulo Lessa"},{"id":"1035728953208875","name":"Tiago Mendes"},{"id":"761059823969022","name":"F\u00e1bio N\u00e9ri"},{"id":"605227142907328","name":"Artur Siqueira"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"818965731459805","name":"Marco Elisa"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"747339495347241","name":"Marcio Terreso Jr."}],"paging":{"cursors":{"before":"NzYwOTY3NjcwNjg4MDI1","after":"NzQ3MzM5NDk1MzQ3MjQx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_635766149911142\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzQ3MzM5NDk1MzQ3MjQx"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-14T07:27:51+0000","from":{"name":"Renato Esteves","id":"1419149755073016"},"message":"Meus parab\u00e9ns pela opera\u00e7\u00e3o bem sucedida, e que Deus continue aben\u00e7oando a todos n\u00f3s.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635766149911142_635779256576498"},{"created_time":"2016-05-14T10:06:50+0000","from":{"name":"Angela Mendon\u00e7a de Carvalho","id":"896205207093245"},"message":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635766149911142_635833229904434"},{"created_time":"2016-05-15T05:37:25+0000","from":{"name":"Igor Soares","id":"721271387963115"},"message":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u26a1\u26a1","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635766149911142_636168833204207"},{"created_time":"2016-05-15T13:57:26+0000","from":{"name":"Valmir Paes Paes Souza","id":"853431914736660"},"message":"Parab\u00e9ns a toda corpora\u00e7\u00e3o que Deus proteja vc pois servir e proteger e o lema de todos n\u00e3o importando a entidade somos todos iguais que Deus esteja com vcs","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635766149911142_636329533188137"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0xTnpjNU1qVTJOVGMyTkRrNE9qRTBOak15TVRBNE56RT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yTXpJNU5UTXpNVGc0TVRNM09qRTBOak16TWpBMk5EWT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_635571366597287","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"#vaisozinhaprobaile","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13233108_635571366597287_2150003002626955689_n.jpg?oh=492d9413cc481d16ecb155980449767a&oe=58EE53CA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/635571366597287\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635571366597287"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635571366597287"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"635571366597287","created_time":"2016-05-13T21:08:04+0000","updated_time":"2016-05-17T23:18:26+0000","shares":{"count":50},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"852980131436574","name":"Leon Medeiros"},{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"838657659528088","name":"Julio Botelho"},{"id":"1621942591353752","name":"Flavio Macedo"},{"id":"1458689577724547","name":"Taty Araujo"},{"id":"339096369601150","name":"Maykon Reis"},{"id":"10204872807362318","name":"Rodrigo Lima"},{"id":"554474868090115","name":"Chicochicote Chicochicote"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"479120848883477","name":"Alvaro Almeida"},{"id":"989160831228688","name":"Mauricio Dalbonio"},{"id":"651477444972818","name":"Leonardo Caruso"},{"id":"908271172641797","name":"Josehilton Araujo"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"940522026009637","name":"Gabriela Savignon"},{"id":"734114113277079","name":"Rodrigo Macedo"},{"id":"1577912292420436","name":"Juliana Giglio Loureiro"},{"id":"1676597292566697","name":"Marcus Vin\u00edcius"},{"id":"926649354049862","name":"Gedson Brandao Oliveira Brandao"},{"id":"2060148177544413","name":"Carlos Balduino"},{"id":"755490081262830","name":"Angelo Freitas"},{"id":"832590353449816","name":"Igor Costa"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"826653977403294","name":"Emerson Moraes"},{"id":"547480648686824","name":"Rafael Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"ODUyOTgwMTMxNDM2NTc0","after":"NTQ3NDgwNjQ4Njg2ODI0"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_635571366597287\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NTQ3NDgwNjQ4Njg2ODI0"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-14T03:02:40+0000","from":{"name":"Denise Silva","id":"10151974622630776"},"message":"Boa!kkkkkkkkkkkk","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635571366597287_635715416582882"},{"created_time":"2016-05-14T21:46:04+0000","from":{"name":"Ronaldo Espasandin","id":"420252401463789"},"message":"Kkkkk","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635571366597287_636063363214754"},{"created_time":"2016-05-16T16:15:17+0000","from":{"name":"Josehilton Araujo","id":"908271172641797"},"message":"Tem que colocar uma base la eu moro pr\u00f3ximo na ruben paiva tem muito roubo","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"635571366597287_636789839808773"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0xTnpFMU5ERTJOVGd5T0RneU9qRTBOak14T1RRNU5qRT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0yTnpnNU9ETTVPREE0Tnpjek9qRTBOak0wTVRVek1UYz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_635247186629705","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"L\u00e1 em Costa Bala de novo!\n\nhttp:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policia-civil-localiza-mercado-com-produtos-roubados-no-morro-da-quitanda-19290138.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQD_ZZZm9daRLzej&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fextra.globo.com\u00252Fincoming\u00252F19290162-4bf-7c7\u00252Fw533h800\u00252F1deposito-cargas.jpg&cfs=1&hash=AQBmCPbot7qlxSV3","link":"http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policia-civil-localiza-mercado-com-produtos-roubados-no-morro-da-quitanda-19290138.html","name":"Pol\u00edcia Civil localiza mercado com produtos roubados no Morro da Quitanda","caption":"extra.globo.com","description":"Policiais da Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas (DRFC) localizaram um mercado com produtos roubados, na manh\u00e3 desta quinta-feira, no Morro da Quintanda, na...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635247186629705"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/635247186629705"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-05-12T21:24:03+0000","updated_time":"2016-05-14T02:10:37+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1698116483773720","name":"Diego Carvalho"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"10204872807362318","name":"Rodrigo Lima"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1510764745913685","name":"Nelson Almeida"},{"id":"10202491436803347","name":"Marcio Terreso"},{"id":"1919785331574665","name":"Marco Aurelio"},{"id":"735660226509337","name":"Paulo Lessa"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"748815341820956","name":"Regy Tolledo Feliz"},{"id":"899904170081692","name":"Giselli Flores"},{"id":"1126776117378827","name":"Renato Giraldes"},{"id":"1787049198187991","name":"Alexandre Modesto"},{"id":"724000764355247","name":"Anderson Almeida Curto"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"889837494383811","name":"Lucas Cez\u00e1rio"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"927836077234532","name":"Atila Guimaraes"},{"id":"896205207093245","name":"Angela Mendon\u00e7a de Carvalho"},{"id":"10203072660955963","name":"Henar W. Almeida"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTY5ODExNjQ4Mzc3MzcyMAZDZD","after":"NzIxMjcxMzg3OTYzMTE1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_635247186629705\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzIxMjcxMzg3OTYzMTE1"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-12T23:13:53+0000","from":{"name":"Sosas Socorro","id":"1579292478991211"},"message":"Excelente senhores !!! Obrigado sempre !!!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635247186629705_635267443294346"},{"created_time":"2016-05-14T02:10:37+0000","from":{"name":"Soraia Santana","id":"1439924449663221"},"message":"Um SALVE pro Marcelo e toda a equipe. ARREBENTA COM ELESSSSS","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"635247186629705_635707643250326"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0xTWpZAM05EUXpNamswTXpRMk9qRTBOak13T1RRNE16TT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0xTnpBM05qUXpNalV3TXpJMk9qRTBOak14T1RFNE16Yz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_634786856675738","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"N\u00f3s temos o dever de prestar um servi\u00e7o p\u00fablico de excel\u00eancia. O reconhecimento do trabalho desenvolvido pela DRFC enaltece toda a institui\u00e7\u00e3o PCERJ, merecendo ser compartilhado com a classe policial e amigos que acompanham o dia a dia desta Especializada. Obrigada, Sr. Rogerio Moraes, por acreditar que existem bons profissionais \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o.","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13226716_634786173342473_7611236635733683812_n.jpg?oh=a11c707ad5cdfdcaff8779fd15316eb9&oe=58BC793F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/634786173342473\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634786856675738"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634786856675738"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"634786173342473","created_time":"2016-05-11T19:41:16+0000","updated_time":"2016-05-16T23:57:07+0000","shares":{"count":7},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"311835449207569","name":"Sarcovizzi Baruel"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"370217323173202","name":"David Rangel"},{"id":"989700354374046","name":"Talita Carvalho"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"633730463381962","name":"Augusto Moniz"},{"id":"600622783386882","name":"Felipe Costa"},{"id":"180955762275522","name":"Ronaldo Dulce Caldeira"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"721476727913235","name":"Carol GH"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"1787049198187991","name":"Alexandre Modesto"},{"id":"1645914915622789","name":"Santos Santos"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"1100314493331708","name":"Ivan Ferreira"},{"id":"755642607858659","name":"Lyma Marc\u00e3o"},{"id":"1579292478991211","name":"Sosas Socorro"},{"id":"131877663831553","name":"Rodrigues Campos"},{"id":"914944731860496","name":"J\u00falio Cesari da Costa"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"773048069441417","name":"Gaby Silva"},{"id":"791055430977575","name":"Thiago Lessa"},{"id":"824907187563546","name":"Rosemary Ventura"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzExODM1NDQ5MjA3NTY5","after":"ODE2NjI3NjYxNzU0NDA2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_634786856675738\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=ODE2NjI3NjYxNzU0NDA2"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-12T00:46:48+0000","from":{"name":"Rogerio Moraes","id":"10203033675512725"},"message":"Mas uma vez eu agrade\u00e7o a todos do Drfc parab\u00e9ns pelo excelente trabalho prestado a todos os cidad\u00e3os","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"634786856675738_634857883335302"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0wT0RVM09EZA3pNek0xTXpBeU9qRTBOak13TVRRd01EZAz0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0wT0RVM09EZA3pNek0xTXpBeU9qRTBOak13TVRRd01EZAz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_634669066687517","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"QUEM \u00c9 RESPONS\u00c1VEL PELA VIOL\u00caNCIA? \n\n#amar\u00e9n\u00e3ot\u00e1prapeixe\n\nAcompanhem a s\u00e9rie do SBT sobre o Roubo de Cargas no Rio de Janeiro!\n\nhttps:\/\/m.youtube.com\/watch?v=S_O2QBK8nr4\n\nhttp:\/\/www.sbt.com.br\/tv\/rio\/sbtrio\/sbtvideos\/categoria\/0\/9868579c5a42a0d2f7f19d08d2ee11c9\/Carga-Pesada-episodio-1.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDkWmlpxQFMMz95&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252Fi.ytimg.com\u00252Fvi\u00252FS_O2QBK8nr4\u00252Fhqdefault.jpg&cfs=1&sx=28&sy=0&sw=360&sh=360&hash=AQAyd18MzZ_7qktb","link":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=S_O2QBK8nr4","source":"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/S_O2QBK8nr4?autoplay=1","name":"Carga Pesada : epis\u00f3dio 1","caption":"m.youtube.com","description":" Exclusivo! O SBT Rio inicia nesta ter\u00e7a-feira uma s\u00e9rie de reportagens sobre o crescimento do roubo de cargas no Rio de Janeiro. Essa modalidade de cri...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634669066687517"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634669066687517"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"shared_story","created_time":"2016-05-11T13:37:43+0000","updated_time":"2016-05-11T16:31:53+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"311835449207569","name":"Sarcovizzi Baruel"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"10152592037128581","name":"Odilon Milagres"},{"id":"600622783386882","name":"Felipe Costa"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"659044664176209","name":"Marcilioo Silva"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"741165375969317","name":"Dayana Pereira"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"747339495347241","name":"Marcio Terreso Jr."},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"10153066643689783","name":"Fabiano Catto"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"771281139656891","name":"Henrique Melo"},{"id":"843756069052089","name":"Paulo De Paula"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzExODM1NDQ5MjA3NTY5","after":"ODQzNzU2MDY5MDUyMDg5"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-11T14:13:39+0000","from":{"name":"Paulo De Paula","id":"843756069052089"},"message":"Muito roubo de carga no Rio","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"634669066687517_634683303352760"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0wTmpnek16QXpNelV5TnpZAd09qRTBOakk1TnpZAd01Uaz0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0wTmpnek16QXpNelV5TnpZAd09qRTBOakk1TnpZAd01Uaz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_634431043377986","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Agentes do Setor de Intelig\u00eancia da DRFC, no desdobramento das investiga\u00e7\u00f5es da Opera\u00e7\u00e3o Pente Fino ocorrida em Acari, prenderam na manh\u00e3 de hoje o comerciante Davi dos Santos Ara\u00fajo, 46 anos. A abordagem ocorreu na \"Feirinha da Pavuna\", lado de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti. Indagado, Davi informou aos policiais onde funcionava o dep\u00f3sito das mercadorias comercializadas na feira e franqueou a entrada dos agentes. No local foi verificada uma grande quantidade de g\u00eaneros aliment\u00edcios sem comprova\u00e7\u00e3o fiscal de origem. Entre as mercadorias vistoriadas estavam dezenas de caixas de BACON da marca FRIMESA, pertencentes a um lote, que ap\u00f3s pesquisa, constatou-se ser oriundo de roubo de carga ocorrido na \u00e1rea de Ricardo de Albuquerque, em 14\/04\/16.","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 8 new photos \u2014 at Feirinha Da Pavuna.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}],"70":[{"id":"324008771052231","name":"Feirinha Da Pavuna","type":"page","offset":70,"length":18}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13092151_634430456711378_1118465025738676207_n.jpg?oh=7da7ff7ca883d33f4670e8f4bd962644&oe=58B25B43","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/634430456711378\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634431043377986"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/634431043377986"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"place":{"id":"324008771052231","name":"Feirinha Da Pavuna","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.805307660092,"longitude":-43.367151082441,"state":"RJ"}},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"634430456711378","created_time":"2016-05-10T23:06:19+0000","updated_time":"2016-05-21T03:11:52+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"1571727423041757","name":"Lilian Vieira"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"131877663831553","name":"Rodrigues Campos"},{"id":"373350019526202","name":"Cayo Vasco"},{"id":"314832405390549","name":"Vanderlei Luis Catto"},{"id":"1360668063952891","name":"Marcelo Palmier"},{"id":"961846840548331","name":"Danielle Loureiro"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"787409294705195","name":"Adriano Faria"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"933346293377743","name":"Mateus Almeida"},{"id":"932188800184308","name":"George Rulff"},{"id":"10202989969230235","name":"Deruzalem Tulio Simplicio"},{"id":"771281139656891","name":"Henrique Melo"},{"id":"824907187563546","name":"Rosemary Ventura"},{"id":"1133930416684573","name":"Abenildo Marinho"},{"id":"1126776117378827","name":"Renato Giraldes"},{"id":"766619620083032","name":"Leticia Pessanha Fabricio Barbosa"},{"id":"1378314532495400","name":"Romulo Louren\u00e7o"},{"id":"416438508550904","name":"Susana Guimar\u00e3es"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"NDE2NDM4NTA4NTUwOTA0"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_634431043377986\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NDE2NDM4NTA4NTUwOTA0"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-10T23:24:39+0000","from":{"name":"Garcia Garcia","id":"588785224588823"},"message":"Bota o Novinho no Salseiro!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"634431043377986_634433696711054"},{"created_time":"2016-05-10T23:58:57+0000","from":{"name":"Sosas Socorro","id":"1579292478991211"},"message":"Perfeito senhores !!! Tanto na feirinha quanto na descida da esta\u00e7\u00e3o do metr\u00f4 da pavuna, varios ambulantes vendem mercadorias oriundas de roubo !!!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"634431043377986_634439566710467"},{"created_time":"2016-05-11T08:06:28+0000","from":{"name":"Renato Esteves","id":"1419149755073016"},"message":"Parab\u00e9ns aos amigos DRFC.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"634431043377986_634587386695685"},{"created_time":"2016-05-20T23:27:51+0000","from":{"name":"Daniel Da PV","id":"796959590443140"},"message":"S\u00f3 trabalhador na feira.  Vai na favela que vcs van encontrar bandido!!!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"634431043377986_638564042964686"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak0wTkRNek5qazJOekV4TURVME9qRTBOakk1TWpJMk56az0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak00TlRZAME1EUXlPVFkwTmpnMk9qRTBOak0zT0RZANE56RT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_633845873436503","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Bom dia, Pedreira! Bota \u00e1gua no feij\u00e3o que vamos ficar para o almo\u00e7o!","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 4 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13083219_633845336769890_4485731544689566446_n.jpg?oh=c73a9e628860be6f8bcc10753000e3be&oe=58B88ADD","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/633845336769890\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/633845873436503"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/633845873436503"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"633845336769890","created_time":"2016-05-09T13:38:17+0000","updated_time":"2016-05-09T13:38:17+0000","shares":{"count":3},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"760967670688025","name":"Camar\u00e3ozinho Du Elenco"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"947274015335227","name":"Leonardo Lima Roque"},{"id":"752545858158928","name":"David Novoski"},{"id":"921283871287959","name":"Raphael Reis"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"562908623850420","name":"Ricardo Ferreira"},{"id":"10202349926691797","name":"Bruno Bruno Oliver"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"961846840548331","name":"Danielle Loureiro"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"688831624546347","name":"Edney Sales"},{"id":"153685328341968","name":"Van Damme"},{"id":"1378314532495400","name":"Romulo Louren\u00e7o"},{"id":"1843158685908813","name":"Bruno Sanches"},{"id":"600622783386882","name":"Felipe Costa"},{"id":"602542939874479","name":"Cassiano Bizerra"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"914944731860496","name":"J\u00falio Cesari da Costa"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"766619620083032","name":"Leticia Pessanha Fabricio Barbosa"},{"id":"657255401022676","name":"Renata Palmieri"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"NjU3MjU1NDAxMDIyNjc2"}}}},{"id":"514360915385000_631779713643119","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"AhdaAhdaAhdaAhdaAhda!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/12441344_631781816976242_1713419923_n.jpg?oh=87806cbe3815891d170497f1d6688941&oe=58EDDD76","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/videos\/631779713643119\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/13174746_1181153715242534_637800342_n.mp4?efg=eyJybHIiOjM3OSwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=379&vabr=211&oh=707afc8ca6e07c65aee3a5f0da09ef61&oe=58519445","properties":[{"name":"Length","text":"00:42"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/631779713643119"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/631779713643119"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"631779713643119","created_time":"2016-05-04T14:28:00+0000","updated_time":"2016-05-04T21:11:34+0000","shares":{"count":3},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"431852753654818","name":"Joaz Teixeira"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"1527308010841982","name":"F\u00e1bio Moraes"},{"id":"1126776117378827","name":"Renato Giraldes"},{"id":"1025799464113351","name":"Le\u00e3o Guerreiro"},{"id":"845887448826334","name":"Delmo Nunes Nunes"},{"id":"314832405390549","name":"Vanderlei Luis Catto"},{"id":"1646331835593334","name":"Marcos Sanches"},{"id":"687997714641401","name":"Jose Alberto Garcia"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"232906010240604","name":"Neufox Moraes"},{"id":"603578559768998","name":"Denis Sena"},{"id":"10153066643689783","name":"Fabiano Catto"},{"id":"588785224588823","name":"Garcia Garcia"},{"id":"131877663831553","name":"Rodrigues Campos"},{"id":"747339495347241","name":"Marcio Terreso Jr."},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"665690656852393","name":"Diogo Luciana Braga"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"828212550526585","name":"Juarez Carrasco"},{"id":"933346293377743","name":"Mateus Almeida"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDMxODUyNzUzNjU0ODE4","after":"NzIxMjcxMzg3OTYzMTE1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_631779713643119\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzIxMjcxMzg3OTYzMTE1"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-04T21:11:34+0000","from":{"name":"Fabiano Catto","id":"10153066643689783"},"message":"Parab\u00e9ns pelo trabalho.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"631779713643119_631911170296640"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak14T1RFeE1UY3dNamsyTmpRd09qRTBOakl6T1RZAeU9UUT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak14T1RFeE1UY3dNamsyTmpRd09qRTBOakl6T1RZAeU9UUT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_631779533643137","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Na data de ontem, policiais da DRFC, durante Opera\u00e7\u00e3o no Morro da Quitanda, libertaram um motorista que estava sequestrado desde o dia anterior. Houve intensa troca de tiros com os marginais da localidade, antes que a v\u00edtima pudesse ser resgatada e salva. O caminh\u00e3o frigor\u00edfico contendo 4t de aves congeladas que era guiado pela v\u00edtima foi recuperado com sucesso. Na mesma opera\u00e7\u00e3o uma carga de roupas da empresa C&A tamb\u00e9m foi recuperada. Os roubos dos congelados e das roupas ainda n\u00e3o tinham sido registrados, tendo a DRFC agido tempestivamente uma vez mais. Os agentes ainda encontraram na Quitanda um outro caminh\u00e3o, com status de roubado, o qual vinha servindo de transporte para entrega de produtos roubados aos comerciantes receptadores. As dilig\u00eancias continuam no intuito de localizar o restante da carga e prender os autores dos crimes de roubo e recepta\u00e7\u00e3o.","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 2 new photos \u2014 at Morro Da Quitanda.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}],"70":[{"id":"1393512907549232","name":"Morro Da Quitanda","type":"page","offset":70,"length":17}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13096111_631777920309965_7377994274816765956_n.jpg?oh=fd823e7e6da9c307914318709db4cf0a&oe=58ECB479","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/631777920309965\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/631779533643137"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/631779533643137"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"place":{"id":"1393512907549232","name":"Morro Da Quitanda","location":{"city":"Rio de Janeiro","country":"Brazil","latitude":-22.98404701,"longitude":-43.21418143,"state":"RJ","zip":"21515"}},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"631777920309965","created_time":"2016-05-04T14:19:49+0000","updated_time":"2016-05-05T01:17:51+0000","shares":{"count":6},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"764319476939804","name":"Jefferson Pereira"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"412147558934977","name":"Leonardo Gon\u00e7alves"},{"id":"752545858158928","name":"David Novoski"},{"id":"562908623850420","name":"Ricardo Ferreira"},{"id":"1360668063952891","name":"Marcelo Palmier"},{"id":"10207692422007696","name":"Allan Santos"},{"id":"921283871287959","name":"Raphael Reis"},{"id":"661294687341391","name":"Nora Reis"},{"id":"657345577720114","name":"Amarildo Light"},{"id":"10202762280811808","name":"Sonia Bo\u00ebchat Mattos"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"894016920639042","name":"Marcio Cacko"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"588785224588823","name":"Garcia Garcia"},{"id":"10203011482866493","name":"Gisele Annechino"},{"id":"767840226658361","name":"F\u00e1bio Neira"},{"id":"10205931076102894","name":"Gabriela Batista"},{"id":"813976222019283","name":"Milton Junior"},{"id":"933346293377743","name":"Mateus Almeida"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"932188800184308","name":"George Rulff"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"OTMyMTg4ODAwMTg0MzA4"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_631779533643137\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=OTMyMTg4ODAwMTg0MzA4"}}},{"id":"514360915385000_630631467091277","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"PENTE FINO EM ACARI !!!!!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/12378660_630631817091242_314402728_n.jpg?oh=5c72acf9778034c6046fb242fb5d4e66&oe=58F1D4BC","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/videos\/630631467091277\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/13141390_708185662654364_1039987469_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMzOCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=338&vabr=188&oh=d8c7e097ba646256037f55d06644d945&oe=5851C62B","properties":[{"name":"Length","text":"00:16"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630631467091277"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630631467091277"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"630631467091277","created_time":"2016-05-01T20:58:26+0000","updated_time":"2016-05-01T20:58:26+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"1577912292420436","name":"Juliana Giglio Loureiro"},{"id":"603578559768998","name":"Denis Sena"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"605227142907328","name":"Artur Siqueira"},{"id":"306158479732104","name":"Siolysid Oliveira"},{"id":"1145719272162229","name":"Claudio Sobrinho"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"451920458326696","name":"Adilson Ferro Vieira"},{"id":"600622783386882","name":"Felipe Costa"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"10153066643689783","name":"Fabiano Catto"},{"id":"928339963899705","name":"Flavio Moura da Silva"},{"id":"645008002263471","name":"George Pestana"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"1126776117378827","name":"Renato Giraldes"},{"id":"588785224588823","name":"Garcia Garcia"},{"id":"132502900437258","name":"David Costa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDMwMzM2NzU1MTI3MjUZD","after":"MTMyNTAyOTAwNDM3MjU4"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_630631467091277\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTMyNTAyOTAwNDM3MjU4"}}},{"id":"514360915385000_630629083758182","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"RECEPTADOR N\u00c3OOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO \u00c9 TRABALHADOR! \u00c9 CRIMINOSO!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/11407340_630630910424666_1714343770_n.jpg?oh=914c150a7d045348bf4f94024d739270&oe=58B3DC8D","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/videos\/630629083758182\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/l\/t42.1790-2\/13152319_1731392567117737_1703883092_n.mp4?efg=eyJybHIiOjMxMSwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=311&vabr=173&oh=7aafdc5b521645d65a6be1e8bfdb4cb5&oe=58516835","name":"Receptador N\u00c3O \u00e9 Trabalhador!","properties":[{"name":"Length","text":"00:43"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630629083758182"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630629083758182"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"630629083758182","created_time":"2016-05-01T20:55:52+0000","updated_time":"2016-05-02T13:50:41+0000","shares":{"count":11},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"764319476939804","name":"Jefferson Pereira"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"1577912292420436","name":"Juliana Giglio Loureiro"},{"id":"1025799464113351","name":"Le\u00e3o Guerreiro"},{"id":"10204869172159466","name":"Eduardo Campelo"},{"id":"698571403583981","name":"Luiz Rocha"},{"id":"1806531072928709","name":"Lima Prado"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"687997714641401","name":"Jose Alberto Garcia"},{"id":"333145166891004","name":"Vitor Merola"},{"id":"314832405390549","name":"Vanderlei Luis Catto"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"1090062347694029","name":"Robson Borba"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1600444520183799","name":"Flavio Mendon\u00e7a"},{"id":"672807319478567","name":"Philipe Coutinho"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"836953849700832","name":"Leo Santanna"},{"id":"1759097947645681","name":"Enzo Azevedo"},{"id":"1613076992282945","name":"Franz\u00e9 Araujo"},{"id":"153685328341968","name":"Van Damme"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"MTUzNjg1MzI4MzQxOTY4"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_630629083758182\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTUzNjg1MzI4MzQxOTY4"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-01T21:25:59+0000","from":{"name":"Garcia Garcia","id":"588785224588823"},"message":"Meteram essa!? Kkk","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"630629083758182_630637100424047"},{"created_time":"2016-05-01T22:38:17+0000","from":{"name":"David Costa","id":"132502900437258"},"message":"Parab\u00e9ns a DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas! Tem que ser assim sempre!","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"514360915385000","length":45,"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","offset":11,"type":"page"}],"user_likes":false,"id":"630629083758182_630658060421951"},{"created_time":"2016-05-02T13:46:19+0000","from":{"name":"Camila Santopietro","id":"814620161928596"},"message":"Glorinha Vianna Ribeiro","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"778230208937092","length":23,"name":"Glorinha Vianna Ribeiro","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"630629083758182_630905460397211"},{"created_time":"2016-05-02T13:50:26+0000","from":{"name":"Chicochicote Chicochicote","id":"554474868090115"},"message":"parabens drfc, vcs  s\u00e3o verdadeirosherois, com esse efeitivo","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"630629083758182_630911227063301"},{"created_time":"2016-05-02T13:50:41+0000","from":{"name":"Chicochicote Chicochicote","id":"554474868090115"},"message":"reduzido","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"630629083758182_630911283729962"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak13TmpNM01UQXdOREkwTURRM09qRTBOakl4TXpjNU5Uaz0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak13T1RFeE1qZA3pOekk1T1RZAeU9qRTBOakl4T1Rjd05ERT0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_630628913758199","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"http:\/\/odia.ig.com.br\/rio-de-janeiro\/2016-05-01\/drfc-prende-sete-na-robauto-de-acari.html\n\nhttp:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policia-apreende-cerca-de-1-milhao-em-produtos-roubados-em-feira-no-rio-19207750.html\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2016\/05\/policia-fecha-feira-que-comercializava-produtos-roubados-em-acari-no-rio.html","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 9 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13082515_630628067091617_7620734556795855519_n.jpg?oh=6ebd124573d51fa53c7cc789768be71f&oe=58F8CF25","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/630628067091617\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630628913758199"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630628913758199"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"630628067091617","created_time":"2016-05-01T20:46:24+0000","updated_time":"2016-11-09T16:00:22+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"752545858158928","name":"David Novoski"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"500467163398681","name":"Edno Adalto"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1208473275895991","name":"Gustavo Lancellotti"},{"id":"1763396373932260","name":"Cleinha Nunes"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"1759097947645681","name":"Enzo Azevedo"},{"id":"1004923996207964","name":"Renato Rodrigues"},{"id":"10205523414778520","name":"Orlando Junior"},{"id":"1493647114248770","name":"Vinicius Alc"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"540897502609162","name":"\u674e\u52c1\u7def"},{"id":"843442055669200","name":"Alexandre Santos"},{"id":"569055606525613","name":"Oscar Ferreira Diniz"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"787409294705195","name":"Adriano Faria"},{"id":"10202973654327834","name":"Fernando Pereira Antunes"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"10202491436803347","name":"Marcio Terreso"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"MTAyMDI0OTE0MzY4MDMzNDcZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_630628913758199\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTAyMDI0OTE0MzY4MDMzNDcZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-05-01T23:41:06+0000","from":{"name":"Auri Brito","id":"784114388327583"},"message":"Excelente! Parab\u00e9ns para toda a sua equipe!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"630628913758199_630671417087282"},{"created_time":"2016-11-09T16:00:22+0000","from":{"name":"Daniel Galvez Gamboa","id":"10205845710181193"},"message":"Parabens Mesmo !!!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"630628913758199_725036144317475"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOak13TmpjeE5ERTNNRGczTWpneU9qRTBOakl4TkRZAd05qWT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOekkxTURNMk1UUTBNekUzTkRjMU9qRTBOemczTURjeU1qST0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_630136550474102","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Ontem, durante Opera\u00e7\u00e3o de Repress\u00e3o Qualificada coordenada pelo Delegado Titular da DRFC, Dr. Marcelo Martins e realizada nas comunidades de Manguinhos, Jacar\u00e9 e Mandela, foi preso Fabiano Rodrigues Monteiro, 33 anos. Ele j\u00e1 havia sido condenado por tr\u00e1fico de entorpecentes e cumprido pena de 4 anos. Durante incurs\u00e3o na favela de Manguinhos, os policiais encontraram na resid\u00eancia de Fabiano uma gama de equipamentos e acess\u00f3rios fotogr\u00e1ficos profissionais, avaliados em mais de R$ 40.000, pertencentes a um jornalista da rede de TV Record, o qual esteve na Especializada para os reconhecimentos de praxe. As c\u00e2meras, flashs, cart\u00f5es de mem\u00f3ria, baterias e outras pe\u00e7as se encontravam no interior do ve\u00edculo do jornalista, tamb\u00e9m roubado h\u00e1 duas semanas, na localidade de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti. Todo o material foi restitu\u00eddo \u00e0 v\u00edtima. \nNo celular de Fabiano foram verificadas diversas tratativas que versavam sobre a venda desse equipamento fotogr\u00e1fico al\u00e9m de neg\u00f3cios il\u00edcitos envolvendo armamentos e drogas. Como n\u00e3o bastasse, Fabiano e seus comparsas traficantes desdenham da fac\u00e7\u00e3o criminosa ADA e ainda da Pol\u00edcia Militar nas mensagens trocadas via aplicativo whats app.\nAp\u00f3s apreciar o conjunto probat\u00f3rio e ouvir as testemunhas, incluindo o jornalista, a Autoridade Policial mandou lavrar flagrante pelos crimes de recepta\u00e7\u00e3o qualificada e associa\u00e7\u00e3o para o tr\u00e1fico de drogas.\n#menosum\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/noticia\/2016\/04\/mais-de-300-policiais-fazem-operacao-na-zona-norte-do-rio.html","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13102842_630136080474149_4720361754331582254_n.jpg?oh=e2702cf500b6e140d738070131f2fc3d&oe=58E68A0E","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.517422691745489.1073741829.514360915385000\/630136080474149\/?type=3","name":"Photos from DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630136550474102"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/630136550474102"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"630136080474149","created_time":"2016-04-30T19:28:53+0000","updated_time":"2016-05-02T01:23:37+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"461280427364336","name":"Leonardo Silva"},{"id":"10203033675512725","name":"Rogerio Moraes"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"172339663107852","name":"Patrick Thomaz Everton"},{"id":"132502900437258","name":"David Costa"},{"id":"10203072660955963","name":"Henar W. Almeida"},{"id":"10202973654327834","name":"Fernando Pereira Antunes"},{"id":"932188800184308","name":"George Rulff"},{"id":"724000764355247","name":"Anderson Almeida Curto"},{"id":"896205207093245","name":"Angela Mendon\u00e7a de Carvalho"},{"id":"890863257676632","name":"Richard Espindola"},{"id":"726848234017856","name":"Deolindo Schirmer"},{"id":"798059436928621","name":"Solange Gomes Barbosa"},{"id":"870133403009606","name":"Rafael Soares"},{"id":"812311152236851","name":"Hinjoberto Medeiros"},{"id":"153685328341968","name":"Van Damme"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"401134963416077","name":"Everton Gomes"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"1624819944433186","name":"L\u00e9o Quintino"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDYxMjgwNDI3MzY0MzM2","after":"MTYyNDgxOTk0NDQzMzE4NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_630136550474102\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTYyNDgxOTk0NDQzMzE4NgZDZD"}}},{"id":"514360915385000_629647617189662","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"Sob a coordena\u00e7\u00e3o do Delegado Titular da DRFC, o Departamento Geral de Pol\u00edcia Especializada promoveu mais uma grande Opera\u00e7\u00e3o de Repress\u00e3o Qualificada para inibir a a\u00e7\u00e3o de traficantes nas favelas de Manguinhos, Jacarezinho e Mandela, situadas no entorno da Cidade da Pol\u00edcia. Na foto, um dos agentes da DRFC remove obst\u00e1culo colocado por traficantes a fim de dificultar a passagem do ve\u00edculo blindado.\n\nhttp:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policiais-retiram-barricadas-colocadas-por-traficantes-no-jacarezinho-veja-imagens-19195743.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQATpb-uG8U19c60&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fextra.globo.com\u00252Fincoming\u00252F19195741-827-ff7\u00252Fw976h550\u00252FBARRICADAJACA.jpg&cfs=1&hash=AQBEdO9ovKKREpsH","link":"http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policiais-retiram-barricadas-colocadas-por-traficantes-no-jacarezinho-veja-imagens-19195743.html","name":"Policiais retiram barricadas colocadas por traficantes no Jacarezinho, veja imagens","caption":"extra.globo.com","description":"Policiais de delegacias especializadas da Pol\u00edcia Civil retiraram barricadas colocadas por traficantes na entrada da favela do Jacarezinho, na Zona Norte do...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/629647617189662"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/629647617189662"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-04-29T18:18:04+0000","updated_time":"2016-04-29T18:18:04+0000","shares":{"count":8},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"588785224588823","name":"Garcia Garcia"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"132502900437258","name":"David Costa"},{"id":"1202494093178891","name":"Alex Costa"},{"id":"1036896339739109","name":"Anderson Santos"},{"id":"752545858158928","name":"David Novoski"},{"id":"1806531072928709","name":"Lima Prado"},{"id":"734887766582447","name":"Evandro A Sabino Sabino"},{"id":"10206665838626821","name":"Andr\u00e9 M. Copp"},{"id":"10203072660955963","name":"Henar W. Almeida"},{"id":"361366284027951","name":"Leonardo Oliveira de Souza"},{"id":"1172789772772337","name":"Ricardo Wagner"},{"id":"10201317574621395","name":"Adriana Escobar"},{"id":"685804014837658","name":"Oscarzinho Filho"},{"id":"798059436928621","name":"Solange Gomes Barbosa"},{"id":"569857176473065","name":"Julio Julio"},{"id":"364567237042235","name":"Andr\u00e9 S\u00e1"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"824907187563546","name":"Rosemary Ventura"},{"id":"919846551361333","name":"Jandyr Junior"},{"id":"717967481604093","name":"K-im M-endon\u00e7a"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTg4Nzg1MjI0NTg4ODIz","after":"NzE3OTY3NDgxNjA0MDkz"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_629647617189662\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzE3OTY3NDgxNjA0MDkz"}}},{"id":"514360915385000_629335503887540","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"http:\/\/www.youblisher.com\/p\/1397787-Revista-Eu-Amo-Caminhao-Abril-2016\/","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/13124688_629335503887540_688522298542647100_n.jpg?oh=86fecc5d755002682b283b5e878f241c&oe=58F38C88","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514786442009114.1073741828.514360915385000\/629335503887540\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/629335503887540"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/629335503887540"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"629335503887540","created_time":"2016-04-29T00:45:01+0000","updated_time":"2016-04-29T00:45:01+0000","shares":{"count":7},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"420309314783165","name":"Joao Batista"},{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"994762253875817","name":"Gustavo Meyer Damasceno"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"1527308010841982","name":"F\u00e1bio Moraes"},{"id":"747292412031579","name":"Carlos Antonio Antonio Antonio"},{"id":"1646331835593334","name":"Marcos Sanches"},{"id":"349011981959357","name":"Margarida Feitosa Feitosa"},{"id":"627588310680599","name":"Paulo C\u00e9sar"},{"id":"603578559768998","name":"Denis Sena"},{"id":"611613812278334","name":"Arilson Neves"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"743104729058576","name":"Marcos Andre"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"1704794429744231","name":"Paula Tsakiridis"},{"id":"451920458326696","name":"Adilson Ferro Vieira"},{"id":"774327059274355","name":"Alexandra R Valerio"},{"id":"10202491436803347","name":"Marcio Terreso"},{"id":"824907187563546","name":"Rosemary Ventura"},{"id":"927836077234532","name":"Atila Guimaraes"},{"id":"10207763102049858","name":"Enzo Compagnoni"},{"id":"812455628846333","name":"Luis Barbosa"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDIwMzA5MzE0NzgzMTY1","after":"ODE2NjI3NjYxNzU0NDA2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_629335503887540\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=ODE2NjI3NjYxNzU0NDA2"}}},{"id":"514360915385000_621145658039858","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policia-estoura-deposito-de-mercadorias-roubadas-no-edificio-avenida-central-19047609.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBaaghFZBOjaqKa&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fextra.globo.com\u00252Fincoming\u00252F19047605-63d-e45\u00252Fw533h800\u00252F19a7619d3-4163-463f-aefc-1605579e47ef.jpg&cfs=1&hash=AQAa1QVJd67l8jhQ","link":"http:\/\/extra.globo.com\/casos-de-policia\/policia-estoura-deposito-de-mercadorias-roubadas-no-edificio-avenida-central-19047609.html","name":"Pol\u00edcia estoura dep\u00f3sito de mercadorias roubadas no Edif\u00edcio Avenida Central","caption":"extra.globo.com","description":"Policiais da Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas (DRFC) estouraram, nessa quinta-feira, um dep\u00f3sito de mercadorias roubadas localizado no Edif\u00edcio Avenida...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/621145658039858"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/621145658039858"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-04-09T12:50:28+0000","updated_time":"2016-04-17T15:25:27+0000","shares":{"count":13},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"796809313694950","name":"Davi Brito"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"132502900437258","name":"David Costa"},{"id":"899904170081692","name":"Giselli Flores"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"187583971636209","name":"Jorge Barcelos"},{"id":"721476727913235","name":"Carol GH"},{"id":"10153322462818188","name":"Nenem Pimentel"},{"id":"569454493199555","name":"Denis Chilese"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"474248996074034","name":"Vitor Hugo Mathias"},{"id":"886270364727077","name":"Janaina Matos"},{"id":"1645914915622789","name":"Santos Santos"},{"id":"778426118835407","name":"Paulo Vitor PV"},{"id":"1419149755073016","name":"Renato Esteves"},{"id":"829526103727124","name":"Sandra Fontes"},{"id":"908024899231888","name":"Adriana Leite"},{"id":"1600444520183799","name":"Flavio Mendon\u00e7a"},{"id":"767840226658361","name":"F\u00e1bio Neira"},{"id":"10205735823408587","name":"Marcelo Rolim"},{"id":"595910250603109","name":"Norma Costa"},{"id":"131877663831553","name":"Rodrigues Campos"},{"id":"531740366964338","name":"Wanderson Costa"},{"id":"1037674532916661","name":"Rod Camaz"},{"id":"846093422136065","name":"Alessandra Michel Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"Nzk2ODA5MzEzNjk0OTUw","after":"ODQ2MDkzNDIyMTM2MDY1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000_621145658039858\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=ODQ2MDkzNDIyMTM2MDY1"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-04-09T13:56:29+0000","from":{"name":"Erica Do Valle","id":"806221599438121"},"message":"Cristiani Morais Barbosa","can_remove":false,"like_count":0,"message_tags":[{"id":"791448130952909","length":24,"name":"Cristiani Morais Barbosa","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"621145658039858_621161824704908"},{"created_time":"2016-04-09T14:11:35+0000","from":{"name":"Bruno Sanches","id":"1843158685908813"},"message":"Parab\u00e9ns a equipe da DRFC pelo excelente trabalho \n\n Juntos somos fortes  !!!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"621145658039858_621166788037745"},{"created_time":"2016-04-09T15:32:01+0000","from":{"name":"Celso Araujo","id":"425089697643042"},"message":"Pra cima deles","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"621145658039858_621194814701609"},{"created_time":"2016-04-09T17:56:53+0000","from":{"name":"Rogerio De Albuquerque","id":"818956711508364"},"message":"Parabens!!! E devia estar tudo anunciado no boadica.com.br","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"621145658039858_621249401362817"},{"created_time":"2016-04-10T13:52:18+0000","from":{"name":"Paula Tsakiridis","id":"1704794429744231"},"message":"Excelente trabalho!!!!","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"621145658039858_621557614665329"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakl4TVRZAeE9ESTBOekEwT1RBNE9qRTBOakF5TVRBeE9UQT0ZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZAOakl4TlRVM05qRTBOalkxTXpJNU9qRTBOakF5T1RZAek16ZAz0ZD"}}}},{"id":"514360915385000_610060855815005","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"message":"DRFC - Bom dia, Pedreira!","story":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas updated their cover photo.","story_tags":{"0":[{"id":"514360915385000","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","type":"page","offset":0,"length":45}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/250062_610060855815005_1285602418001131741_n.jpg?oh=4b2b4a0db81b7ce7e78d3a22bad5a369&oe=58BB5D3F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/photos\/a.514507645370327.1073741827.514360915385000\/610060855815005\/?type=3","name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas's cover photo","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/610060855815005"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/610060855815005"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"610060855815005","created_time":"2016-03-22T10:13:43+0000","updated_time":"2016-03-22T10:14:47+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"514360915385000_604170946403996","from":{"name":"DRFC - Delegacia de Roubos e Furtos de Cargas","category":"Government Organization","category_list":[{"id":"161422927240513","name":"Government Organization"}],"id":"514360915385000"},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/12474114_604171299737294_395683597_n.jpg?oh=11376fad84388b741b9aac84e666e596&oe=58F7D318","link":"https:\/\/www.facebook.com\/DRFC.RJ.1\/videos\/604170946403996\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/12843086_443199939209834_1535174233_n.mp4?efg=eyJybHIiOjQwOCwicmxhIjo3MTksInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=408&vabr=227&oh=c0b3e238710801fdcdcea12bb2f83737&oe=58518793","properties":[{"name":"Length","text":"02:49"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/604170946403996"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/514360915385000\/posts\/604170946403996"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"604170946403996","created_time":"2016-03-11T02:19:50+0000","updated_time":"2016-03-11T02:19:50+0000","shares":{"count":3},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1131435003616194","name":"Daniele Guilherme"},{"id":"721271387963115","name":"Igor Soares"},{"id":"543428155806511","name":"Leandro Apf"},{"id":"712714372110873","name":"Eliz OlNasc"},{"id":"124198057919188","name":"Seth Reis Jr."},{"id":"1575209222691704","name":"Raquel Queiroz"},{"id":"434755863344336","name":"Patricia Velho da Silva"},{"id":"945681545445849","name":"Lucas Henrique"},{"id":"663444593772456","name":"Aluizio Magioni"},{"id":"1527308010841982","name":"F\u00e1bio Moraes"},{"id":"114746005559037","name":"Marcos Silva"},{"id":"530580173746250","name":"Leandro Costa"},{"id":"451920458326696","name":"Adilson Ferro Vieira"},{"id":"10205931076102894","name":"Gabriela Batista"},{"id":"673562036078523","name":"Cristiano Avelar"},{"id":"10202989969230235","name":"Deruzalem Tulio Simplicio"},{"id":"1156920021091187","name":"Paulo Fernando Gumes"},{"id":"132502900437258","name":"David Costa"},{"id":"941270192602613","name":"Andre Zaquieu"},{"id":"816627661754406","name":"AL Frias"},{"id":"131877663831553","name":"Rodrigues Campos"},{"id":"314151202121972","name":"Marcio Narciso"},{"id":"471452266370610","name":"Daniel Balthazar"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTEzMTQzNTAwMzYxNjE5NAZDZD","after":"NDcxNDUyMjY2MzcwNjEw"}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000\/feed?since=1464951716&access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdAyZCYObqnbCECwRbZAa4S38IvJlFGpy3ZCZCEvYXRs2UK0ufyM4SmGpcVmEWF6ZA4cEG3KsD7hrZBnOq8nzfFybo3x2ZAiFHicEZBzY4vVlpfbOhMG6gZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/514360915385000\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&until=1457662790&__paging_token=enc_AdBGArhGT27xSAUeafaBVQCZB4ToXS6I3ImIk1TcYOWcI10hMPhOFFQADb8G9Pd9HR9MeCH8V9vWnIK0IUxjwcMvjPnZCmShAOl3fvY899EQMFDgZDZD"}}
