{"data":[{"id":"421094901299059_1807309186204546","from":{"name":"Thiago Provazi","id":"1595319004070233"},"message":"*MOTO ROUBADA* \nFazer 250 2010 Vermelha placa: ECY-4047. Roubada em Diadema em frente ao terminal de diadema. Ajudem a divulgar Por favor.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15400485_1807309186204546_6463823484345482684_n.jpg?oh=c6289c20ebaadd579c34c8bc560876f6&oe=58BD5174","link":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=1807309186204546&set=o.421094901299059&type=3","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1807309186204546"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1807309186204546"},{"name":"See Friendship","link":"https:\/\/m.facebook.com\/friendship\/100007764456235\/421094901299059\/"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1807309186204546","created_time":"2016-12-10T11:36:27+0000","updated_time":"2016-12-10T20:25:24+0000","shares":{"count":6},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1820351608194082","name":"Wanicley William"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTgyMDM1MTYwODE5NDA4MgZDZD","after":"MTgyMDM1MTYwODE5NDA4MgZDZD"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-10T20:25:24+0000","from":{"name":"Verarque Cleide","id":"739634239516154"},"message":"Em nome de jesus ela vai aparecer porque aqilo que Deus da o inimigo nao toma amem?","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1807309186204546_1807544682847663"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1278022818939592","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nROMO recupera motocicletas roubadas.\n\nNessa data durante policiamento no interior da comunidade do Cigano, equipe de ROMO 26 localiza duas motocicletas, uma T\u00e9n\u00e9r\u00e9 e uma Crosser, roubadas a alguns dias.\n\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/romo.santoandre","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15327484_1278022818939592_6200548507767015149_n.jpg?oh=4aad5b9d753e6bf2b996691e77716cea&oe=58B81BAB","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1278022818939592\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1278022818939592"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1278022818939592"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1278022818939592","created_time":"2016-12-09T16:26:42+0000","updated_time":"2016-12-11T14:45:39+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10152625519892363","name":"Fabiano Roberto de Oliveira"},{"id":"837545486325268","name":"Robinson Vieira Alves"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"10203862812517488","name":"Alex Fortune"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"1482648768721938","name":"Vanessa Aparecida da Silva"},{"id":"952872111396327","name":"Fabiana Possebom"},{"id":"10202772233259898","name":"\u00c9der Martins"},{"id":"773207136086687","name":"Giovanna Caetano"},{"id":"612895258836112","name":"Eva Lydyannussa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAxNTI2MjU1MTk4OTIzNjMZD","after":"NjEyODk1MjU4ODM2MTEy"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-11T14:44:21+0000","from":{"name":"Ronie Oliveira","id":"772128116228163"},"message":"Parabens aos nobres guerreiros,mais dois bens restitu\u00eddos aos leg\u00edtimos propriet\u00e1rios.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1278022818939592_1280678215340719"},{"created_time":"2016-12-09T17:02:54+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Parab\u00e9ns aos policiais","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1278022818939592_1278063752268832"},{"created_time":"2016-12-09T19:26:46+0000","from":{"name":"Rodrigo Bueno","id":"573040016185169"},"message":"Ent\u00e3o policia gcm. Scs t\u00e1 melhor que Rocam\n\nInvadindo limites de munic\u00edpios\n\nLogo logo vira rota","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1278022818939592_1278266985581842"}],"paging":{"cursors":{"before":"MwZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1212088912218490","from":{"name":"Viitor Hugo","id":"839189746175077"},"message":"Atropelou meu gato na porta da minha casa e nem se quer parou, crian\u00e7as solu\u00e7ando de tanto chorar e a\/o desgra\u00e7ada(o) nem a\u00ed . . \nS\u00f3 avisa que vamos achar!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15350668_1212088912218490_4202020435841842748_n.jpg?oh=2786816af206e5274f06cd82857bcb55&oe=58B2BA92","link":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=1212088912218490&set=o.421094901299059&type=3","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1212088912218490"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1212088912218490"},{"name":"See Friendship","link":"https:\/\/m.facebook.com\/friendship\/100002521770181\/421094901299059\/"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1212088912218490","created_time":"2016-12-09T03:00:00+0000","updated_time":"2016-12-09T03:00:00+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"},{"id":"166308150495233","name":"Tamires Barbosa"},{"id":"1371423752872193","name":"Gabriel Alves Fernandes"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5","after":"MTM3MTQyMzc1Mjg3MjE5MwZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1272489596159581","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nUm acidente envolvendo dois autom\u00f3veis sendo o vectra preto roubado com dois moleques, deixou 2 pessoas gravemente feridas que foram retiradas do carro desacordadas , mais de 20 viaturas entre moto viaturas, resgate e corpo de bombeiros estavam no local. A lateral do f\u00f3rum sentido S\u00e3o Paulo foi totalmente interditada. As v\u00edtimas foram retiradas do carro com ajuda de macaco hidr\u00e1ulico e os miliantes nada sofreram, mas foram presos. Obs: Os bandidos tentaram fugir pela contram\u00e3o.\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/groups\/pedimossocorro.","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}],"527":[{"id":"1417892718469224","name":"Moradores de S\u00e3o Caetano do Sul pedem \" SOCORRO \"","type":"group","offset":527,"length":46}]},"story":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":0,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15241312_1272489402826267_6095120444610393492_n.jpg?oh=06405e2e157a1813d336e58b6c682d81&oe=58B50531","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1272489402826267\/?type=3","name":"Photos from Roubos em S\u00e3o Caetano do sul's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1272489596159581"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1272489596159581"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1272489402826267","created_time":"2016-12-06T09:03:25+0000","updated_time":"2016-12-07T19:33:34+0000","shares":{"count":27},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"319448631597334","name":"Murilo Gabriel"},{"id":"805631579515350","name":"Karina Nobrega"},{"id":"500470430075297","name":"Carlos Eduardo Malateaux"},{"id":"381851641970442","name":"Rodolpho Freitas"},{"id":"634043403368118","name":"Adriana D. Rosa"},{"id":"906766929345516","name":"Patty Virtua"},{"id":"10152249007563325","name":"Ana Paula Gomes"},{"id":"816956718345689","name":"Silvia Bontempo"},{"id":"466190816876463","name":"Eric Silva"},{"id":"146499479017908","name":"Orcival Rosa"},{"id":"1442415469403513","name":"Andrea Cufaro"},{"id":"891815560870963","name":"Luci Ferreira da Silva"},{"id":"758233457638684","name":"Beatriz Regis Luciano"},{"id":"10201846850892855","name":"Renata Ricci Morishita"},{"id":"715381361843242","name":"Roh Tunes"},{"id":"492779240873481","name":"Carla Monique"},{"id":"295897220616572","name":"Maria Rita Silva"},{"id":"817445641704613","name":"Gabrielle Lagoa"},{"id":"696654137093182","name":"Francisco Falzarano"},{"id":"776013475811179","name":"Fernando Leite"},{"id":"859600667465344","name":"Guilherme Ribeiro"},{"id":"1021677897944784","name":"Ana Beatriz Feliciano"},{"id":"1519155748348715","name":"Amanda Lira"},{"id":"837613279635593","name":"Ale Le"},{"id":"745135478959941","name":"Roberta Barbosa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzE5NDQ4NjMxNTk3MzM0","after":"NzQ1MTM1NDc4OTU5OTQx"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1272489596159581\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzQ1MTM1NDc4OTU5OTQx"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-06T12:27:03+0000","from":{"name":"Mari Mariano Hidalgo","id":"1109937249024188"},"message":"Esta demais, foi do lado de casa, ouvi o momento da batida. essa cidade esta um caos, fui assaltada a m\u00e3o armada na garagem do pr\u00e9dio a dez dias e levaram meu carro, n\u00e3o recuperei e vivo com medo desde ent\u00e3o. Ontem ouvi as viaturas e logo desconfiei que seria algo grave. Inocentes morrendo e esses trastes logo estar\u00e3o nas ruas novamente. Revoltante!","can_remove":false,"like_count":8,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272786419463232"},{"created_time":"2016-12-06T11:33:03+0000","from":{"name":"Emerson Fabozzi","id":"274784786026020"},"message":"Mas agora em Janeiro, chega o IPTU mais caro do estado de S\u00e3o Paulo, enquanto n\u00f3s, moradores de SCS, estamos jogados as tra\u00e7as, n\u00e3o se uma viatura, n\u00e3o se faz bloqueios mais, lament\u00e1vel,cada dia pior...","can_remove":false,"like_count":7,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272734329468441"},{"created_time":"2016-12-06T11:12:50+0000","from":{"name":"Thais Helena Z. Cardoso","id":"943378379048417"},"message":"Gravemente feridas? Sempre querendo abafar o que acontece na cidade...\nN\u00e3o tem mais como, a cidade est\u00e1 um lixo!","can_remove":false,"like_count":3,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272716999470174"},{"created_time":"2016-12-06T09:34:34+0000","from":{"name":"Isaias F Santiago","id":"819248451500856"},"message":"Ouvi falar que as vitimas faleceram .. Ou nao ? Passei l\u00e1 no local ontem no horario do ocorrido tinha um deitado no ch\u00e3o e coberto.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272526806155860"},{"created_time":"2016-12-06T11:37:00+0000","from":{"name":"Carlos Sato","id":"608835282570190"},"message":"Mais uma vez bandidos MATANDO gente de bem. Se a pol\u00edcia tivesse permiss\u00e3o para abate-los, talvez este acidente tivesse sido evitado.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272739426134598"},{"created_time":"2016-12-06T12:21:58+0000","from":{"name":"Vinicius Mantovani de Barros","id":"10152139740052781"},"message":"Eram 2 irm\u00e3os e morreram os 2!!  Est\u00e1 dif\u00edcil! O poste est\u00e1 mijando no cachorro!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272782619463612"},{"created_time":"2016-12-06T10:57:50+0000","from":{"name":"Lau Santana","id":"10153146875665945"},"message":"E agora os malas presos e a vida preciosa dos irm\u00e3os e a Melissa Gr\u00e1vida a tenham miseric\u00f3rdia eu zerava","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272700546138486"},{"created_time":"2016-12-06T10:12:40+0000","from":{"name":"Daniela Alves Mestriner","id":"238695176300854"},"message":"Meninas acredito que tenha sido o acidente com os professores do objetivo ! \ud83d\ude25\ud83d\ude4f","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272638722811335"},{"created_time":"2016-12-06T10:06:57+0000","from":{"name":"Taty Cris","id":"897571533652160"},"message":"Morreram. . Ela estava gr\u00e1vida  . Passou na globo e sbt.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272610082814199"},{"created_time":"2016-12-06T10:02:12+0000","from":{"name":"Cleber Mattos","id":"635408133263963"},"message":"Onde foi esse acidente","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272589599482914"},{"created_time":"2016-12-06T10:45:08+0000","from":{"name":"Richard Tardochi","id":"1013066428791756"},"message":"Sao caetano cada vez pior.....","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272693372805870"},{"created_time":"2016-12-06T11:18:10+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Parab\u00e9ns aos policiais","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272721259469748"},{"created_time":"2016-12-06T09:33:45+0000","from":{"name":"Let\u00edcia Agobiti N\u00f3brega","id":"382022628664303"},"message":"As duas vitimas faleceram. Eram irm\u00e3os.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272524612822746"},{"created_time":"2016-12-06T14:47:40+0000","from":{"name":"Mary Alves","id":"1407085542636487"},"message":"Fui l\u00e1 ver ...   muito triste!!!!!! ONDE vamos parar? Dois irm\u00e3os  voltando pra casa do trabalho.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1273014002773807"},{"created_time":"2016-12-06T10:06:27+0000","from":{"name":"Adriana Bravo","id":"710172835764021"},"message":"","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272607852814422"},{"created_time":"2016-12-06T12:44:00+0000","from":{"name":"Eliana AB","id":"1561383230783420"},"message":"Um dos marginais tem 13 anos logo t\u00e1 solto e com a ficha limpa. Q Deus de consolo aos familiares","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272799189461955"},{"created_time":"2016-12-06T20:21:36+0000","from":{"name":"Alexandra J Granados","id":"727426060635028"},"message":"Realmente S\u00e3o Caetano est\u00e1 as moscas,muito triste","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1273460932729114"},{"created_time":"2016-12-06T10:01:38+0000","from":{"name":"Dona Penha","id":"829387563820808"},"message":"","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272588516149689"},{"created_time":"2016-12-06T10:06:24+0000","from":{"name":"Adriana Bravo","id":"710172835764021"},"message":"Meu Deus que tristeza","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272607736147767"},{"created_time":"2016-12-06T10:21:47+0000","from":{"name":"Rosi Pinheiro","id":"662147677199723"},"message":"Essas pragas ruim n\u00e3o morre!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272673412807866"},{"created_time":"2016-12-06T09:34:53+0000","from":{"name":"Mayres Pereira","id":"596997517109899"},"message":"Muito triste,\ud83d\ude1e","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272527492822458"},{"created_time":"2016-12-06T09:12:37+0000","from":{"name":"Barraquinhas Diafeliz","id":"661112817354476"},"message":"Miseric\u00f3rdia scs est\u00e1 a pior","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272494769492397"},{"created_time":"2016-12-06T10:57:09+0000","from":{"name":"Gustavo Gentil Loro","id":"774330605987355"},"message":"triste","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272700346138506"},{"created_time":"2016-12-06T10:24:20+0000","from":{"name":"Ricardo Belizario","id":"645464742199198"},"message":"Olha a sua quebrada ai Gabriella Fran\u00e7a","can_remove":false,"like_count":0,"message_tags":[{"id":"10152643375149610","length":16,"name":"Gabriella Fran\u00e7a","offset":23,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272678542807353"},{"created_time":"2016-12-06T13:47:56+0000","from":{"name":"Leisa Barbosa","id":"914021025288550"},"message":"Marcelo Ferreira olha isso amor ..","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"750782041656372","length":16,"name":"Marcelo Ferreira","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1272489596159581_1272908606117680"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTgZD","after":"MzQZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1272489596159581\/comments?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MzQZD"}}},{"id":"421094901299059_1269297843145423","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nNessa manha de Domingo as for\u00e7as  de seguran\u00e7a prestaram total apoio e seguran\u00e7a ao evento e seus participantes.\nMovimento Cicl\u00edstico PEDALE, \u00e9 um evento recreativo destinado a toda a fam\u00edlia, onde teve sa\u00edda no ParkShopping S\u00e3o Caetano.","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"story":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul added 4 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":0,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15284935_1269296703145537_5778450065589848398_n.jpg?oh=369efd70a44dcc7a54bed0f50c8b90d2&oe=58B698F2","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1269296703145537\/?type=3","name":"Photos from Roubos em S\u00e3o Caetano do sul's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1269297843145423"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1269297843145423"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1269296703145537","created_time":"2016-12-04T17:42:24+0000","updated_time":"2016-12-04T21:33:34+0000","shares":{"count":3},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1442415469403513","name":"Andrea Cufaro"},{"id":"312761302447469","name":"Priscilla Santos Balhestero"},{"id":"925938114094510","name":"Jose Filippo Vermiglio"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"10205008540994451","name":"Slavko Saweljew"},{"id":"128832327465515","name":"Victor Hugo Gimenes"},{"id":"832171173519517","name":"Val\u00e9ria Ackerman"},{"id":"554224761381502","name":"Henrique Reis"},{"id":"10152811129096574","name":"Roberto Uhl"},{"id":"232390957189681","name":"Marcelo Pereira de Castro"},{"id":"716954305115184","name":"Farias Jose"},{"id":"1143346089076501","name":"Elaine Melo"},{"id":"553903901445564","name":"Marcelo Silva"},{"id":"1664853823731011","name":"Andre Ricardo"},{"id":"1546810505591649","name":"Renato Harley Rei"},{"id":"857220341023906","name":"Wellen Zanolini"},{"id":"365775103605907","name":"Osmari Polonio"},{"id":"612895258836112","name":"Eva Lydyannussa"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ0MjQxNTQ2OTQwMzUxMwZDZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-04T20:01:39+0000","from":{"name":"Aline Coraini","id":"990623630955356"},"message":"Que bonito n\u00e9? Pena que a cidade est\u00e1 um lixo e n\u00e3o existe seguran\u00e7a nenhuma! \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","can_remove":false,"like_count":4,"user_likes":false,"id":"1269297843145423_1269533586455182"},{"created_time":"2016-12-04T19:11:19+0000","from":{"name":"Richard Tardochi","id":"1013066428791756"},"message":"Vamos reforcar o patrulhamento na divisa do bairro santa maria....varios assaltos na parte da manh\u00e3 as 7:00hs...na rua Guaiamu bairro....Santa Maria....","can_remove":false,"like_count":3,"user_likes":false,"id":"1269297843145423_1269453469796527"}],"paging":{"cursors":{"before":"MgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1269227706485770","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\n- GCM EM A\u00c7\u00c3O -\nGuarda Civil de Santo Andr\u00e9:\n\nGCMs da 1\u00ba Inspetoria de Santo Andr\u00e9 recuperaram ve\u00edculo produto de roubo abandonado na comunidade Sacadura Cabral .\n\nNo dia 02\/12 a equipe da viatura 1268, policiais 2\u00b0CL Jo\u00e3o Luiz e 3\u00b0 CL Da Cunha da 1\u00ba Inspetoria da Guarda Civil de Santo Andr\u00e9 estava em patrulhamento ostensivo\/repressivo pela  Sacadura Cabral, com vistas a ve\u00edculos roubados, devido a den\u00fancias recebidas via rede Cecom.\nQuando a equipe logrou \u00eaxito em localizar um ve\u00edculo Fox produto de roubo.\nVe\u00edculo apresentado no 4\u00ba DP, onde foi tomadas as medidas administrativas, para restituir o bem ao propriet\u00e1rio.","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15349549_1269227706485770_1129469959077418831_n.jpg?oh=334577bca34425c6b7c0605cf1c86252&oe=58EA4392","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1269227706485770\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1269227706485770"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1269227706485770"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1269227706485770","created_time":"2016-12-04T16:48:13+0000","updated_time":"2016-12-04T16:48:13+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"883875564979898","name":"Renata S. Franco"},{"id":"1442415469403513","name":"Andrea Cufaro"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"804373182955627","name":"Neli Aparecida Rigueto Lessio"},{"id":"634043403368118","name":"Adriana D. Rosa"},{"id":"620649518031081","name":"Daniel Alonso"},{"id":"756425707804324","name":"Marcelo Monteiro Gazola"},{"id":"10201915195583314","name":"Edson Jun Sahara"},{"id":"1727163864201148","name":"David Marcio"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"ODgzODc1NTY0OTc5ODk4","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_10210226606962136","from":{"name":"Ticiana Valle","id":"10203409302613788"},"message":"Pessoal, hoje pela manh\u00e3 est\u00e1 acontecendo uma s\u00e9rie de roubos em S\u00e3o Caetano. \nA bolsa abaixo foi roubada no ponto de \u00f4nibus da Manoel Augusto Ferreirinha. Quem tiver informa\u00e7\u00f5es, por favor me contate. \nObrigada e fiquem atentos!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15284962_10210226606962136_5831633934366136387_n.jpg?oh=71a25e109b10c612032c2e92f9a72840&oe=58B731D9","link":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=10210226606962136&set=o.421094901299059&type=3","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/10210226606962136"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/10210226606962136"},{"name":"See Friendship","link":"https:\/\/m.facebook.com\/friendship\/1248820926\/421094901299059\/"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"10210226606962136","created_time":"2016-12-01T11:09:23+0000","updated_time":"2016-12-01T11:10:06+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"491345904356983","name":"Maria Aparecida Correa da Costa"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"},{"id":"1012292448789427","name":"Lu Do Valle"},{"id":"10202824993300704","name":"Lidiane Depieri"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDkxMzQ1OTA0MzU2OTgz","after":"MTAyMDI4MjQ5OTMzMDA3MDQZD"}}}},{"id":"421094901299059_1262268857181655","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nhttp:\/\/www.abcdmaior.com.br\/materias\/cidades\/policia-de-santo-andre-apreende-arsenal-com-milhares-de-municoes","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCuu0YOWqQqMXyW&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.abcdmaior.com.br\u00252Fimages\u00252Fposts\u00252F560_a40d318a0594167283464a1049a9be57.jpg&cfs=1&sx=186&sy=0&sw=374&sh=374&hash=AQCKheuact77QyR8","link":"http:\/\/www.abcdmaior.com.br\/materias\/cidades\/policia-de-santo-andre-apreende-arsenal-com-milhares-de-municoes","name":"Pol\u00edcia de Santo Andr\u00e9 apreende arsenal com milhares de muni\u00e7\u00f5es","caption":"abcdmaior.com.br","description":"Oito pessoas foram presas, inclusive dois policiais militares que estavam envolvidos com mercado negro de armas","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1262268857181655"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1262268857181655"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-11-30T18:23:29+0000","updated_time":"2016-11-30T18:34:50+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1442415469403513","name":"Andrea Cufaro"},{"id":"10200508895760259","name":"Paulo Vinicius Moura Antunes"},{"id":"357822351051578","name":"Lucilene Della Vittoria"},{"id":"925938114094510","name":"Jose Filippo Vermiglio"},{"id":"168549560240069","name":"Alexandre Pontes"},{"id":"365775103605907","name":"Osmari Polonio"},{"id":"738214586228106","name":"Bruno Loureiro"},{"id":"738380556315006","name":"Raul Silva Assalti"},{"id":"852752504814664","name":"Ly Ruiz"},{"id":"1593178847571440","name":"Leandro Perroni"},{"id":"1604654996487983","name":"Gilsilaine Calegari Veronez"},{"id":"706229796200102","name":"Gilvan Alves"},{"id":"10202707956578755","name":"Alves Rael"},{"id":"930196887064578","name":"Alan Gon\u00e7alves"},{"id":"836015156489544","name":"Rosana Coelho"},{"id":"643460895830799","name":"Will Rocha"},{"id":"563125867156303","name":"Elvis Vieira de Andrade"},{"id":"837977972910643","name":"Carlos Eduardo Moreira"},{"id":"784065818315862","name":"Celso Junior"},{"id":"323164351142092","name":"Jo\u00e3o Carlos Dos Santos"},{"id":"719409288127115","name":"Franzinha Silveira"},{"id":"1450497861895224","name":"Anderson Cavalcante"},{"id":"753969434674566","name":"M\u00e1rcio Roberto"},{"id":"610946329011550","name":"Luiz Costa"},{"id":"490464277765256","name":"S\u00e9rgio Costa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ0MjQxNTQ2OTQwMzUxMwZDZD","after":"NDkwNDY0Mjc3NzY1MjU2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1262268857181655\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NDkwNDY0Mjc3NzY1MjU2"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-30T18:34:50+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Parab\u00e9ns s\u00f3 assim combate os assalto","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1262268857181655_1262280917180449"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1251374794937728","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nhttps:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=1110865725697343&set=o.421094901299059&type=3","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}],"38":[{"id":"1110865725697343","name":"","offset":38,"length":85}]},"story":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul shared Talita Gabaldi's photo.","story_tags":{"0":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":0,"length":28}],"36":[{"id":"814810975302821","name":"Talita Gabaldi","type":"user","offset":36,"length":14}],"53":[{"id":"1110865725697343","name":"","offset":53,"length":5}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15232134_1110865725697343_6344586087044502207_n.jpg?oh=8724c39fae83bb5800103aee1dc2c607&oe=58B2EB82","link":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=1110865725697343&set=o.421094901299059&type=3","name":"Talita","description":"Alerta \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMoto furtada na micha ontem do meu irm\u00e3o ... Galera se puder da uma ajuda e compartilhar essa msg para que possamos achar a moto ficarei agradecida ... pois o mesmo usa a moto pra trabalhar e estudar ... \nTitan 150 Ano 2011\nPlaca Exd9028\nLocal que foi Furtada : Em frente a Faculdade Anhanguera na Rua fortaleza com av Andradas ( ao lado do hospital Crist\u00f3v\u00e3o da gama ) \n\nObs: Tinha um mata cachorro na frente do motor e dois amassados no tanque lado esquerdo","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1251374794937728"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1251374794937728"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"shared_story","object_id":"1110865725697343","created_time":"2016-11-24T16:45:10+0000","updated_time":"2016-11-24T16:45:10+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1682836425361209","name":"Dilena Arruda"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTY4MjgzNjQyNTM2MTIwOQZDZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1251373308271210","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nhttp:\/\/www.abcdmaior.com.br\/materias\/cidades\/policia-militar-prende-12-pessoas-em-operacao-no-abcd","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQChDUD4KjiyI6mr&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.abcdmaior.com.br\u00252Fimages\u00252Fposts\u00252F560_f6bc4881de823003b5d705b581ba1807.jpg&cfs=1&hash=AQDc0aattHwhTks2","link":"http:\/\/www.abcdmaior.com.br\/materias\/cidades\/policia-militar-prende-12-pessoas-em-operacao-no-abcd","name":"Pol\u00edcia Militar prende 12 pessoas em opera\u00e7\u00e3o no ABCD","caption":"abcdmaior.com.br","description":"Quatro deles foram pegos assaltando a loja Pernambucanas, no Centro de Mau\u00e1","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1251373308271210"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1251373308271210"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-11-24T16:44:04+0000","updated_time":"2016-11-25T13:15:45+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"579491328852081","name":"Monicky Mota"},{"id":"930410310321796","name":"Lu\u00edsa Vacilotto"},{"id":"840376889372171","name":"Felipe Cerdeira Noe"},{"id":"936613639714602","name":"Lisolete Pereira"},{"id":"1305858312771046","name":"Lidiane Keico"},{"id":"811781795519414","name":"Bruno Bezerra"},{"id":"365775103605907","name":"Osmari Polonio"},{"id":"616366481788448","name":"Diogo Bertaco"},{"id":"942562249106193","name":"Jaqueline Atanazio"},{"id":"828643403894521","name":"Vin\u00edcius Raphael"},{"id":"115964805407206","name":"Fernando Cicala"},{"id":"482672928530713","name":"Stephanie Cotes"},{"id":"1028365363849916","name":"Patricia Cadenasse"},{"id":"449601275174529","name":"Daniel Andre Boscolo"},{"id":"756870204344120","name":"Eric Benedetti da Rosa"},{"id":"1593178847571440","name":"Leandro Perroni"},{"id":"10203664882930023","name":"Rodolfo Benite"},{"id":"925938114094510","name":"Jose Filippo Vermiglio"},{"id":"10203520967979597","name":"Alessandra Aggio"},{"id":"1031603516855100","name":"Patrica Da Cunha Cunha"},{"id":"942397272454740","name":"Josy Coelho"},{"id":"10206717857408399","name":"Igor Cabral"},{"id":"959275900760726","name":"Cassia Rolleira"},{"id":"431949347005843","name":"Efesio Santana"},{"id":"700243903389343","name":"Renata Caroline Pereira Xavier"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTc5NDkxMzI4ODUyMDgx","after":"NzAwMjQzOTAzMzg5MzQz"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1251373308271210\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzAwMjQzOTAzMzg5MzQz"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-24T20:42:18+0000","from":{"name":"Luiz Soares Junior","id":"734806383254625"},"message":"Tem que ser assim todos os dias, porque vagabundos n\u00e3o est\u00e3o dando tr\u00e9gua e prender n\u00e3o adianta!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1251373308271210_1251609548247586"},{"created_time":"2016-11-25T13:15:45+0000","from":{"name":"Eduardo Rico","id":"849294595092719"},"message":"Um tr\u00e2nsito do caralho.. se tudo for verdade, valeu a pena o stress..rs","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1251373308271210_1252754408133100"},{"created_time":"2016-11-24T17:10:03+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Boa fazendo assim .menos bandido na rua parab\u00e9ns","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1251373308271210_1251392208269320"},{"created_time":"2016-11-24T19:53:36+0000","from":{"name":"Danilo Dias","id":"826450247415281"},"message":"Olha o que era ontem amor Camila Cristina","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"571948496272468","length":15,"name":"Camila Cristina","offset":26,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1251373308271210_1251566194918588"}],"paging":{"cursors":{"before":"NAZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1110865725697343","from":{"name":"Talita Gabaldi","id":"814810975302821"},"message":"Alerta \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nMoto furtada na micha ontem do meu irm\u00e3o ... Galera se puder da uma ajuda e compartilhar essa msg para que possamos achar a moto ficarei agradecida ... pois o mesmo usa a moto pra trabalhar e estudar ... \nTitan 150 Ano 2011\nPlaca Exd9028\nLocal que foi Furtada : Em frente a Faculdade Anhanguera na Rua fortaleza com av Andradas ( ao lado do hospital Crist\u00f3v\u00e3o da gama ) \n\nObs: Tinha um mata cachorro na frente do motor e dois amassados no tanque lado esquerdo","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15232134_1110865725697343_6344586087044502207_n.jpg?oh=8724c39fae83bb5800103aee1dc2c607&oe=58B2EB82","link":"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=1110865725697343&set=o.421094901299059&type=3","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1110865725697343"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1110865725697343"},{"name":"See Friendship","link":"https:\/\/m.facebook.com\/friendship\/100003217780785\/421094901299059\/"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1110865725697343","created_time":"2016-11-24T11:13:00+0000","updated_time":"2016-12-07T00:06:03+0000","shares":{"count":9},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1903468193214739","name":"Tiago Oliveira"},{"id":"1630182107227577","name":"V\u00e2nia Augusto"},{"id":"336105090105200","name":"Marcos Pereira Marques"},{"id":"878943058862280","name":"Ana Maria"},{"id":"1013066428791756","name":"Richard Tardochi"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTkwMzQ2ODE5MzIxNDczOQZDZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-07T00:06:03+0000","from":{"name":"Areli Caparroz","id":"768316653250626"},"message":"","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1110865725697343_1127371304046785"},{"created_time":"2016-12-06T17:01:03+0000","from":{"name":"Talita Gabaldi","id":"814810975302821"},"message":"Up","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1110865725697343_1126818994102016"},{"created_time":"2016-12-06T11:35:10+0000","from":{"name":"Carlos Macedo","id":"154145548398003"},"message":"Sei onde ta sua moto roubada liga 088 981298580","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1110865725697343_1126397177477531"}],"paging":{"cursors":{"before":"MwZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1249890988419442","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nAp\u00f3s um cidad\u00e3o informar o COPOM que f\u00f4ra v\u00edtima de roubo, e que estava rastreando o aparelho pelas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Chico Mendes, as viaturas do Segundo Pelot\u00e3o iniciaram patrulhamento pelo local, onde a equipe da M-06300, CB PM Issao e SD PM Pontes suspeitaram da atitude de uma mulher, dentre todas as pessoas que passavam pelo local, e ao realizar abordagem localizou com a mesma o celular subtra\u00eddo. \n\nAp\u00f3s breve entrevista a criminosa confessou sua participa\u00e7\u00e3o no roubo e levou as equipes do Segundo Pelot\u00e3o at\u00e9 o local onde seu comparsa estava escondido, sendo localizado o segundo criminoso e com ele outro celular produto de roubo, tamb\u00e9m por S\u00e3o Caetano. \n\nOs indiv\u00edduos foram presos em flagrante por dois crimes de roubo distintos e permaneceram presos na Cadeia P\u00fablica de S\u00e3o Caetano do Sul.\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/PlatoonSecundus","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15094306_1249890988419442_8162256863126075009_n.jpg?oh=35aace31f3236c835da58c40db286e85&oe=58ECB519","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1249890988419442\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1249890988419442"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1249890988419442"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1249890988419442","created_time":"2016-11-23T16:35:33+0000","updated_time":"2016-12-06T18:44:07+0000","shares":{"count":7},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1580815038810015","name":"Bruna Oliveira"},{"id":"125592754596054","name":"Dan Martins"},{"id":"759625887470017","name":"Thamiris Bueno"},{"id":"10203348313295925","name":"Camila Bedin"},{"id":"10203397842164300","name":"Elaine Akamine"},{"id":"675639742571351","name":"Katia Regina"},{"id":"1052249021530026","name":"Susu De Paula"},{"id":"1159802457412098","name":"Dilma Keilla"},{"id":"797608463687294","name":"Fatima Dias"},{"id":"964220916924151","name":"Dani Tessitore"},{"id":"1822263564685969","name":"Claudia Alvim"},{"id":"705598756245403","name":"Paula Fl\u00e1vio Calazans Rodrigues"},{"id":"848740458491988","name":"Morgana Brendler Reis"},{"id":"1870050419898220","name":"Vania De Andrade"},{"id":"1023905407620385","name":"Marco A Sato"},{"id":"10204776366502264","name":"Marcia Oliveira"},{"id":"731855976946644","name":"Elenir Lauer Sanchez"},{"id":"10203441384784351","name":"Hendel Sacae"},{"id":"449601275174529","name":"Daniel Andre Boscolo"},{"id":"431949347005843","name":"Efesio Santana"},{"id":"1485551205059664","name":"Aparecido Caetano"},{"id":"768304059889751","name":"Dani Martorine"},{"id":"713011282129885","name":"\u00cdtala Stefane"},{"id":"716954305115184","name":"Farias Jose"},{"id":"767627003312390","name":"Renato Lopes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU4MDgxNTAzODgxMDAxNQZDZD","after":"NzY3NjI3MDAzMzEyMzkw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1249890988419442\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NzY3NjI3MDAzMzEyMzkw"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-23T19:01:04+0000","from":{"name":"Rose Steffen","id":"467336926763932"},"message":"Pra que colocar faixa no olho? Tem que mostrar! Palha\u00e7ada! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20","can_remove":false,"like_count":19,"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1250064661735408"},{"created_time":"2016-11-23T17:16:39+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Parab\u00e9ns aos policiais","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1249944951747379"},{"created_time":"2016-11-25T08:10:49+0000","from":{"name":"Barraquinhas Diafeliz","id":"661112817354476"},"message":"Mostra o rosto.","can_remove":false,"like_count":3,"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1252383941503480"},{"created_time":"2016-11-25T08:23:46+0000","from":{"name":"Roseli Vecchi","id":"1564399210471522"},"message":"Parab\u00e9ns","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1252402781501596"},{"created_time":"2016-11-24T01:27:24+0000","from":{"name":"D\u00e9bora Barbosa","id":"10153300456628329"},"message":"Nat\u00e1lia","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"666776383419544","length":7,"name":"Nat\u00e1lia Mendes Ceoldo","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1250450491696825"},{"created_time":"2016-12-06T18:44:07+0000","from":{"name":"Su\u00e9llen Delboni","id":"1537561456501685"},"message":"Jessica Lima","can_remove":false,"like_count":0,"message_tags":[{"id":"205154289891522","length":12,"name":"Jessica Lima","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1249890988419442_1273379746070566"}],"paging":{"cursors":{"before":"NgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_10154915569914448","from":{"name":"Arthur Silvany","id":"10152975532114448"},"message":"Cuidado com a Av. almirante delamare. Teve arrast\u00e3o ontem","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/15066435_10154915570749448_3611540804096491520_n.jpg?oh=c6ee8199358fde4ebaf418d8aeea7f9c&oe=58F402BD","link":"https:\/\/www.facebook.com\/10152975532114448\/videos\/10154915569914448","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15158615_1821989158081196_9127725876836827136_n.mp4?efg=eyJybHIiOjUyMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=520&vabr=289&oh=efa598d9472a573b8958ba1592e1f4fb&oe=5851CD3C","properties":[{"name":"Length","text":"01:10"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/10154915569914448"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/10154915569914448"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"10154915569914448","created_time":"2016-11-17T22:38:24+0000","updated_time":"2016-11-17T22:38:24+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1001609119943054","from":{"name":"Borba Martini","id":"594953413941962"},"message":"UTILIDADE P\u00daBLICA. .\n\nCUIDADO QUEM PEGA A AVENIDA ALMIRANTE DELAMARE NO SACOM\u00c3, SAINDO OU VOLTANDO PRA S\u00c3O CAETANO.\n\nest\u00e3o acontecendo arrast\u00f5es na entrada da favela do Heliopolis. ..\n. Isso precisa ser divulgado ao m\u00e1ximo. .\n\nAquele lugar est\u00e1 imposs\u00edvel de passar..a delegacia 95 n\u00e3o presta pra absolutamente nada ali.\n\nisso foi agora a noite dia 16\/11\/2016","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/14992459_1001609503276349_7505801695922749440_n.jpg?oh=01805b856625d27f5f9cf594d4fcd6bf&oe=58FA93D3","link":"https:\/\/www.facebook.com\/594953413941962\/videos\/1001609119943054","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/15150357_1612657132376303_7233760026467237888_n.mp4?efg=eyJybHIiOjUyMCwicmxhIjo1MTIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=520&vabr=289&oh=77737bc08eff9032202786e41f940dfc&oe=5851CC8A","properties":[{"name":"Length","text":"01:10"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/video.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1001609119943054"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1001609119943054"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"added_video","object_id":"1001609119943054","created_time":"2016-11-17T01:47:16+0000","updated_time":"2016-11-17T01:47:16+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1165428453526599","from":{"name":"Bruno VG","id":"734628136606635"},"message":"Boa tarde pessoal, pe\u00e7o licen\u00e7a deste grande Grupo para informar que o evento que mobilizou dezenas de milhares de pessoas em prol da paz e da seguran\u00e7a na cidade se transformou em um outro grande Grupo (Grupo Rea\u00e7\u00e3o), que posteriormente se transformou em uma chapa para o CONSEG, e hoje se transformou em um Vereador Eleito, o C\u00e9sar Oliva! Para melhorar a comunica\u00e7\u00e3o Mun\u00edcipe\/Vereador\/Mun\u00edcipe o Vereador Eleito C\u00e9sar Oliva criou um perfil \"pessoa p\u00fablica\" que funcionar\u00e1 como GABINETE VIRTUAL onde mun\u00edcipes poder\u00e3o acompanhar a rotina e not\u00edcias da mandato e da cidade, e dar sugest\u00f5es, informa\u00e7\u00f5es, cr\u00edticas, opini\u00f5es... Enfim todo tipo de ajuda, al\u00e9m de fiscalizar tudo o que acontece na cidade. Convidem os amigos e vamos continuar ajudando a cidade a voltar a ser o \"pequeno gigante\" que sempre foi... \n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/cesarolivavereador\/","story":"Bruno VG shared a Page to Roubos em S\u00e3o Caetano do sul's Timeline.","story_tags":{"0":[{"id":"734628136606635","name":"Bruno VG","type":"user","offset":0,"length":8}],"18":[{"id":"1732023947072573","name":"Vereador C\u00e9sar Oliva - eleito","type":"page","offset":18,"length":4}],"26":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":26,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/c8.0.200.200\/p200x200\/13256137_1732027357072232_3901739987893019642_n.jpg?oh=fd8351d0f360019d6f7a78d84238bad8&oe=58B3176E","link":"https:\/\/www.facebook.com\/cesarolivavereador\/","name":"Vereador C\u00e9sar Oliva - eleito","description":"C\u00e9sar Oliva Vereador da Cidade de S\u00e3o Caetano do Sul 2017","properties":[{"name":"Public Figure","text":"431 like this"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1165428453526599"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1165428453526599"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","object_id":"1732023947072573","created_time":"2016-11-16T20:34:56+0000","updated_time":"2016-11-16T20:34:56+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"421094901299059_1235856069822934","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nROMU DET\u00caM TRIO TENTANDO FURTAR VEICULO:\n.\nO Grupamento de ROMU, por mais uma vez, atuou com efici\u00eancia, nesta sexta-feira (11\/11)\nVeja em:Admiradores DA ROMU SCS\nhttps:\/\/www.facebook.com\/AdmiradoresDaRomuScs","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"story":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul shared a Page.","story_tags":{"0":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":0,"length":28}],"38":[{"id":"459300627530663","name":"Admiradores DA ROMU SCS","type":"page","offset":38,"length":4}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-1\/p200x200\/13335550_869407903186598_4062473858415473121_n.jpg?oh=391246659c03ccd17beca84c1082fc1c&oe=58EE461F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/AdmiradoresDaRomuScs\/","name":"Admiradores DA ROMU SCS","description":"O intuito desta fan page tem como escopo inform\u00e1-los e mostrar os trabalhos realizados pelo Grupamento da Ronda Ostensiva Municipal !! ( ROMU ) ","properties":[{"name":"Government Official","text":"2,747 like this"}],"icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1235856069822934"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1235856069822934"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","object_id":"459300627530663","created_time":"2016-11-12T18:17:53+0000","updated_time":"2016-11-28T13:47:17+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10203348313295925","name":"Camila Bedin"},{"id":"868732589848064","name":"Marcelrox Triumph"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"10152811129096574","name":"Roberto Uhl"},{"id":"366229827060359","name":"Rene Miranda"},{"id":"696654137093182","name":"Francisco Falzarano"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"652586091456627","name":"Marisa Araujo"},{"id":"771134979571836","name":"Antonio Carlos Passador"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDMzNDgzMTMyOTU5MjUZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-28T13:47:17+0000","from":{"name":"Milton Cesar","id":"115822385496043"},"message":"Ai em s\u00e3o Caetano os gcm romu s\u00e3o bao  aq no interior s\u00f3 servem para multar os condutores","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1235856069822934_1258145560927318"},{"created_time":"2016-11-28T13:41:12+0000","from":{"name":"Clovis Paro","id":"1532400080338210"},"message":"kkkkkk","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1235856069822934_1258140860927788"}],"paging":{"cursors":{"before":"MgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1234368813304993","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nO que abre e fecha no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\nDepartamentos e setores p\u00fablicos de S\u00e3o Caetano do Sul estar\u00e3o fechados ou funcionar\u00e3o em esquema de plant\u00e3o para os servi\u00e7os especiais ou de emerg\u00eancia durante o feriado da Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, nesta ter\u00e7a-feira (15\/11). Veja abaixo o que abre e fecha:\nPrefeitura \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 expediente na segunda e na ter\u00e7a-feira (14 e 15\/11);\nAtende F\u00e1cil \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 expediente na segunda e na ter\u00e7a-feira (14 e 15\/11);\nHospital Municipal de Emerg\u00eancias Albert Sabin \u2013 Plant\u00e3o 24 horas;\nHospital Municipal Maria Braido \u2013 Plant\u00e3o 24 horas;\nHospital Infantil e Maternidade M\u00e1rcia Braido \u2013 Pronto-Socorro faz plant\u00e3o 24 horas;\nUnidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade (UBSs), Centro de Sa\u00fade e Centro de Especialidades M\u00e9dicas \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 expediente na segunda e na ter\u00e7a-feira (14 e 15\/11);\nEspa\u00e7o Esta\u00e7\u00e3o Jovem \u2013 N\u00e3o haver\u00e1 expediente na segunda-feira (14\/11); Na ter\u00e7a-feira (15\/11) funcionar\u00e1 das 10h \u00e0s 18h;\nGuarda Civil Municipal \u2013 Plant\u00e3o 24 horas;\nServi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Emerg\u00eancia (SAME) \u2013 Plant\u00e3o 24 horas;\nFeiras Livres \u2013 Funcionamento normal;\nColeta de lixo \u2013 Ser\u00e1 realizada normalmente.\nFonte:http:\/\/www.saocaetanodosul.sp.gov.br\/","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15055638_1234368813304993_2167447097394363485_n.png?oh=1bb72cba2f00aa0b2edc4f230f875c1e&oe=58F028E4","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1234368813304993\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1234368813304993"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1234368813304993"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1234368813304993","created_time":"2016-11-11T17:55:46+0000","updated_time":"2016-11-11T17:55:46+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"451037821710028","name":"Jos\u00e9 Jurandy E Elza Gouveia"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDUxMDM3ODIxNzEwMDI4","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1234333206641887","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\n\nA HORA \u00c9 AGORA! INSCREVA-SE! \nPOL\u00cdCIA MILITAR ABRIR\u00c1 CONCURSO PARA SOLDADOS\nA Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio da Diretoria de Pessoal, Divis\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o e Alistamento, informa que foi publicado hoje, 10NOV16, no Di\u00e1rio Oficial do Estado, Caderno 1, o Edital n\u00ba DP-2\/321\/16, referente \u00e0 abertura de concurso p\u00fablico destinado a 2.293 (dois mil duzentos e noventa e tr\u00eas) cargos de Soldado PM de 2\u00aa Classe, mais os que vierem a existir at\u00e9 a data da posse - de acordo com os crit\u00e9rios de conveni\u00eancia e oportunidade da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica, com consequente ingresso no Curso Superior de T\u00e9cnico de Pol\u00edcia Ostensiva e Preserva\u00e7\u00e3o da Ordem P\u00fablica (Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Soldados - CFSd). As inscri\u00e7\u00f5es, no valor de R$50,00, dever\u00e3o ser realizadas somente pela internet, no site www.vunesp.com.br, no per\u00edodo das 10h00 de 16 de novembro de 2016 \u00e0s 15h59min de 15 de dezembro de 2016.\n#podeconfiarpmesp\nCOMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL PMESP\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/POLICIAMILITARDESP","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14962630_1234333206641887_5419663173897644196_n.jpg?oh=9483bf9e47074e63785fab513f524548&oe=58BDFCDA","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1234333206641887\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1234333206641887"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1234333206641887"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1234333206641887","created_time":"2016-11-11T17:04:58+0000","updated_time":"2016-11-11T17:04:58+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"1449609212021115","name":"Rodrigo Silva"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"NTUwNjQ3OTc1MDQzOTU0","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1232641113477763","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nNa \u00faltima ter\u00e7a feira os Policiais Militares Cabo Sierra e Soldado Bezerra abordaram um indiv\u00edduo de moto com passagens criminais, ao efetuar a pesquisa do IMEI do aparelho celular, constou produto de roubo.\n\nDiante dos fatos, o indiv\u00edduo foi conduzido ao DP Sede, onde o Delegado elaborou o B.O. de Recepta\u00e7\u00e3o e o infrator permaneceu detido pela cadeia p\u00fablica de S\u00e3o Caetano.\nPolicia Militar voc\u00ea pode confiar !!!!\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/PlatoonSecundus","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14991870_1232641113477763_1820215358245107651_n.jpg?oh=5d25b93e7f2a04992a53ca3284820d93&oe=58ECE837","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1232641113477763\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1232641113477763"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1232641113477763"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1232641113477763","created_time":"2016-11-10T15:42:36+0000","updated_time":"2016-11-25T16:25:16+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"451152035038809","name":"Cristina Sinclair Couto"},{"id":"1031486610331432","name":"Joao Paulo Carfaro"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"449601275174529","name":"Daniel Andre Boscolo"},{"id":"1727163864201148","name":"David Marcio"},{"id":"10202707956578755","name":"Alves Rael"},{"id":"837977972910643","name":"Carlos Eduardo Moreira"},{"id":"774330605987355","name":"Gustavo Gentil Loro"},{"id":"953432974671972","name":"Nando Anelli"},{"id":"652586091456627","name":"Marisa Araujo"},{"id":"612895258836112","name":"Eva Lydyannussa"},{"id":"773207136086687","name":"Giovanna Caetano"},{"id":"1013066428791756","name":"Richard Tardochi"},{"id":"777711765649688","name":"Daniele Tuta"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDUxMTUyMDM1MDM4ODA5","after":"Nzc3NzExNzY1NjQ5Njg4"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-10T15:49:57+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Um a menos na rua , parab\u00e9ns aos policiais","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1232641113477763_1232650603476814"},{"created_time":"2016-11-11T12:35:23+0000","from":{"name":"Patr\u00edcia Toledo","id":"925689140806176"},"message":"J\u00e1 deveriam exterminar esse lixo.. um \u00e1 menos!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1232641113477763_1234049543336920"},{"created_time":"2016-11-11T09:48:43+0000","from":{"name":"Barraquinhas Diafeliz","id":"661112817354476"},"message":"Tem que mostrar o rosto","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1232641113477763_1233756340032907"},{"created_time":"2016-11-15T20:54:24+0000","from":{"name":"Junin Oliveira","id":"549855161846032"},"message":"Lixo e vcs jugando  as pessoas \u00fanico que pode  jugar e Deus se fosse um de vcs aqui queria ver se iriam axar bom ...","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1232641113477763_1240113062730568"},{"created_time":"2016-11-25T16:25:16+0000","from":{"name":"Regis Ferreira","id":"161928840902538"},"message":"Errou tem que paga","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1232641113477763_1253044851437389"}],"paging":{"cursors":{"before":"NQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1229691773772697","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nReuni\u00e3o Ordin\u00e1ria Conselho Comunit\u00e1rio de Seguran\u00e7a - CONSEG SCS\nDia 16 de Novembro (Quarta-feira) as 19:00Horas\nLocal Pateo Cayalunya\nAv. Presidente Kennedy n\u00ba 3600 Bairro Boa Vista\nREUNI\u00c3O ABERTA A TODOS OS MUN\u00cdCIPES INTERESSADOS!!!!","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15036608_1229691773772697_7924174842075670792_n.jpg?oh=ca631414379bdb393249ec4c17f0e5be&oe=58F2328D","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1229691773772697\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1229691773772697"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1229691773772697"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1229691773772697","created_time":"2016-11-08T05:32:33+0000","updated_time":"2016-11-08T05:32:33+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1505244766435112","name":"Angelo Monico"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"374193212742204","name":"Samuel Lucas Domingues"},{"id":"652586091456627","name":"Marisa Araujo"},{"id":"1493826694230140","name":"Douglas Santos"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTUwNTI0NDc2NjQzNTExMgZDZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1227655040643037","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nO passeio cicl\u00edstico infantil 1\u00ba Pedal Kids S\u00e3o Caetano do Sul esta sendo realizado neste domingo (6) na avenida Presidente Kennedy.\nO pelot\u00e3o  de Bike da Guarda Civil Municipal  est\u00e3o organizando a estrutura do evento proporcionando seguran\u00e7a aos participantes e apoiando as crian\u00e7as, quando necess\u00e1rio.","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14639704_1227655040643037_8982433072611831031_n.jpg?oh=e4d93365b1270f504deda799c9c7be94&oe=58AEC609","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1227655040643037\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1227655040643037"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1227655040643037"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1227655040643037","created_time":"2016-11-06T18:00:10+0000","updated_time":"2016-11-06T18:00:10+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"858414857543139","name":"Ana Debora Abelha Artesanatos"},{"id":"869279596477300","name":"Andressa Costa Cacalano"},{"id":"468179353312060","name":"Gilson Das Neves"},{"id":"716954305115184","name":"Farias Jose"},{"id":"403817673118920","name":"Cris Borges"},{"id":"832171173519517","name":"Val\u00e9ria Ackerman"},{"id":"1682836425361209","name":"Dilena Arruda"},{"id":"803717479704208","name":"Paulo Gimenez"},{"id":"617943728334207","name":"Soeli Dlugovitz"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"796953983751364","name":"Daniela Miranda"},{"id":"10205008540994451","name":"Slavko Saweljew"},{"id":"475404872590906","name":"Evy Cristiane"},{"id":"836491506369587","name":"Eduardo Carvalho Teixeira"},{"id":"1727163864201148","name":"David Marcio"},{"id":"842328299179585","name":"Anderson De Almeida Souza"},{"id":"10152625519892363","name":"Fabiano Roberto de Oliveira"},{"id":"652586091456627","name":"Marisa Araujo"},{"id":"1450497861895224","name":"Anderson Cavalcante"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"ODU4NDE0ODU3NTQzMTM5","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1227640420644499","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nA viatura da Policia Militar durante o patrulhamento deparou com uma EcoSport preta produto de roubo que ao avistar a viatura empreendeu fuga sendo que ao chegar na Av Guido Aliperti x Rua Baraldi colidiu com um Palio, onde tr\u00eas malas desembarcaram da EcoSport sendo um deles armado efetuando disparo contra os agentes, equipe se defendendo da injusta agress\u00e3o um mala foi alvejado os outros dois foram detidos. Ocorr\u00eancia conduzida a Delegacia da Policia Judiciaria para as devidas providencias.","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14915248_1227640420644499_1962622679656440117_n.jpg?oh=8cc61864a369cc8df1d409f03eafa98c&oe=58B01427","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1227640420644499\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1227640420644499"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1227640420644499"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1227640420644499","created_time":"2016-11-06T17:43:54+0000","updated_time":"2016-11-08T01:45:22+0000","shares":{"count":14},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"676143725810189","name":"Leonardo Jessica Fernandes"},{"id":"499154623579361","name":"Geni Soler Peres"},{"id":"1722659757955517","name":"Jos\u00e9 Carlos Fonseca"},{"id":"766605913383443","name":"Aline Modesto"},{"id":"969801009715673","name":"Isaac Razzante Junior"},{"id":"925938114094510","name":"Jose Filippo Vermiglio"},{"id":"924673530949091","name":"Maxwell Coelho"},{"id":"920120288005575","name":"Silvio Coelho Do Amaral"},{"id":"10152913387861981","name":"Alexandra Andriani"},{"id":"1607305156160158","name":"Edu Dudu"},{"id":"1423516380993099","name":"Valeska Masero de Andrade"},{"id":"569907156543687","name":"Arlete Galati"},{"id":"831591936868830","name":"Savio Perobel"},{"id":"622129801208715","name":"Vanderli Spaulonci Padilha"},{"id":"1602096126695046","name":"Suzana Peixoto"},{"id":"10202707956578755","name":"Alves Rael"},{"id":"456376057869212","name":"Marcos Silva"},{"id":"977965462309464","name":"Nathan Costa"},{"id":"1482648768721938","name":"Vanessa Aparecida da Silva"},{"id":"509047912588341","name":"Irene Micossi Silva"},{"id":"852622804829387","name":"Rodrigo Pereira"},{"id":"1052249021530026","name":"Susu De Paula"},{"id":"460372294144626","name":"Adriana Mori"},{"id":"846358115416239","name":"Bruna Padilha Rizzi"},{"id":"101730536830772","name":"Lidia Nascimento"}],"paging":{"cursors":{"before":"Njc2MTQzNzI1ODEwMTg5","after":"MTAxNzMwNTM2ODMwNzcy"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1227640420644499\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTAxNzMwNTM2ODMwNzcy"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-06T22:04:31+0000","from":{"name":"Ricardo Arenas","id":"830405947003907"},"message":"Presenciei esta a\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia que est\u00e1 de parab\u00e9ns!  Infelizmente o ocupante do palio que foi atingido pelo ve\u00edculo roubado pelos pilantras se machucou gravemente.  Muitos criticam a pol\u00edcia,  mas s\u00f3 quem est\u00e1 na pele deles sabe o que \u00e9.","can_remove":false,"like_count":6,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228010373940837"},{"created_time":"2016-11-08T01:45:22+0000","from":{"name":"Nathy Marchiori Luc Mariano","id":"707373802691383"},"message":"Seria interessante colocar uma lombada na \u00e1rea pr\u00f3xima ao Park shopping S\u00e3o Caetano, a AV Guido Aliberti se torna uma \u00f3tima rota de fuga para esses destruidores de fam\u00edlia! Mal sabiam que ali se concentra uma base da GCM...\n#perdeuladr\u00e3o\n#bandidobom\u00e9bandidomorto\nParab\u00e9ns aos Policiais envolvidos!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1229507493791125"},{"created_time":"2016-11-06T18:00:03+0000","from":{"name":"Vanessa R D Fabozzi","id":"968794666487468"},"message":"Belo trabalho da pol\u00edcia... s\u00f3 um pedido como cidad\u00e3, mais rondas pelos bairros, principalmente de madrugada pois dois comerciantes do meu conhecimento tiveram seus com\u00e9rcios arrombados com p\u00e9 de cabra...","can_remove":false,"like_count":4,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227655607309647"},{"created_time":"2016-11-07T11:13:50+0000","from":{"name":"Maria Cecilia Moura Spada","id":"686634794767970"},"message":"Parab\u00e9ns a efici\u00eancia da Pol\u00edcia Militar! Que Deus os proteja e aben\u00e7oe! Que a pessoa ferida se recupere e fique bem","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228727320535809"},{"created_time":"2016-11-06T22:09:51+0000","from":{"name":"Richelle Marcondes","id":"709832422454079"},"message":"Tomara que o dono do palio fique bom logo...\nNao tinha nada a ver com os malas, e se machucou feio.... parab\u00e9ns pra policia!!","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228024140606127"},{"created_time":"2016-11-07T10:21:07+0000","from":{"name":"Daniel Chioccarello","id":"924201277625167"},"message":"2 detidos e um ferido? Como assim? Precisamos treinar mais a pontaria","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228656273876247"},{"created_time":"2016-11-08T00:39:44+0000","from":{"name":"Elton Martins","id":"336668836540350"},"message":"Parab\u00e9ns a policia, lamento pelo ocupante do Palio , mas se Deus quiser vai ficar bom.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1229460550462486"},{"created_time":"2016-11-07T09:03:28+0000","from":{"name":"Vivi Mussini","id":"874766672585023"},"message":"Elton Martins Maria Zambelli olhem o que aconteceu com o carro que vimos ontem em SCS","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"336668836540350","length":13,"name":"Elton Martins","offset":0,"type":"user"},{"id":"1113573505323023","length":14,"name":"Maria Zambelli","offset":14,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228604360548105"},{"created_time":"2016-11-06T19:22:27+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Boa sorte aos policiais para defender o povo .","can_remove":false,"like_count":3,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227774917297716"},{"created_time":"2016-11-07T08:09:07+0000","from":{"name":"Ana Julia Bueno","id":"1224212511005927"},"message":"Bandido bom \u00e9 bandido morto","can_remove":false,"like_count":4,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228567020551839"},{"created_time":"2016-11-07T10:23:43+0000","from":{"name":"Daniel Chioccarello","id":"924201277625167"},"message":"Parab\u00e9ns Pol\u00edcia militar, contamos com voc\u00eas.","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228661090542432"},{"created_time":"2016-11-07T09:39:28+0000","from":{"name":"Ana Dulce Moura Spada","id":"865833806842450"},"message":"m\u00e3e Maria Cecilia Moura Spada olha a\u00ed o acidente q vimos \ud83d\ude10","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"686634794767970","length":25,"name":"Maria Cecilia Moura Spada","offset":4,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228626577212550"},{"created_time":"2016-11-06T18:34:08+0000","from":{"name":"Angela Fonseca","id":"10204163830434818"},"message":"Heloisa Mait\u00ea de ontem","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"10203089089456345","length":7,"name":"Heloisa Serdeira Galvez","offset":0,"type":"user"},{"id":"10204944620485268","length":5,"name":"Mait\u00ea Gallon","offset":8,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227692130639328"},{"created_time":"2016-11-07T10:05:55+0000","from":{"name":"Nathan Costa","id":"977965462309464"},"message":"Matheus Mateus Oliveira","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"823949790976820","length":15,"name":"Mateus Oliveira","offset":8,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228641997211008"},{"created_time":"2016-11-06T19:26:45+0000","from":{"name":"Jaqueline Silva","id":"1049099128437633"},"message":"Claudio Junior Zoio..","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"872117506247912","length":19,"name":"Claudio Junior Zoio","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227779687297239"},{"created_time":"2016-11-06T19:08:29+0000","from":{"name":"Amanda S Z Gustavo","id":"812341648898462"},"message":"Rafael Domingues J\u00e9\u00e9h E Ivani Domingues Favero","can_remove":false,"like_count":3,"message_tags":[{"id":"1611240952456493","length":16,"name":"Rafael Domingues Favero","offset":0,"type":"user"},{"id":"788747737890138","length":6,"name":"J\u00e9\u00e9h E Braa","offset":17,"type":"user"},{"id":"808202789286721","length":22,"name":"Ivani Domingues Favero","offset":24,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227742913967583"},{"created_time":"2016-11-06T21:02:27+0000","from":{"name":"Caroline Biato","id":"653185481484283"},"message":"Henrique Romero Gustavo Gentil Loro Fernanda Miura","can_remove":false,"like_count":3,"message_tags":[{"id":"165706917129281","length":15,"name":"Henrique Romero","offset":0,"type":"user"},{"id":"774330605987355","length":19,"name":"Gustavo Gentil Loro","offset":16,"type":"user"},{"id":"910542545704045","length":14,"name":"Fernanda Miura","offset":36,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227927707282437"},{"created_time":"2016-11-06T19:43:21+0000","from":{"name":"Edson David Filho","id":"1481886292126366"},"message":"Mirella Vecchiati","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"10201364683599322","length":17,"name":"Mirella Vecchiati","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227804723961402"},{"created_time":"2016-11-07T13:46:26+0000","from":{"name":"Fernanda Carrara Alves","id":"1095734450449208"},"message":"Pedro Henrique Pinaffi","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"487150554757442","length":22,"name":"Pedro Henrique Pinaffi","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228848920523649"},{"created_time":"2016-11-07T00:55:02+0000","from":{"name":"Daniel Bortoletto","id":"914770951868938"},"message":"Erica Andrade","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"162604634177853","length":13,"name":"Erica Andrade","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228199090588632"},{"created_time":"2016-11-06T18:30:00+0000","from":{"name":"Juliete Sanches","id":"10206992363749045"},"message":"Marcelo Fabiano","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"1678732239022934","length":15,"name":"Marcelo Fabiano","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227686647306543"},{"created_time":"2016-11-06T20:09:44+0000","from":{"name":"Andrei Slusarenko","id":"10153005181111302"},"message":"Thiago Figueira","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"835618663166714","length":15,"name":"Thiago Figueira","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227837563958118"},{"created_time":"2016-11-06T20:09:31+0000","from":{"name":"Alberto Nunes Reys","id":"1643795009198954"},"message":"Alexandre Nunes Reys","can_remove":false,"like_count":2,"message_tags":[{"id":"1023301167692015","length":20,"name":"Alexandre Nunes Reys","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1227837330624808"},{"created_time":"2016-11-07T02:10:58+0000","from":{"name":"Sidimar Sena Chaves","id":"343179172706611"},"message":"Sheila Gomes","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"143744126108298","length":12,"name":"Sheila Gomes","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1228263353915539"},{"created_time":"2016-11-07T19:13:13+0000","from":{"name":"Priscila David","id":"709719142460719"},"message":"Camila Podavi","can_remove":false,"like_count":1,"message_tags":[{"id":"717366661674196","length":13,"name":"Camila Podavi","offset":0,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"1227640420644499_1229188983822976"}],"paging":{"cursors":{"before":"MjYZD","after":"MgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1227640420644499\/comments?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MgZDZD"}}},{"id":"421094901299059_1226093070799234","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\n\nBoa tarde!\n5 de Novembro - Dia do Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia\nParab\u00e9ns a  todos os valorosos Escriv\u00e3es de Pol\u00edcia pelo seu dia, e agradecemos pelos relevantes servi\u00e7os prestados!","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14925685_1226093070799234_4054756214272629371_n.jpg?oh=6822bc73ca005ceeecf5a97ccbb8a300&oe=58B14FED","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1226093070799234\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1226093070799234"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1226093070799234"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1226093070799234","created_time":"2016-11-05T17:58:24+0000","updated_time":"2016-11-05T23:00:34+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"858414857543139","name":"Ana Debora Abelha Artesanatos"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"1822263564685969","name":"Claudia Alvim"},{"id":"844305192301686","name":"Jo\u00e3o Paulo Juliana"}],"paging":{"cursors":{"before":"ODU4NDE0ODU3NTQzMTM5","after":"ODQ0MzA1MTkyMzAxNjg2"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-05T23:00:34+0000","from":{"name":"Ana Debora Abelha Artesanatos","id":"858414857543139"},"message":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1226093070799234_1226388220769719"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"421094901299059_1223363994405475","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\nS\u00e3o Caetano recebe reuni\u00e3o dos comandantes das Guardas Municipais do ABC\n\nA cidade de S\u00e3o Caetano do Sul recebeu, na \u00faltima semana, reuni\u00e3o dos comandantes das Guardas Municipais de todo o ABC. A atividade, que ocorreu na sede social da Associa\u00e7\u00e3o Desportiva (AD) S\u00e3o Caetano, no Bairro Cer\u00e2mica, teve os objetivos de proporcionar a troca de experi\u00eancias profissionais entre os integrantes das corpora\u00e7\u00f5es e melhorar ainda mais o relacionamento das guardas.\n\nNa ocasi\u00e3o, Vanessa Herrera Pacheco, comandante da GCM de S\u00e3o Caetano, explicou sobre o trabalho social promovido pela corpora\u00e7\u00e3o sulsancaetanense, que tem em seu Teatro de Fantoches uma de suas principais ferramentas de intera\u00e7\u00e3o com a sociedade \u2013 nessa atividade, os guardas difundem conceitos de seguran\u00e7a e cidadania \u00e0s crian\u00e7as do munic\u00edpio, al\u00e9m de orientarem sobre temas variados como bullying, seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito e combate \u00e0s drogas.\n\n\u201cRecentemente, o pessoal do Teatro de Fantoches esteve no Hospital Infantil e Maternidade Marcia Braido. A crian\u00e7ada e seus pais ficaram satisfeitos com nosso trabalho, que ensina e descontrai. Portanto, recomendo \u00e0s corpora\u00e7\u00f5es que criem atividade semelhante\u201d, indicou a comandante da GCM sulsancaetanense.\n\nEm suas palavras na reuni\u00e3o, o guarda Claudinei da Silva Magalh\u00e3es, subcomandante da GCM de S\u00e3o Caetano, ressaltou o \u00eaxito da palestra intitulada 8 Sa\u00fades Para o Verdadeiro Processo, ministrada \u00e0 corpora\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, nos \u00faltimos dias, por Tsutomu Matsumora \u2013 a a\u00e7\u00e3o contou com informa\u00e7\u00f5es sobre como atingir o equil\u00edbrio da sa\u00fade, f\u00edsica, profissional, financeira, familiar e espiritual.\n\nOlimp\u00edadas \u2013 Em 2017, S\u00e3o Caetano ser\u00e1 a sede da 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o das Olimp\u00edadas das Guardas Civis Municipais, a partir der mar\u00e7o. A competi\u00e7\u00e3o promove a integra\u00e7\u00e3o, socializa\u00e7\u00e3o, pr\u00e1tica esportiva, manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e qualidade de vida dos integrantes das GCMs.\n\nOcorr\u00eancia \u2013 Durante opera\u00e7\u00e3o da Guarda Civil Municipal de S\u00e3o Caetano na Avenida Guido Aliberti, no feriado de Finados, na quarta-feira (2\/11), um ve\u00edculo modelo Gol foi avistado em alta velocidade. Ap\u00f3s breve acompanhamento e abordagem realizada, foi constatado que o motorista do carro portava, na cintura, uma arma calibre 22 carregada com seis muni\u00e7\u00f5es. Ele foi conduzido \u00e0 Delegacia Sede, onde foi registrada a ocorr\u00eancia.\nFonte:https:\/\/www.facebook.com\/prefeitura.saocaetano\/","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/14915354_1223363994405475_6922729073035074576_n.jpg?oh=527254d3268b97a638a7db57cfe24341&oe=58B7A345","link":"https:\/\/www.facebook.com\/RoubosEmSaoCaetanoDoSul\/photos\/a.421174857957730.104299.421094901299059\/1223363994405475\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1223363994405475"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1223363994405475"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1223363994405475","created_time":"2016-11-03T20:27:43+0000","updated_time":"2016-11-03T20:27:43+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"10205008540994451","name":"Slavko Saweljew"},{"id":"652586091456627","name":"Marisa Araujo"},{"id":"716954305115184","name":"Farias Jose"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"10152975532114448","name":"Arthur Silvany"},{"id":"10152533997323191","name":"William Bueno"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"773207136086687","name":"Giovanna Caetano"},{"id":"10202707956578755","name":"Alves Rael"},{"id":"837977972910643","name":"Carlos Eduardo Moreira"},{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTAyMDUwMDg1NDA5OTQ0NTEZD","after":"NDIxMDk0OTAxMjk5MDU5"}}}},{"id":"421094901299059_1223046844437190","from":{"name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","category":"Community","id":"421094901299059"},"message":"Curta >> Roubos em S\u00e3o Caetano do sul\n\nROMU de Santo Andr\u00e9 ap\u00f3ia ROTAM de S\u00e3o Caetano do Sul na localiza\u00e7\u00e3o de moto roubada.\nhttps:\/\/www.facebook.com\/romusantoandre\/videos\/992157234264181\/","message_tags":{"9":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":9,"length":28}],"125":[{"id":"992157234264181","name":"","offset":125,"length":63}]},"story":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul shared ROMU - Rondas Ostensivas Municipais - Santo Andr\u00e9's video.","story_tags":{"0":[{"id":"421094901299059","name":"Roubos em S\u00e3o Caetano do sul","type":"page","offset":0,"length":28}],"36":[{"id":"523303174482925","name":"ROMU - Rondas Ostensivas Municipais - Santo Andr\u00e9","type":"page","offset":36,"length":49}],"88":[{"id":"992157234264181","name":"","offset":88,"length":5}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t15.0-10\/s130x130\/14900063_992158714264033_2665553009949278208_n.jpg?oh=4021cb896552d98344e2a4290844cd16&oe=58B28362","link":"https:\/\/www.facebook.com\/romusantoandre\/videos\/992157234264181\/","source":"https:\/\/video.xx.fbcdn.net\/v\/t42.1790-2\/14967851_1657360264553903_7045336740290101248_n.mp4?efg=eyJybHIiOjQxMCwicmxhIjo3MjksInZlbmNvZGVfdGFnIjoic3ZlX3NkIn0\u00253D&rl=410&vabr=228&oh=cf138187136e88f7d399368214d4ff91&oe=5851C00C","name":"ROMU - Rondas Ostensivas Municipais - Santo Andr\u00e9","description":"ROMU de Santo Andr\u00e9 ap\u00f3ia ROTAM de S\u00e3o Caetano do Sul na localiza\u00e7\u00e3o de moto roubada.","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1223046844437190"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/421094901299059\/posts\/1223046844437190"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"video","status_type":"shared_story","created_time":"2016-11-03T16:22:52+0000","updated_time":"2016-11-03T16:22:52+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"670955936343318","name":"Felipe Henrique"},{"id":"956385821056392","name":"Danilo D. Nanci"},{"id":"734001626696010","name":"Simone Regina Martins"},{"id":"977926155597152","name":"Clayton Cunha Santos"},{"id":"745304078833844","name":"Xelmag R. Joaquim"},{"id":"978842748807549","name":"Isabel Ferreira"},{"id":"1593178847571440","name":"Leandro Perroni"},{"id":"1023301167692015","name":"Alexandre Nunes Reys"},{"id":"341989115949426","name":"Terezinha Gonzales"},{"id":"559754644154690","name":"Andremaria Santos"},{"id":"10206069403547219","name":"Bruno Kosimenko Ferrari"},{"id":"965768473475320","name":"Savio Costa"},{"id":"1006857905993581","name":"Rafael Robusti"},{"id":"550647975043954","name":"Sirleide Luciano"},{"id":"10205599235644342","name":"Jorge Luiz Soares"},{"id":"622473347862390","name":"Lilian Otani"},{"id":"1558794317717334","name":"Jos\u00e9 Claudio Moura"},{"id":"967546256605028","name":"Mario Pereirajunior"},{"id":"1604654996487983","name":"Gilsilaine Calegari Veronez"},{"id":"852622804829387","name":"Rodrigo Pereira"},{"id":"10205008540994451","name":"Slavko Saweljew"},{"id":"509994885818399","name":"Cleiton Albino"},{"id":"333704220346833","name":"Branco Macedo"},{"id":"612895258836112","name":"Eva Lydyannussa"},{"id":"10201915195583314","name":"Edson Jun Sahara"}],"paging":{"cursors":{"before":"NjcwOTU1OTM2MzQzMzE4","after":"MTAyMDE5MTUxOTU1ODMzMTQZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059_1223046844437190\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTAyMDE5MTUxOTU1ODMzMTQZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-11-03T18:50:48+0000","from":{"name":"Leandro Andrade","id":"923884367624797"},"message":"Houve boatos que j\u00e1 acharam o tal menor, Procede?","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1223046844437190_1223229397752268"},{"created_time":"2016-11-04T03:01:36+0000","from":{"name":"Leandro Perroni","id":"1593178847571440"},"message":"\u00e9 ele?","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1223046844437190_1223871731021368"},{"created_time":"2016-11-03T17:54:46+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Parab\u00e9ns","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1223046844437190_1223164314425443"},{"created_time":"2016-11-03T17:54:16+0000","from":{"name":"Jos\u00e9 Claudio Moura","id":"1558794317717334"},"message":"Aragens","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"1223046844437190_1223162767758931"}],"paging":{"cursors":{"before":"NwZDZD","after":"NAZDZD"}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059\/feed?since=1481369787&access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdDLZCu24DJq55YEQgKwZCZBy3QjgU0yiQTrB88nSADF2J8heWLea53AuFGvetG6UX3RJ3ZCv4UpMswaUmSdzZAPexKkWZB3xZCBM8sDgvHoV1yZBKHSTQZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/421094901299059\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&until=1478190172&__paging_token=enc_AdAbs0ZBQfZC98ZAen8bkIkX58wCnnmO8uL0mlB1zEaX31nQMY9OEgDcBpK9gJ5TAvlOsZBBtZCASnMsc4fINrpeAfW26tl4PJq7bQ5nOjWduXwBvFAZDZD"}}
