{"data":[{"id":"464306893760972_574725499385777","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"( Pris\u00e3o )\n\n\u00c0s 15:30hs da corrente data, a viatura Sesed em dilig\u00eancias na Av Prudente de Moraes, nas imedia\u00e7\u00f5es da DP de plant\u00e3o ZS, se deparou com uma dupla suspeita numa moto. Ao realizar a abordagem foi encontrado um rev\u00f3lver calibre 38,oxidado com 6 muni\u00e7\u00f5es  intactas,que estava sob posse da pessoa de Andr\u00e9 Lopes da Silva,o qual recebeu voz de pris\u00e3o por porte ilegal de arma e foi conduzido a quinta DP para lavratura do flagrante.Adianto que o mesmo j\u00e1 havia sido preso pelo crime do art 157 e 33.","story":"Not\u00edcias 24 hrs added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"464306893760972","name":"Not\u00edcias 24 hrs","type":"page","offset":0,"length":15}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15542286_574725426052451_610644646892167957_n.jpg?oh=7f1d8cfa3e4c5efd7d729d0adc0fc4f1&oe=58B1F565","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464311140427214.1073741828.464306893760972\/574725426052451\/?type=3","name":"Photos from Not\u00edcias 24 hrs's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574725499385777"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574725499385777"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574725426052451","created_time":"2016-12-12T23:13:50+0000","updated_time":"2016-12-12T23:14:19+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"353097545065423","name":"Aluizio Anacleto"},{"id":"147562925713830","name":"Simone Si"},{"id":"159216094544503","name":"Marciano Ferreira"},{"id":"295453367511187","name":"Edilene Carvalho"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzUzMDk3NTQ1MDY1NDIz","after":"Mjk1NDUzMzY3NTExMTg3"}}}},{"id":"464306893760972_574724219385905","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Caic\u00f3 de luto: Morre Sevi Ve\u00edculos ao trocar tiros com bandidos em sua casa\n\nhttp:\/\/www.camburao.com\/caico-de-luto-morre-sevi-veiculos-ao-trocar-tiros-com-bandidos-em-sua-casa\/","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15356671_574724219385905_7410727676692714801_n.jpg?oh=4128e9b00f651091d19827dbcc62bb3d&oe=58B5E0CC","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464321923759469.1073741829.464306893760972\/574724219385905\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574724219385905"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574724219385905"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574724219385905","created_time":"2016-12-12T23:06:28+0000","updated_time":"2016-12-12T23:06:28+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"136619536825097","name":"Marina Barbosa"},{"id":"353097545065423","name":"Aluizio Anacleto"},{"id":"1762256060666251","name":"Gl\u00f3ria Moura Jsj"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"295453367511187","name":"Edilene Carvalho"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTM2NjE5NTM2ODI1MDk3","after":"Mjk1NDUzMzY3NTExMTg3"}}}},{"id":"464306893760972_574717809386546","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Empres\u00e1rio troca de tiros com dois bandidos em tentativa de assalto na cidade de Caic\u00f3\n\nhttp:\/\/www.camburao.com\/empresario-troca-de-tiros-com-dois-bandidos-em-tentativa-de-assalto-na-cidade-de-caico\/","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQChYnODIorO1wxD&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.camburao.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F12\u00252F0AA..-700x336.jpg&cfs=1&sx=145&sy=0&sw=336&sh=336&hash=AQBA3brwtm4mBYDh","link":"http:\/\/www.camburao.com\/empresario-troca-de-tiros-com-dois-bandidos-em-tentativa-de-assalto-na-cidade-de-caico\/","name":"Empres\u00e1rio troca de tiros com dois bandidos em tentativa de assalto na cidade de Caic\u00f3","caption":"camburao.com","description":"Empres\u00e1rio troca de tiros com dois bandidos em tentativa de assalto na cidade de Caic\u00f3 0 Por Cambur\u00e3o Portal em 12 de dezembro de 2016 Caic\u00f3 O empres\u00e1rio Sevi Ve\u00edculos trocou tiros com dois bandidos na noite dessa segunda feira, 12 de dezembro, ap\u00f3s os meliantes entrarem na sua resid\u00eancia para tenta...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574717809386546"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574717809386546"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T22:40:27+0000","updated_time":"2016-12-12T23:04:02+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"334172160301858","name":"Helton Manoel"},{"id":"1392679537698920","name":"Pedro Pereira"},{"id":"1815470038682188","name":"Nildo Desiderio"},{"id":"112412555919331","name":"Emanuelle Silva"},{"id":"469272459890038","name":"Leuza Moreira"},{"id":"1783255288558636","name":"Claudian Alves Medeiros"},{"id":"646114818908620","name":"Alexsandra Nascimento"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"353097545065423","name":"Aluizio Anacleto"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"1762256060666251","name":"Gl\u00f3ria Moura Jsj"},{"id":"105929969903419","name":"Gen\u00e9sio da Costa"},{"id":"1909058095899778","name":"Magali Oliveira"},{"id":"389463317913334","name":"Maira Lopes"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"348159792034682","name":"Cristina Sales"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"},{"id":"693400340759315","name":"Maristela Toscano Souto"},{"id":"177111096090930","name":"Francisca Dantas Dantad"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"136619536825097","name":"Marina Barbosa"},{"id":"155977818213849","name":"Joao Paulo Nascimento"},{"id":"1644982469060822","name":"Rose Oliveira"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzM0MTcyMTYwMzAxODU4","after":"MTUzOTAzMzg4NjM3ODI1OQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574717809386546\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTUzOTAzMzg4NjM3ODI1OQZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T22:49:52+0000","from":{"name":"Nogueira Nogueira","id":"201077647011832"},"message":"Muito conhecido em Caic\u00f3!  Dono de lojas de carros","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574717809386546_574719882719672"},{"created_time":"2016-12-12T22:44:20+0000","from":{"name":"Hadassa Azevedo","id":"356555811159649"},"message":"Miseric\u00f3rdia","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574717809386546_574718596053134"},{"created_time":"2016-12-12T23:04:02+0000","from":{"name":"Dany Messias","id":"740355966107291"},"message":"","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574717809386546_574723482719312"},{"created_time":"2016-12-12T22:55:19+0000","from":{"name":"Francisca Dantas Dantad","id":"177111096090930"},"message":"Deus a tenha um bom lugar","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574717809386546_574721702719490"}],"paging":{"cursors":{"before":"NAZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574716639386663","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Pres\u00eddio de Natal ganha biblioteca e entra em projeto de redu\u00e7\u00e3o de pena\n\nSegundo Sejuc, biblioteca do complexo Jo\u00e3o Chaves tem mais de mil livros. Projeto Releitura permite redu\u00e7\u00e3o de pena em quatro dias por cada livro lido.\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/presidio-de-natal-ganha-biblioteca-e-entra-em-projeto-de-reducao-de-pena.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC_SXQ5HpLPczsG&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs2.glbimg.com\u00252Fj0OYsLbzNgP11DtSj9G9RRZE9WQ\u00253D\u00252F1200x630\u00252Fs.glbimg.com\u00252Fjo\u00252Fg1\u00252Ff\u00252Foriginal\u00252F2016\u00252F12\u00252F12\u00252Fwhatsapp_image_2016-12-12_at_16.03.37.jpeg&cfs=1&sx=570&sy=0&sw=630&sh=630&hash=AQAe7MsJLrrLDKTJ","link":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/presidio-de-natal-ganha-biblioteca-e-entra-em-projeto-de-reducao-de-pena.html","name":"Pres\u00eddio de Natal ganha biblioteca e entra em projeto de redu\u00e7\u00e3o de pena","caption":"g1.globo.com","description":"Segundo Sejuc, biblioteca do complexo Jo\u00e3o Chaves tem mais de mil livros. Projeto Releitura permite redu\u00e7\u00e3o de pena em quatro dias por cada livro...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574716639386663"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574716639386663"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T22:33:56+0000","updated_time":"2016-12-12T23:06:20+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1550842705153163","name":"Catalina Ligia Gadelha"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"1530642037204719","name":"Jamilly Alvinegra"},{"id":"1909058095899778","name":"Magali Oliveira"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"848110168601475","name":"Sergio Marcos Marcos"},{"id":"693400340759315","name":"Maristela Toscano Souto"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1515804535330787","name":"Ana Carla"},{"id":"208811939508684","name":"Thiago Lacerda"},{"id":"10154255114777560","name":"V\u00e9ronica Veronica Lpt"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"196448214128878","name":"Alexandra Roberta"},{"id":"325666580964504","name":"J\u00e2nio Mello"},{"id":"207188733072366","name":"Tarcilene Alves"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"170542643377135","name":"Paula Fernandes"},{"id":"383666498688260","name":"Sebasti\u00e3o Jefferson Silva"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"958229834264733","name":"Clenia Macedo"},{"id":"1446656158990007","name":"Celimaria Medeiros"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU1MDg0MjcwNTE1MzE2MwZDZD","after":"MTQ0NjY1NjE1ODk5MDAwNwZDZD"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T22:50:28+0000","from":{"name":"Arthur Souza","id":"719224854818501"},"message":"Vai ter ate bandido analfato dando migue dizendo q leu livro suficiente pra liberdade.. Rsrs. Palha\u00e7ada isso.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574716639386663_574720169386310"},{"created_time":"2016-12-12T23:06:20+0000","from":{"name":"Dany Messias","id":"740355966107291"},"message":"Porque n\u00e3o um projeto de trabalho ...\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14. Cursos ocupa\u00e7\u00e3o da mente ..livro livro livro como fazer para mostra que est\u00e1 lendo \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574716639386663_574724209385906"}],"paging":{"cursors":{"before":"MgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574710402720620","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"( Ve\u00edculo roubado )\n\nEste carro foi roubado hoje no centro de Parnamirim quem tiver informa\u00e7\u00f5es ligar para este n\u00famero 98775-0682.\n\nDesde j\u00e1 agrade\u00e7o !!!!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15380415_574710402720620_6334418544015115655_n.jpg?oh=59831dc738cc735fe1eeaa74a80150d7&oe=58E858E7","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464321923759469.1073741829.464306893760972\/574710402720620\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574710402720620"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574710402720620"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574710402720620","created_time":"2016-12-12T22:21:55+0000","updated_time":"2016-12-12T22:21:55+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"1724138607803634","name":"Edivaldo Martins"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"161923064262647","name":"Socorro Santos"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MjUyMTIxNDY1MTY5Nzgz"}}}},{"id":"464306893760972_574709339387393","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Apreendido 10 kg de cocaina e 8 de crack em Mamanguape pela PRF.  Vindos de Natal para Jo\u00e3o Pessoa.","story":"Not\u00edcias 24 hrs added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"464306893760972","name":"Not\u00edcias 24 hrs","type":"page","offset":0,"length":15}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/q85\/s130x130\/15390696_574709252720735_4141182564642952821_n.jpg?oh=312b2da5f99ae8949817e29841bf1991&oe=58F72F04","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464311140427214.1073741828.464306893760972\/574709252720735\/?type=3","name":"Photos from Not\u00edcias 24 hrs's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574709339387393"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574709339387393"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574709252720735","created_time":"2016-12-12T22:20:18+0000","updated_time":"2016-12-12T22:59:44+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"147562925713830","name":"Simone Si"},{"id":"353097545065423","name":"Aluizio Anacleto"},{"id":"646114818908620","name":"Alexsandra Nascimento"},{"id":"159216094544503","name":"Marciano Ferreira"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"108570909638503","name":"Mauro Justino"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"352563958434186","name":"Ana Maria"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1449945831973814","name":"Ronaldo Pereira"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"154536471690873","name":"Mirian Souza"},{"id":"203616660098528","name":"Joao Batista"},{"id":"914777675333979","name":"Julienio Silva"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"1616180545295792","name":"Soliane Silva"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"1446656158990007","name":"Celimaria Medeiros"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ3NTYyOTI1NzEzODMw","after":"MTU4MjAwMDIzODc1NDI5NAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574709339387393\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTU4MjAwMDIzODc1NDI5NAZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T22:59:44+0000","from":{"name":"Joao Batista","id":"203616660098528"},"message":"Parab\u00e9ns pRF","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574709339387393_574722856052708"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574708336054160","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"M\u00e3e \u00e9 morta a facadas na Grande Natal enquanto amamentava beb\u00ea\n\nEx-marido confessou o crime e se apresentou \u00e0 pol\u00edcia. Crime aconteceu em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante na tarde desta segunda (12).\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/mae-e-morta-facadas-na-grande-natal-enquanto-amamentava-bebe.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDRzkyNcVg5FcpD&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs2.glbimg.com\u00252FVNxAV4-r9BjzJfWWg-DhY8aw0WU\u00253D\u00252F1200x630\u00252Fs.glbimg.com\u00252Fjo\u00252Fg1\u00252Ff\u00252Foriginal\u00252F2016\u00252F12\u00252F12\u00252Ffoto_ana_livia_sales_2.jpg&cfs=1&sx=285&sy=0&sw=630&sh=630&hash=AQDJOpbjFsctxq4f","link":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/mae-e-morta-facadas-na-grande-natal-enquanto-amamentava-bebe.html","name":"M\u00e3e \u00e9 morta a facadas na Grande Natal enquanto amamentava beb\u00ea","caption":"g1.globo.com","description":"Ex-marido confessou o crime e se apresentou \u00e0 pol\u00edcia. Crime aconteceu em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante na tarde desta segunda (12).","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574708336054160"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574708336054160"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T22:15:24+0000","updated_time":"2016-12-12T23:16:04+0000","shares":{"count":14},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1791644324420081","name":"Katia Almeida Bezerra"},{"id":"1126328404154359","name":"Iranete Rocha"},{"id":"1467091520259217","name":"Dayane Atanasio"},{"id":"334741616709237","name":"Lenielda Soares"},{"id":"334172160301858","name":"Helton Manoel"},{"id":"371904449646800","name":"Suellen Oliveira"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"1392679537698920","name":"Pedro Pereira"},{"id":"1550258261882326","name":"Andr\u00e9 Leonidas Souza"},{"id":"474943576001487","name":"Janna Inna Nascimento"},{"id":"658669820981282","name":"Cynthia Silva"},{"id":"1624994347746351","name":"Carlos De Medeiros Avelino"},{"id":"229541254128679","name":"Gil Pereira"},{"id":"1582958365334159","name":"Gabriella X Nauan"},{"id":"1568361430133310","name":"Josimery Medeiros"},{"id":"1530642037204719","name":"Jamilly Alvinegra"},{"id":"210346679421432","name":"Carla Santos Santos"},{"id":"1456060467985778","name":"Rafael Moreno"},{"id":"231902090567288","name":"Ildamar Perreira"},{"id":"179796229107339","name":"Emorgania Dantas"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"567738300077721","name":"Ailton Vieira"},{"id":"360749590783090","name":"Jhf da Hora"},{"id":"1509208032673890","name":"Beta Felix"},{"id":"316114021929325","name":"Neidynha Silva"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTc5MTY0NDMyNDQyMDA4MQZDZD","after":"MzE2MTE0MDIxOTI5MzI1"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574708336054160\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MzE2MTE0MDIxOTI5MzI1"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T22:34:27+0000","from":{"name":"Flaviana Cruz","id":"523944414455803"},"message":"Isso e muito revoltante\ud83d\ude21\ud83d\ude21covarde tiro uma vida era pra morre a mingua na cadeia","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574716699386657"},{"created_time":"2016-12-12T22:44:18+0000","from":{"name":"Elielda Lima Maia","id":"816095988439454"},"message":"oww meus DEUS que tristeza tanta vol\u00eancia contra mulher uma jovem linda","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574718582719802"},{"created_time":"2016-12-12T22:55:22+0000","from":{"name":"Natalia Pinheiro","id":"1663166657275126"},"message":"Meu Deus at\u00e9 quando vamos ver essas not\u00edcias triste q destr\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o da gente em saber ....Deus tem miseric\u00f3rdia do teu povo ..","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574721876052806"},{"created_time":"2016-12-12T22:53:20+0000","from":{"name":"Lucineide Rodrigues","id":"1465489823762993"},"message":"Si ficar preso daqui a pouco est\u00e1 na rua","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574721372719523"},{"created_time":"2016-12-12T23:10:28+0000","from":{"name":"Simone Belo","id":"132310937243333"},"message":"A gente nunca sabe quem est\u00e1 ao nosso lado","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574724779385849"},{"created_time":"2016-12-12T22:24:03+0000","from":{"name":"Euzenia Cristina","id":"534839853307400"},"message":"Muito triste","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574710822720578"},{"created_time":"2016-12-12T22:43:37+0000","from":{"name":"Italo Mathews","id":"500339953464906"},"message":"Sem Acreditar \ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574718412719819"},{"created_time":"2016-12-12T22:25:30+0000","from":{"name":"Luh Lima","id":"1561109610794128"},"message":"Meu deus e muito triste","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574712259387101"},{"created_time":"2016-12-12T22:33:43+0000","from":{"name":"Wendell Oliveira","id":"674476552705434"},"message":"Como ela se chamava, pq ela parece muito com uma pessoa q eu conhe\u00e7o","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574716582720002"},{"created_time":"2016-12-12T22:56:53+0000","from":{"name":"Fl\u00e1vio Rodrigo","id":"747939972006420"},"message":"Miseric\u00f3rdia senhor","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574722406052753"},{"created_time":"2016-12-12T23:08:02+0000","from":{"name":"Damiana Gomes","id":"315277588675924"},"message":"Monstruoso","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574724462719214"},{"created_time":"2016-12-12T22:50:21+0000","from":{"name":"Iranildo Rodrigues","id":"1816460575295032"},"message":"Vixii qui covarde","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574720152719645"},{"created_time":"2016-12-12T23:16:04+0000","from":{"name":"Katia Almeida Bezerra","id":"1791644324420081"},"message":"A lei \u00e9 pra matar ele nogento","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574725982719062"},{"created_time":"2016-12-12T22:38:01+0000","from":{"name":"Evaneide Medeiros","id":"405491619607866"},"message":"Merece morrer tamb\u00e9m. \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574717196053274"},{"created_time":"2016-12-12T22:50:02+0000","from":{"name":"M\u00e1rcio Marreiro","id":"171127046669820"},"message":"pq n\u00e3o matao ele tamb\u00e9m","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574719906053003"},{"created_time":"2016-12-12T22:36:17+0000","from":{"name":"Joas Pessoa","id":"154746198337385"},"message":"Verme imundo,mataram ele ?","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574708336054160_574717002719960"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTYZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574706949387632","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/mae-e-filha-sofrem-acidente-na-rua-dr.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAxKyy4hzeE6WOx&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F4.bp.blogspot.com\u00252F-7_sb_E92rkM\u00252FWE8digrFPlI\u00252FAAAAAAADdp0\u00252FhA8hY1uiwaYubZ1FFx-rmYjOwY1hRMSkACLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252F15439954_1809277639346806_7528723585313907733_n.jpg&cfs=1&hash=AQD904rAaLmM_RIi","link":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/mae-e-filha-sofrem-acidente-na-rua-dr.html?m=1","name":"Mae e filha sofrem acidente na rua Dr. Luiz Carlos em Assu","caption":"focoelho.com","description":"Na noite de hoje 12 de dezembro por volta das 18:30hs aconteceu m acidente na rua Dr. Luiz Carlos, nas proximidades do col\u00e9gio CEPA...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574706949387632"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574706949387632"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T22:08:50+0000","updated_time":"2016-12-12T22:08:50+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"140483899624564","name":"Alice Ribeiro"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"668679979927032","name":"Marileide Do Nascimento Ferreira"},{"id":"136619536825097","name":"Marina Barbosa"},{"id":"1550842705153163","name":"Catalina Ligia Gadelha"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"208811939508684","name":"Thiago Lacerda"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"646114818908620","name":"Alexsandra Nascimento"},{"id":"348159792034682","name":"Cristina Sales"},{"id":"1574100496206087","name":"Joseane Flores"},{"id":"327390300976475","name":"Sonia Silva"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"1616180545295792","name":"Soliane Silva"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"1704929489734599","name":"Bruninhah Xegadinhah"},{"id":"1686617374897095","name":"Marizelda Silva"},{"id":"1391839447771776","name":"Maria Luciene Sousa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQwNDgzODk5NjI0NTY0","after":"MTM5MTgzOTQ0Nzc3MTc3NgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574706949387632\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTM5MTgzOTQ0Nzc3MTc3NgZDZD"}}},{"id":"464306893760972_574682112723449","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.vntonline.com.br\/2016\/12\/varzea-rn-vai-ganhar-letreiro-na.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBQFNR7sOfBRII6&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F4.bp.blogspot.com\u00252F-Kk3D7Nr1TwU\u00252FWE76hM8HT7I\u00252FAAAAAAABfhI\u00252Fhqvawc3JpSMVt1MKxIftBpEwCDY_8vZngCLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252F1.jpg&cfs=1&hash=AQCqeWOfgeSClVtu","link":"http:\/\/www.vntonline.com.br\/2016\/12\/varzea-rn-vai-ganhar-letreiro-na.html?m=1","name":"V\u00e1rzea, RN vai ganhar letreiro na entrada da cidade","caption":"vntonline.com.br","description":"Do VNT - 12\/12\/2016 Letreiro se encontra em constru\u00e7\u00e3o em V\u00e1rzea, RN - Foto: VNT VNT - A Prefeitura de V\u00e1rzea, no Agreste do Rio Grand...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574682112723449"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574682112723449"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:47:48+0000","updated_time":"2016-12-12T21:01:11+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"334172160301858","name":"Helton Manoel"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"161923064262647","name":"Socorro Santos"},{"id":"1600948690185014","name":"Analucia Inacio"},{"id":"1061195250660638","name":"Aline Dos S. Nascimento"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"1515804535330787","name":"Ana Carla"},{"id":"1498899013705385","name":"Angela Fonseca"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"1487846698192595","name":"Edna Andrade"},{"id":"492364804253619","name":"Luciene Silva"},{"id":"147562925713830","name":"Simone Si"},{"id":"295453367511187","name":"Edilene Carvalho"},{"id":"137943213359898","name":"Wanderson Lopes"},{"id":"344250635786025","name":"Edson Teotonio Teotonio"},{"id":"997702980288081","name":"Jo\u00e3o Pedro Silva"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1441075602872219","name":"Luiz Ferreira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzM0MTcyMTYwMzAxODU4","after":"MTQ0MTA3NTYwMjg3MjIxOQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574682112723449\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTQ0MTA3NTYwMjg3MjIxOQZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T21:01:11+0000","from":{"name":"Luiz Ferreira","id":"1441075602872219"},"message":"Era melhor fazer um asfalto novo e o qui precisa VARZEA e muito grande e a terra da cultura e de um povo feliz","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574682112723449_574684782723182"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574681516056842","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Minist\u00e9rio P\u00fablico quer garantias de que Caic\u00f3 ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de manter UTI Neonatal\n\nhttp:\/\/marcosdantas.com\/ministerio-publico-quer-garantias-de-que-caico-tera-condicoes-de-manter-uti-neonatal\/","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCtMYfS4td93-KF&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fmarcosdantas.com\u00252Fwp-content\u00252Fthemes\u00252Fmarcosdantas\u00252Fimgs\u00252Ffoto-marcos.png&cfs=1&sx=0&sy=3&sw=345&sh=345&hash=AQAPa9t6po6lQQAi","link":"http:\/\/marcosdantas.com\/ministerio-publico-quer-garantias-de-que-caico-tera-condicoes-de-manter-uti-neonatal\/","name":"Blog do Marcos Dantas | Minist\u00e9rio P\u00fablico quer garantias de que Caic\u00f3 ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de manter UTI Neonatal","caption":"marcosdantas.com","description":"12 de dezembro de 2016 Minist\u00e9rio P\u00fablico quer garantias de que Caic\u00f3 ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de manter UTI Neonatal Para dar um aval \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o da UTI Neonatal no Hospital do Serid\u00f3, o Minist\u00e9rio P\u00fablico quer as garantidas de que Caic\u00f3 ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de mant\u00ea-la funcionando. Se a garantia n\u00e3o for dada, d...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574681516056842"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574681516056842"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:47:01+0000","updated_time":"2016-12-12T20:47:01+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"527061600799443","name":"Rejane Araujo"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MjkzODE5NTIwOTg0NTMy"}}}},{"id":"464306893760972_574681002723560","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"( Ve\u00edculo recuperado )\n\nMoto recuperada na final da Alberto Maranh\u00e3o, no Santo Ant\u00f3nio, em Mossor\u00f3, pr\u00f3ximo da subesta\u00e7\u00e3o da caern.","story":"Not\u00edcias 24 hrs added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"464306893760972","name":"Not\u00edcias 24 hrs","type":"page","offset":0,"length":15}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15492110_574680916056902_4023763543174926434_n.jpg?oh=0458ac6fc6456da6c158fcc3958cd188&oe=58EE8920","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464311140427214.1073741828.464306893760972\/574680916056902\/?type=3","name":"Photos from Not\u00edcias 24 hrs's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574681002723560"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574681002723560"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574680916056902","created_time":"2016-12-12T20:45:23+0000","updated_time":"2016-12-12T20:45:23+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"646114818908620","name":"Alexsandra Nascimento"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"137267916687586","name":"Flavio Leal"},{"id":"955354701188622","name":"Francisco Manuel Manuel"},{"id":"1550258261882326","name":"Andr\u00e9 Leonidas Souza"},{"id":"645274548943698","name":"Tavares Junior"},{"id":"1616180545295792","name":"Soliane Silva"},{"id":"372736456413675","name":"Naldo Pereira"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"1644982469060822","name":"Rose Oliveira"},{"id":"1643725759289820","name":"Cristiane Silva"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1843448495878629","name":"Geilson Marcio Melo Melo"},{"id":"295453367511187","name":"Edilene Carvalho"},{"id":"137943213359898","name":"Wanderson Lopes"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"158608267852492","name":"Jorge Sales"},{"id":"1783255288558636","name":"Claudian Alves Medeiros"},{"id":"1446656158990007","name":"Celimaria Medeiros"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"}],"paging":{"cursors":{"before":"NjQ2MTE0ODE4OTA4NjIw","after":"MTQ2ODU2ODI5MTIyNjIw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574681002723560\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTQ2ODU2ODI5MTIyNjIw"}}},{"id":"464306893760972_574680149390312","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.vntonline.com.br\/2016\/12\/bandidos-arrombam-residencia-em-santo.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQC_s5CggaNizXhn&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F4.bp.blogspot.com\u00252F-U7I3pMkW3rE\u00252FWE6_v53_D7I\u00252FAAAAAAABfgc\u00252FZG79nmKhwmc50EfsLYX7tQTW6LGSvkdaQCLcB\u00252Fs1600\u00252F1.jpg&cfs=1&hash=AQCH-d_i_-NV_Jor","link":"http:\/\/www.vntonline.com.br\/2016\/12\/bandidos-arrombam-residencia-em-santo.html?m=1","name":"Bandidos arrombam resid\u00eancia em Santo Ant\u00f4nio, RN","caption":"vntonline.com.br","description":"No VNT do blog Os Amigos da On\u00e7a - 12\/12\/2016 Foto: Ilustra\u00e7\u00e3o\/Internet Na tarde do \u00faltimo domingo, (11) criminosos, ainda n\u00e3o identif...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574680149390312"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574680149390312"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:39:37+0000","updated_time":"2016-12-12T20:39:37+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"848110168601475","name":"Sergio Marcos Marcos"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"108570909638503","name":"Mauro Justino"},{"id":"161923064262647","name":"Socorro Santos"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1764033263855488","name":"Jos\u00e9 Antonio"},{"id":"241677529522307","name":"Maria Laura Silva"},{"id":"144919339298511","name":"Adriana Lima"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MTQ0OTE5MzM5Mjk4NTEx"}}}},{"id":"464306893760972_574678686057125","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/orgaos-de-jovem-parauense-que-sofreu.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAbsivd5137n8Qd&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F4.bp.blogspot.com\u00252F-Hk0L0MvAxkg\u00252FWE8GMlZEeyI\u00252FAAAAAAADdpY\u00252Fe7YY3taQDxIj9-rKVSdPZ7gq1RLy2j3qgCLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252FJessica.jpg&cfs=1&sx=122&sy=0&sw=386&sh=386&hash=AQBX3hjaXjDoFKT6","link":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/orgaos-de-jovem-parauense-que-sofreu.html?m=1","name":"\u00d3rg\u00e3os de jovem parauense que sofreu AVC ir\u00e3o ajudar pessoas em tr\u00eas Estados brasileiros","caption":"focoelho.com","description":"O Hospital Regional Tarc\u00edsio Maia (HRTM) realizou na manh\u00e3 desta segunda-feira, 12 de dezembro, um procedimento de recolhimento de \u00f3rg\u00e3os...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574678686057125"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574678686057125"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:31:59+0000","updated_time":"2016-12-12T20:34:11+0000","shares":{"count":3},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"334172160301858","name":"Helton Manoel"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"597743397005517","name":"Regina Sergia"},{"id":"1462404447389769","name":"Wanessa Lopes"},{"id":"352563958434186","name":"Ana Maria"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1777799799112256","name":"Ana Cristina Dantas Gomes"},{"id":"165690007223330","name":"Thiago Lima"},{"id":"1550842705153163","name":"Catalina Ligia Gadelha"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"378757455633061","name":"F\u00e1bio Borges"},{"id":"613046128841138","name":"Lenilda Pereira"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"1704929489734599","name":"Bruninhah Xegadinhah"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"837682359684043","name":"Eliana Souza"},{"id":"217483598607944","name":"B\u00e1rbara Muniz"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"1770324593185656","name":"Richen Matheus"},{"id":"1600948690185014","name":"Analucia Inacio"},{"id":"381718511999254","name":"Elivania X Luiz"},{"id":"171116640029354","name":"William Jonathan"},{"id":"512338628969647","name":"Maria Cida Silva"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzM0MTcyMTYwMzAxODU4","after":"MTYzODQ4NjYxMzA1MjczNgZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574678686057125\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTYzODQ4NjYxMzA1MjczNgZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T20:34:11+0000","from":{"name":"Kassandra Cristina","id":"208029122894602"},"message":"Parab\u00e9ns pela atitude positiva da fam\u00edlia","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574678686057125_574679046057089"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574678402723820","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/padre-de-assu-dian-carlos-diz-que-esta.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAdAjc2HMkbqDSu&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F3.bp.blogspot.com\u00252F-Sg5Ux1jNQIs\u00252FWE7_ouvgTqI\u00252FAAAAAAADdpI\u00252Fn-EgN4RM4no7qo_Fj7hXIAQuLwLRGhoHACLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252Fa-10.jpg&cfs=1&sx=179&sy=0&sw=533&sh=533&hash=AQB5nUkXSkHtU4_h","link":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/padre-de-assu-dian-carlos-diz-que-esta.html?m=1","name":"Padre de Assu \u201cDian Carlos\u201d diz que est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte","caption":"focoelho.com","description":"O padre Dian Carlos de Ara\u00fajo Oliveira administrador da Par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista em Ass\u00fa disse ao final da celebra\u00e7\u00e3o da missa deste ...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574678402723820"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574678402723820"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:30:43+0000","updated_time":"2016-12-12T22:54:33+0000","shares":{"count":4},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"149930505431166","name":"Andreia Oliveira"},{"id":"677842942344303","name":"Marluce Rego"},{"id":"1392679537698920","name":"Pedro Pereira"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"522482357905352","name":"Josemar Medeiros"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"207373959720206","name":"Josineide Ferreira"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"1550842705153163","name":"Catalina Ligia Gadelha"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"1600948690185014","name":"Analucia Inacio"},{"id":"1538353569712805","name":"Alceliane Sousa"},{"id":"1478342555803331","name":"Jerfferson Senador"},{"id":"168826030221268","name":"Ana Celia"},{"id":"1467091520259217","name":"Dayane Atanasio"},{"id":"383666498688260","name":"Sebasti\u00e3o Jefferson Silva"},{"id":"144919339298511","name":"Adriana Lima"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"296434294051455","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"157933601349779","name":"Rose Araujo"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"156332694843782","name":"Nilson Brisola"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTQ5OTMwNTA1NDMxMTY2","after":"MjkzODE5NTIwOTg0NTMy"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574678402723820\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MjkzODE5NTIwOTg0NTMy"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T21:28:48+0000","from":{"name":"Neide Viana","id":"508269026023156"},"message":"Meu deus q mundo mos estamos a t\u00e1 os padres  est\u00e3o na mira dos babados","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574678402723820_574690886055905"},{"created_time":"2016-12-12T22:54:33+0000","from":{"name":"Lucineide Rodrigues","id":"1465489823762993"},"message":"V\u00e1 logo embora dessa cidade padre","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574678402723820_574721542719506"}],"paging":{"cursors":{"before":"MgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574676599390667","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Homic\u00eddio a poucos minutos no Jardim Lola, pr\u00f3ximo ao Hospital da Hapvida. A v\u00edtima estava amamentando seu filho quando foi esfaqueada pelo marido. Em seguida o mesmo se entregou no Bope.\n\nAguardando fotos e informa\u00e7\u00f5es !!!","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574676599390667"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574676599390667"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"status","status_type":"mobile_status_update","created_time":"2016-12-12T20:23:43+0000","updated_time":"2016-12-12T22:59:19+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1558212764455865","name":"Fia Ferreira"},{"id":"1610131915946864","name":"Ines Soares"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"1550842705153163","name":"Catalina Ligia Gadelha"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"1449945831973814","name":"Ronaldo Pereira"},{"id":"700631940058184","name":"Eduardo Wagner"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1666295233625428","name":"Sueli Silva De Lima Silva"},{"id":"1793962614217900","name":"Roselianascimento Nascimento"},{"id":"389463317913334","name":"Maira Lopes"},{"id":"288062964906485","name":"Dayane Silva"},{"id":"741038732636226","name":"Carlos Medeiros"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"124010471420694","name":"Claudio Silva"},{"id":"157933601349779","name":"Rose Araujo"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"498471453638387","name":"Ayslan Marcelo"},{"id":"779442518858593","name":"Jefferson Rocha"},{"id":"445206195657005","name":"Alexsandro Medeiros"},{"id":"278634872516730","name":"Cristiane N Lima"},{"id":"534839853307400","name":"Euzenia Cristina"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"335588746825597","name":"Erivan Bezerra da Silva"},{"id":"1623742267892484","name":"Roseane Esther"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU1ODIxMjc2NDQ1NTg2NQZDZD","after":"MTYyMzc0MjI2Nzg5MjQ4NAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574676599390667\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTYyMzc0MjI2Nzg5MjQ4NAZDZD"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T20:58:47+0000","from":{"name":"Aline Felix Silva","id":"374657002692718"},"message":"N\u00e3o queremos fotos ja basta uma informa\u00e7\u00e3o  dessas p acabar com nosso dia !","can_remove":false,"like_count":2,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574684272723233"},{"created_time":"2016-12-12T21:32:40+0000","from":{"name":"Andrea Mariano","id":"755320617872671"},"message":"Falta de Deus amiga, o amor de muitos j\u00e1 esfriaram.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574693922722268"},{"created_time":"2016-12-12T20:44:41+0000","from":{"name":"Elineide Nunes","id":"569055189902510"},"message":"Meu Deus que tristeza!!!!","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574680826056911"},{"created_time":"2016-12-12T21:28:06+0000","from":{"name":"Marcos Henrique","id":"1492818654349976"},"message":"O nome da mulher","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574690516055942"},{"created_time":"2016-12-12T20:59:49+0000","from":{"name":"Joao Maria Do Val Machado","id":"1645832618969290"},"message":"Meu pai do c\u00e9u...","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574684489389878"},{"created_time":"2016-12-12T22:59:19+0000","from":{"name":"Jonice Nunes","id":"1440737146221999"},"message":"Mto triste! Mtas m\u00e3e chorando a perda das filhas.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574722766052717"},{"created_time":"2016-12-12T21:45:54+0000","from":{"name":"Ivoneide Quirino","id":"633632473437408"},"message":"Miseric\u00f3rdia senhor!!","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574698146055179"},{"created_time":"2016-12-12T21:21:16+0000","from":{"name":"Josicleia C\u00e2ndido Nascimento","id":"289407274762294"},"message":"Miseric\u00f3rdia senhor","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574689372722723"},{"created_time":"2016-12-12T21:40:07+0000","from":{"name":"Francisca Duarte","id":"106119519841933"},"message":"como pode,nossa,mais uma sem o carinho da m\u00e3e","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574696606055333"},{"created_time":"2016-12-12T21:28:04+0000","from":{"name":"Maria Juliete","id":"1672942259614093"},"message":"meu deus onde vamos para senhor","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574690502722610"},{"created_time":"2016-12-12T21:38:07+0000","from":{"name":"Raissa Brito","id":"150484895375464"},"message":"Volta logo senhor \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 quanta maldade","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574696199388707"},{"created_time":"2016-12-12T22:56:24+0000","from":{"name":"Roselianascimento Nascimento","id":"1793962614217900"},"message":"Ha meu pai eterno estao se esquecendo dos teus ensinamentos","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574722366052757"},{"created_time":"2016-12-12T22:30:23+0000","from":{"name":"Euzenia Cristina","id":"534839853307400"},"message":"Muito triste","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574715012720159"},{"created_time":"2016-12-12T20:51:45+0000","from":{"name":"Emanoel Messias","id":"785755891477449"},"message":"Minha nossa \u00e9 o fim dos tempos mesmo.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574683086056685"},{"created_time":"2016-12-12T21:09:46+0000","from":{"name":"Gra\u00e7a Brito","id":"1486604044963415"},"message":"Meu Deus do c\u00e9u Onde vamos parar com tanta viol\u00eancia.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574687092722951"},{"created_time":"2016-12-12T20:36:09+0000","from":{"name":"Dayse Fran\u00e7a Oliveira","id":"522884511211505"},"message":"Que horror","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574679452723715"},{"created_time":"2016-12-12T22:35:04+0000","from":{"name":"F\u00e1bio Borges","id":"378757455633061"},"message":"Horr\u00edvel","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574716812719979"},{"created_time":"2016-12-12T22:42:08+0000","from":{"name":"Claudio Silva","id":"124010471420694"},"message":"Cana nesse safado","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574718152719845"},{"created_time":"2016-12-12T22:53:21+0000","from":{"name":"Iranildo Rodrigues","id":"1816460575295032"},"message":"Mostra afoto dese sujeito aii","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574721376052856"},{"created_time":"2016-12-12T22:23:19+0000","from":{"name":"Joas Pessoa","id":"154746198337385"},"message":"Verme desgra\u00e7ado\nVoce tem que morrer seu imundo","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574710679387259"},{"created_time":"2016-12-12T20:44:01+0000","from":{"name":"S\u00f4nia Fernandes","id":"316123935415544"},"message":"I","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574680732723587"},{"created_time":"2016-12-12T22:37:46+0000","from":{"name":"Caio C\u00e9sar","id":"1776397235921733"},"message":"Rapaz tomara que quando cair na cadeia ele se suicida. ..","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574717162719944"},{"created_time":"2016-12-12T21:58:28+0000","from":{"name":"Taty Bezerra","id":"606336376211320"},"message":"Meu Deus at\u00e9 onde vai o ser humano n\u00e9","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574676599390667_574702432721417"},{"created_time":"2016-12-12T21:13:04+0000","from":{"name":"Adna Adinha","id":"182746802118557"},"message":"Ol\u00e1 Ana Carla","can_remove":false,"like_count":0,"message_tags":[{"id":"1515804535330787","length":9,"name":"Ana Carla","offset":4,"type":"user"}],"user_likes":false,"id":"574676599390667_574687746056219"}],"paging":{"cursors":{"before":"MjQZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574643612727299","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Shoppings de Natal funcionam em hor\u00e1rio diferenciado no final do ano\n\nHor\u00e1rios foram divulgados pela C\u00e2mara de Dirigentes Lojistas de Natal. Shoppings come\u00e7am a abrir mais cedo no domingo (18).\n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/shoppings-de-natal-funcionam-em-horario-diferenciado-no-final-do-ano.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDdg5qyNAd_ijTq&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs2.glbimg.com\u00252FRLS6UeLcqz0jn9e-QVf0vMB61Bw\u00253D\u00252F1200x630\u00252Fs.glbimg.com\u00252Fjo\u00252Fg1\u00252Ff\u00252Foriginal\u00252F2015\u00252F12\u00252F22\u00252Floja2.jpg&cfs=1&sx=0&sy=0&sw=630&sh=630&hash=AQDdJh39t1rhlbyM","link":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/shoppings-de-natal-funcionam-em-horario-diferenciado-no-final-do-ano.html","name":"Shoppings de Natal funcionam em hor\u00e1rio diferenciado no final do ano","caption":"g1.globo.com","description":"Hor\u00e1rios foram divulgados pela C\u00e2mara de Dirigentes Lojistas de Natal. Shoppings come\u00e7am a abrir mais cedo no domingo (18).","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574643612727299"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574643612727299"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T18:58:33+0000","updated_time":"2016-12-12T18:58:33+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"1762256060666251","name":"Gl\u00f3ria Moura Jsj"},{"id":"136619536825097","name":"Marina Barbosa"},{"id":"176873616114513","name":"Gibson Carlos"},{"id":"1580518602213864","name":"Ana Elman Flavielson"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"1909058095899778","name":"Magali Oliveira"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"},{"id":"144831929303522","name":"Silas Silva"},{"id":"527061600799443","name":"Rejane Araujo"},{"id":"166593457120460","name":"Renato Matias"},{"id":"482767008564047","name":"Maria Vit\u00f3ria"},{"id":"1413721472292003","name":"Nina Silva"},{"id":"154876481656935","name":"Leonardo Fran\u00e7a"},{"id":"161923064262647","name":"Socorro Santos"},{"id":"176415069497103","name":"Michael Gomes"},{"id":"616233435190780","name":"Janaina Ferreira Alves"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"316622428725188","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MTYzNjQ0NzA1MzMwNTYzMQZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574643612727299\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTYzNjQ0NzA1MzMwNTYzMQZDZD"}}},{"id":"464306893760972_574641766060817","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Homic\u00eddio no Planalto, conjunto Lenigrado, em Natal. V\u00edtima identificado como Wilson, vulgo neguinho.","story":"Not\u00edcias 24 hrs added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"464306893760972","name":"Not\u00edcias 24 hrs","type":"page","offset":0,"length":15}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15541630_574641682727492_1170783823269258483_n.jpg?oh=366d6d97618ac4ef437d32a27747c7a6&oe=58F250DE","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464311140427214.1073741828.464306893760972\/574641682727492\/?type=3","name":"Photos from Not\u00edcias 24 hrs's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574641766060817"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574641766060817"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574641682727492","created_time":"2016-12-12T18:51:51+0000","updated_time":"2016-12-12T18:51:51+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"112744079128609","name":"Jan Roberto"},{"id":"159216094544503","name":"Marciano Ferreira"},{"id":"197154464035048","name":"Fran Tavares"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"700631940058184","name":"Eduardo Wagner"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"848110168601475","name":"Sergio Marcos Marcos"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"207373959720206","name":"Josineide Ferreira"},{"id":"1449945831973814","name":"Ronaldo Pereira"},{"id":"155581588252113","name":"Joao Herique"},{"id":"500205310123242","name":"Ivo Ivo"},{"id":"1649945591938883","name":"Maria L\u00facia"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"230855167286710","name":"RafaelaxAlexandre Rocha"},{"id":"134870676875060","name":"Luana Silva"},{"id":"155977818213849","name":"Joao Paulo Nascimento"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"779442518858593","name":"Jefferson Rocha"},{"id":"208811939508684","name":"Thiago Lacerda"},{"id":"116366815506190","name":"Dilon Lima"},{"id":"383666498688260","name":"Sebasti\u00e3o Jefferson Silva"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MzgzNjY2NDk4Njg4MjYw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574641766060817\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MzgzNjY2NDk4Njg4MjYw"}}},{"id":"464306893760972_574639652727695","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Trio armado invade \u00f4nibus, pede \"calma\" e assalta passageiros em Mossor\u00f3\n\nPor volta de 12h, dois homens armados e uma mulher invadiram o coletivo e fizeram um arrast\u00e3o. Celulares e at\u00e9 correntes de ouro foram levados pelos criminosos\n\nhttp:\/\/mossorohoje.com.br\/noticias\/14013\/trio-armado-invade-onibus-pede-calma-e-assalta-passageiros-em-mossoro.htm","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAC4ZDwAxRE0pqo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fmossorohoje.com.br\u00252Farquivos\u00252Fmateria\u00252F2016-12\u00252F14013-1.jpg&cfs=1&hash=AQBRxJw0n_iooCV1","link":"http:\/\/mossorohoje.com.br\/noticias\/14013\/trio-armado-invade-onibus-pede-calma-e-assalta-passageiros-em-mossoro.htm","name":"Trio armado invade \u00f4nibus, pede \"calma\" e assalta passageiros em Mossor\u00f3","caption":"mossorohoje.com.br","description":"Por volta de 12h, dois homens armados e uma mulher invadiram o coletivo e fizeram um arrast\u00e3o. Celulares e at\u00e9 correntes de ouro foram levados...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574639652727695"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574639652727695"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T18:39:45+0000","updated_time":"2016-12-12T18:39:45+0000","shares":{"count":2},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"167820483683315","name":"Aparecida Silva"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"668679979927032","name":"Marileide Do Nascimento Ferreira"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"1686617374897095","name":"Marizelda Silva"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"137943213359898","name":"Wanderson Lopes"},{"id":"1631851387035190","name":"Cleoni Ramos"},{"id":"1435456736765750","name":"Maria Cleonice"},{"id":"110811139413365","name":"Francisco Roberio Miguel Roberio"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"741953562604176","name":"Magna Assis"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"1643725759289820","name":"Cristiane Silva"},{"id":"214248075692122","name":"Aline Santana"},{"id":"1588274454820884","name":"Samuel Alves Samuel"},{"id":"559625384184741","name":"Aldenir Lima"},{"id":"136328376854802","name":"Eliane Leite"},{"id":"144831929303522","name":"Silas Silva"},{"id":"524623137736746","name":"Josafa Gomes"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTY3ODIwNDgzNjgzMzE1","after":"NTI0NjIzMTM3NzM2NzQ2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574639652727695\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=NTI0NjIzMTM3NzM2NzQ2"}}},{"id":"464306893760972_574637962727864","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Garoto tentou se enforcar na cidade de Acari, foi socorrido com vida.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15542258_574637962727864_8050477930673558540_n.jpg?oh=2f1bf66701a3dec551455ea57101e9ce&oe=58B57432","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464321923759469.1073741829.464306893760972\/574637962727864\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574637962727864"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574637962727864"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574637962727864","created_time":"2016-12-12T18:31:21+0000","updated_time":"2016-12-12T22:56:58+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"353097545065423","name":"Aluizio Anacleto"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"325666580964504","name":"J\u00e2nio Mello"},{"id":"124010471420694","name":"Claudio Silva"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"779442518858593","name":"Jefferson Rocha"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"217483598607944","name":"B\u00e1rbara Muniz"},{"id":"294562007566832","name":"Wesla Delmiro"},{"id":"1467091520259217","name":"Dayane Atanasio"},{"id":"1575924702630814","name":"Suellen Silva"},{"id":"1631851387035190","name":"Cleoni Ramos"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"405656246280838","name":"Roberio Ara\u00fajo"},{"id":"1517867251799756","name":"Marlene Alves Santos"},{"id":"255846224812680","name":"Jefson Maia"},{"id":"467635103438181","name":"Jessica Mayara"},{"id":"176713876123217","name":"Iris Carneiro"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzUzMDk3NTQ1MDY1NDIz","after":"MTc2NzEzODc2MTIzMjE3"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574637962727864\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTc2NzEzODc2MTIzMjE3"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T22:11:32+0000","from":{"name":"Wesla Delmiro","id":"294562007566832"},"message":"pelo o amor de Deus \u00f1 fa\u00e7a mais isso pq o nosso grande Deus ti amaaaaa","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574707566054237"},{"created_time":"2016-12-12T22:33:18+0000","from":{"name":"Erinaldo Naldo","id":"10201961211911599"},"message":"menino vc e t\u00e3o novo tanta vida pra frente nu de o luga au inimigo n\u00e3o eu nu sei qual e o seu problema mas deus sabe ore  n\u00e3o seja fraco deus fica muito triste quando o irm\u00e3o quer si matar ore glorifiqui qui o nosso pai  e muito bom deus numca abadona o seu filho","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574716489386678"},{"created_time":"2016-12-12T22:50:31+0000","from":{"name":"Ana L\u00facia Dos Santos Diniz Santos","id":"224608097979495"},"message":"Senhor o que ta acontecendo com o povo de hoje hein ??? Que falta de Deus na vida...\ud83d\ude2f","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574720176052976"},{"created_time":"2016-12-12T18:49:20+0000","from":{"name":"Aniinha Beatriz Vinicius","id":"227728424311486"},"message":"Miseric\u00f3rdia","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574641332727527"},{"created_time":"2016-12-12T22:56:58+0000","from":{"name":"Lucineide Rodrigues","id":"1465489823762993"},"message":"Si o menino ta assim imagine a fam\u00edlia","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574722419386085"},{"created_time":"2016-12-12T21:39:37+0000","from":{"name":"Maria Alves","id":"688054798030487"},"message":"Ou cara Jesus te ama n\u00e3o fa\u00e7a isso","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574696539388673"},{"created_time":"2016-12-12T22:09:38+0000","from":{"name":"Tatiana Silva","id":"1751916728377233"},"message":"Mds","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574707119387615"},{"created_time":"2016-12-12T18:54:08+0000","from":{"name":"Jose Soares Lincom","id":"352427728464548"},"message":"Fam\u00edlia do  garoto ele  precisa  de  ajuda  cuidado ele vai  tentar  outra  v\u00eas   fiquem de  olho so  Deus  poder\u00e1  ajudar \ud83d\ude4f","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574637962727864_574642192727441"}],"paging":{"cursors":{"before":"OAZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574616469396680","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Servidores em greve ocupam sede da prefeitura de Natal em protesto\n\nOcupa\u00e7\u00e3o aconteceu na manh\u00e3 desta segunda-feira (12). Categorias est\u00e3o em greve desde 11 de novembro. \n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/servidores-em-greve-ocupam-sede-da-prefeitura-de-natal-em-protesto.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBzASqvQQWkFrIo&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs2.glbimg.com\u00252FDfJ-XGQbf5G-qKWiO5HxictyTCM\u00253D\u00252F1200x630\u00252Fs.glbimg.com\u00252Fjo\u00252Fg1\u00252Ff\u00252Foriginal\u00252F2016\u00252F12\u00252F12\u00252F15502710_1035979176511746_777259035_o.jpg&cfs=1&hash=AQC3xyt1y62jwIq5","link":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/servidores-em-greve-ocupam-sede-da-prefeitura-de-natal-em-protesto.html","name":"Servidores em greve ocupam sede da prefeitura de Natal em protesto","caption":"g1.globo.com","description":"Ocupa\u00e7\u00e3o aconteceu na manh\u00e3 desta segunda-feira (12). Categorias est\u00e3o em greve desde 11 de novembro.","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574616469396680"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574616469396680"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T17:08:27+0000","updated_time":"2016-12-12T17:08:27+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"212594975845546","name":"Elson Oliveira"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"325666580964504","name":"J\u00e2nio Mello"},{"id":"1582000238754294","name":"Valdo Andrade"},{"id":"1631851387035190","name":"Cleoni Ramos"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"146856829122620","name":"Adelson Eufrausino"},{"id":"1473129799675807","name":"Lucelio Silva"},{"id":"949908355052824","name":"Ana Carla Pereira"},{"id":"173564503079701","name":"Cassiara Ribeiro"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"745214262194948","name":"Lucineide Silva"},{"id":"166593457120460","name":"Renato Matias"},{"id":"654928331353584","name":"Z\u00e8 Angelo"},{"id":"369593796716143","name":"Sidney Rodrigues"},{"id":"316622428725188","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"174757066326072","name":"Fabiana Duarte"},{"id":"214052229050190","name":"Berguinho Berg"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"10205705658230485","name":"Rodrigo Ataliba"},{"id":"1460603960910297","name":"Sandra Costa"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MTQ2MDYwMzk2MDkxMDI5NwZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574616469396680\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTQ2MDYwMzk2MDkxMDI5NwZDZD"}}},{"id":"464306893760972_574615569396770","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/arrastao-na-loja-memel-celular-no.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAkTyNKe9hZsp82&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F1.bp.blogspot.com\u00252F-c-qSCAAPB4A\u00252FWE67GfqYn6I\u00252FAAAAAAADdos\u00252FV6n79kZGgtMaPQEq_KVSvNnLrWWFSB_YwCLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252FSem\u0025252Bt\u00252525C3\u00252525ADtulo.png&cfs=1&hash=AQCkSAHFdzcwlX7T","link":"http:\/\/www.focoelho.com\/2016\/12\/arrastao-na-loja-memel-celular-no.html?m=1","name":"Arrast\u00e3o na loja Memel Celular no centro de Assu","caption":"focoelho.com","description":"Na manh\u00e3 de hoje 12 de dezembro por volta das 11:40hs, a pol\u00edcia militar de Assu foi informada de um assalto na loja Memel Celular que...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574615569396770"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574615569396770"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T17:04:06+0000","updated_time":"2016-12-12T17:04:06+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"1435456736765750","name":"Maria Cleonice"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"166593457120460","name":"Renato Matias"},{"id":"524623137736746","name":"Josafa Gomes"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"173564503079701","name":"Cassiara Ribeiro"},{"id":"148106172334374","name":"Goecilda Silva"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"745214262194948","name":"Lucineide Silva"},{"id":"1754067904915529","name":"Maria Lucia Do Nascimento"},{"id":"163129704051546","name":"Maria Jos\u00e9 Pereira"},{"id":"294191914104384","name":"Carlos Xavier"},{"id":"316622428725188","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"379825175499597","name":"Cleyde Clementino"},{"id":"214052229050190","name":"Berguinho Berg"},{"id":"174757066326072","name":"Fabiana Duarte"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"544692779060827","name":"Luciene Claudino"},{"id":"1643725759289820","name":"Cristiane Silva"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MTY0MzcyNTc1OTI4OTgyMAZDZD"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574615569396770\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MTY0MzcyNTc1OTI4OTgyMAZDZD"}}},{"id":"464306893760972_574614752730185","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Mesa de ceia de Natal do brasileiro fica mais cara em 2016\n\nBlog do Robson Pires http:\/\/www.robsonpiresxerife.com\/notas\/mesa-de-ceia-de-natal-do-brasileiro-fica-mais-cara-em-2016\/ (Compartilhado via CM Browser)","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBPqiBQ_-W3SNa9&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fwww.robsonpiresxerife.com\u00252Fwp-content\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F12\u00252Fceia-de-natal-capa.jpg&cfs=1&hash=AQCF3egxKltiMG4y","link":"http:\/\/www.robsonpiresxerife.com\/notas\/mesa-de-ceia-de-natal-do-brasileiro-fica-mais-cara-em-2016\/","name":"Mesa de ceia de Natal do brasileiro fica mais cara em 2016 - Blog do Robson Pires","caption":"robsonpiresxerife.com","description":"A cesta de produtos para a ceia de Natal deste ano subiu 10,19\u0025, de acordo com pesquisa divulgada\u00a0 pelo Instituto Brasileiro de Economia da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (FGV\/Ibre). O resultado supera a infla\u00e7\u00e3o m\u00e9dia de 6,76\u0025, acumulada nos \u00faltimos 12 meses, medida em novembro segundo o \u00cdndice de Pre\u00e7","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574614752730185"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574614752730185"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T17:01:38+0000","updated_time":"2016-12-12T19:38:44+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"1636447053305631","name":"Huderlene Franklin"},{"id":"173564503079701","name":"Cassiara Ribeiro"},{"id":"134974550281942","name":"Joao Joao Maria"},{"id":"616233435190780","name":"Janaina Ferreira Alves"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"745214262194948","name":"Lucineide Silva"},{"id":"1630460667226424","name":"Jerson Silva"},{"id":"1754067904915529","name":"Maria Lucia Do Nascimento"},{"id":"1592919590970507","name":"Deyse Lopes"},{"id":"294191914104384","name":"Carlos Xavier"},{"id":"174757066326072","name":"Fabiana Duarte"},{"id":"1260427087302121","name":"Roberto Fl\u00e1vio"},{"id":"952603538116971","name":"Fabio Marques"},{"id":"293819520984532","name":"Simone Teixeira"},{"id":"1662619414023701","name":"Branquynho Antonio Rodrigues"},{"id":"144191659392862","name":"Lu Ferreira"},{"id":"613150075500546","name":"Geisa Nascimento"},{"id":"294336204096246","name":"Gilmar Batista"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"Mjk0MzM2MjA0MDk2MjQ2"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T17:07:35+0000","from":{"name":"Francisca Duarte","id":"106119519841933"},"message":"novidade","can_remove":false,"like_count":1,"user_likes":false,"id":"574614752730185_574616329396694"},{"created_time":"2016-12-12T19:38:44+0000","from":{"name":"Josy Faustino","id":"893000497437045"},"message":"Se tiver ceia n\u00e9.","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574614752730185_574657112725949"}],"paging":{"cursors":{"before":"MgZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574612702730390","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"Ap\u00f3s 27 anos, acusado de matar m\u00e9dico potiguar \u00e9 julgado\n\nEvaristo Mesquita passou 23 anos foragido e foi julgado \u00e0 revelia em 2011. Comerciante sentar\u00e1 no banco dos r\u00e9us nesta ter\u00e7a-feira (13). \n\nhttp:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/apos-27-anos-acusado-de-matar-medico-potiguar-e-julgado.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDoBXLbTMKvLsq5&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fs2.glbimg.com\u00252F2YAAxxkzHjLKPKaNmnbsUOl7EBc\u00253D\u00252F1200x630\u00252Fs.glbimg.com\u00252Fjo\u00252Fg1\u00252Ff\u00252Foriginal\u00252F2016\u00252F12\u00252F12\u00252Fwhatsapp_image_2016-12-12_at_11.15.58.jpeg&cfs=1&sx=284&sy=0&sw=630&sh=630&hash=AQCGbwNDEzqTzzYk","link":"http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/noticia\/2016\/12\/apos-27-anos-acusado-de-matar-medico-potiguar-e-julgado.html","name":"Ap\u00f3s 27 anos, acusado de matar m\u00e9dico potiguar \u00e9 julgado","caption":"g1.globo.com","description":"Evaristo Mesquita passou 23 anos foragido e foi julgado \u00e0 revelia em 2011. Comerciante sentar\u00e1 no banco dos r\u00e9us nesta ter\u00e7a-feira (13).","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574612702730390"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574612702730390"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T16:51:49+0000","updated_time":"2016-12-12T17:08:44+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"334172160301858","name":"Helton Manoel"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"10205111701289479","name":"Karla Brito"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"373666493026667","name":"Gra\u00e7a Guerreira"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"251003565318711","name":"Maria Daluz"},{"id":"173564503079701","name":"Cassiara Ribeiro"},{"id":"745214262194948","name":"Lucineide Silva"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"1754067904915529","name":"Maria Lucia Do Nascimento"},{"id":"461977383959914","name":"Millena Felix"},{"id":"155233544949504","name":"Talvany Medeiros"},{"id":"163129704051546","name":"Maria Jos\u00e9 Pereira"},{"id":"316622428725188","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"294191914104384","name":"Carlos Xavier"},{"id":"174757066326072","name":"Fabiana Duarte"},{"id":"175815209458321","name":"Junior Pontes"},{"id":"10205705658230485","name":"Rodrigo Ataliba"},{"id":"1662619414023701","name":"Branquynho Antonio Rodrigues"},{"id":"613150075500546","name":"Geisa Nascimento"},{"id":"294336204096246","name":"Gilmar Batista"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzM0MTcyMTYwMzAxODU4","after":"Mjk0MzM2MjA0MDk2MjQ2"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574612702730390\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=Mjk0MzM2MjA0MDk2MjQ2"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T17:08:44+0000","from":{"name":"Francisca Duarte","id":"106119519841933"},"message":"e isso ai bota pra quebrar","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574612702730390_574616519396675"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574589446066049","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"http:\/\/campestremanchete.blogspot.com.br\/2016\/12\/apos-fim-do-brasileirao-abc-conhece.html?m=1","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCoVInI3nD2BZr3&w=130&h=130&url=http\u00253A\u00252F\u00252Fagorarn.com.br\u00252Ffiles\u00252Fuploads\u00252F2016\u00252F12\u00252Fabc-stacruz.jpg&cfs=1&sx=204&sy=0&sw=350&sh=350&hash=AQAejjeJf1M722_n","link":"http:\/\/campestremanchete.blogspot.com.br\/2016\/12\/apos-fim-do-brasileirao-abc-conhece.html?m=1","name":"Ap\u00f3s fim do Brasileir\u00e3o, ABC conhece advers\u00e1rios da S\u00e9rie B de 2017; confira","caption":"campestremanchete.blogspot.com","description":"O Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie A foi encerrado neste domingo (11), quando foi realizada a 38\u00aa rodada da competi\u00e7\u00e3o. Com o t\u00e9rmino da ...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574589446066049"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574589446066049"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T15:49:12+0000","updated_time":"2016-12-12T15:49:12+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"327533474287826","name":"Pedro Ciriaco"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"1641119172785446","name":"Ronaldo Laurentino"},{"id":"316622428725188","name":"Francisca Ednalva"},{"id":"689687357816899","name":"Nadja Antero"},{"id":"613150075500546","name":"Geisa Nascimento"},{"id":"294336204096246","name":"Gilmar Batista"},{"id":"1715582612004311","name":"Isabel Onofre"},{"id":"1676908262542861","name":"Ana Paula"},{"id":"527061600799443","name":"Rejane Araujo"},{"id":"1662619414023701","name":"Branquynho Antonio Rodrigues"}],"paging":{"cursors":{"before":"MzI3NDAxODY3NDUyNjEx","after":"MTY2MjYxOTQxNDAyMzcwMQZDZD"}}}},{"id":"464306893760972_574587756066218","from":{"name":"Not\u00edcias 24 hrs","category":"News\/Media Website","id":"464306893760972"},"message":"No Bairro salinor em patrulhamento a viatura de Areia Branca abordou dois elementos, em uma moto ambos armados de rev\u00f3lver, na qual na abordagem os mesmos bateram em uma \u00e1rvore, onde um dos elementos se rendeu e o outro se evadiu atirando contra a guarni\u00e7\u00e3o, ao revidar os disparos, possivelmente atingiu o segundo elemento na altura do ombro, onde o mesmo conseguiu se evadir. Pois na guarni\u00e7\u00e3o era composta por dois homens e para n\u00e3o ficar muito distante e um homem s\u00f3 segurando um dos elementos resolvi voltar em apoio ao colega . Se for interessante e quiser pode fazer a reportagem, o rapaz \u00e9 menor de nome Victor Emanuel da Silva Farias.","story":"Not\u00edcias 24 hrs added 9 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"464306893760972","name":"Not\u00edcias 24 hrs","type":"page","offset":0,"length":15}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15380320_574587402732920_3513755925683119844_n.jpg?oh=83fda805bc0d39a1ae27de9f7e9bec63&oe=58EFA761","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/photos\/a.464311140427214.1073741828.464306893760972\/574587402732920\/?type=3","name":"Photos from Not\u00edcias 24 hrs's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574587756066218"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/464306893760972\/posts\/574587756066218"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"574587402732920","created_time":"2016-12-12T15:43:23+0000","updated_time":"2016-12-12T21:20:17+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"157413744736224","name":"EduardoAlem\u00e3o Alexandre"},{"id":"1541463679452562","name":"Luiz Carlos Leite"},{"id":"327401867452611","name":"Edivan Silva"},{"id":"159216094544503","name":"Marciano Ferreira"},{"id":"128003407599161","name":"Simone Nunes Bezerra"},{"id":"418671631641520","name":"Paulo S\u00e9rgio"},{"id":"1638486613052736","name":"Irm\u00e3o Fabio Cunha"},{"id":"848110168601475","name":"Sergio Marcos Marcos"},{"id":"1539033886378259","name":"Joelma Felipe"},{"id":"500205310123242","name":"Ivo Ivo"},{"id":"1569080790004951","name":"Katia Bezerra"},{"id":"208811939508684","name":"Thiago Lacerda"},{"id":"513143452153307","name":"Bruna Pazzine"},{"id":"252121465169783","name":"Claudianne Ferreira Claudianne Ferreira"},{"id":"335588746825597","name":"Erivan Bezerra da Silva"},{"id":"383666498688260","name":"Sebasti\u00e3o Jefferson Silva"},{"id":"406641729485677","name":"Fellyphy Lima"},{"id":"137267916687586","name":"Flavio Leal"},{"id":"141823662969302","name":"Pedro Henrique"},{"id":"1631851387035190","name":"Cleoni Ramos"},{"id":"421777701304349","name":"Fernanda Oliveira"},{"id":"170970343370855","name":"Souza Leidiane Souza"},{"id":"1643725759289820","name":"Cristiane Silva"},{"id":"186564298475609","name":"Edivaldo Ara\u00fajo"},{"id":"220176455095500","name":"Jo\u00e3o Maria de Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTU3NDEzNzQ0NzM2MjI0","after":"MjIwMTc2NDU1MDk1NTAw"},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972_574587756066218\/likes?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&after=MjIwMTc2NDU1MDk1NTAw"}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T21:20:17+0000","from":{"name":"Wando Castro Vaz","id":"763347410450010"},"message":"Ciclone falsa...","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"574587756066218_574689222722738"}],"paging":{"cursors":{"before":"MQZDZD","after":"MQZDZD"}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972\/feed?since=1481584430&access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdCFtPIpw0ZBdpSUi8lZCBt7QZBgsC51fViIQb608H1DYhmore4x7EqAcN7XjYv06TOvtn8FnsRpywOcn8V2VXiu44HpSmdgrMHqYM9ZAuUc9YE5awZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/464306893760972\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&until=1481557403&__paging_token=enc_AdAY7XT8JUiaCr4ZCpu2YpJrKY5YEsbgaC5HLUQZBdq20cglnOrCKJ4bh034vDH946L2M6v8kDVcJMNwRm6lQpuZCn56tShVIJIunKN11vjZCmSR2gZDZD"}}
