{"data":[{"id":"1151503818251569_1219394984795785","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/jovem-conhecido-por-caiau-e-morto-tiros.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDg4v-LR1tGJ2Tq&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE5Mzk0ODc4MTI5MTI5OjEyMjkxODA3MjE\u00253D&cfs=1&sx=128&sy=0&sw=412&sh=412&hash=AQCQ-5_KNSeNouxA","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/jovem-conhecido-por-caiau-e-morto-tiros.html","name":"Jovem conhecido por \u201cCaiau\u201d \u00e9 morto a tiros em Macau\/RN","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"No in\u00edcio da noite deste domingo, 11\/12\/2016, na rua Feliciano Tet\u00e9o, no bairro Porto S\u00e3o Pedro, na cidade de Macau, um jovem conhecido ...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219394984795785"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219394984795785"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:31:11+0000","updated_time":"2016-12-12T20:31:11+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1219394401462510","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/17-homicidios-marcam-fim-de-semana.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAv3ccLd1KGa40y&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE5Mzk0MzI4MTI5MTg0OjUxMjIyOTc4Mw\u00253D\u00253D&cfs=1&hash=AQB9smhOT8iqTBb8","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/17-homicidios-marcam-fim-de-semana.html","name":"17 homic\u00eddios marcam fim de semana violento no RN, aponta Observat\u00f3rio da Viol\u00eancia","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"OBVIO  \u2013 Observat\u00f3rio da Viol\u00eancia Letal Intencional do RN, apresenta uma nova atualiza\u00e7\u00e3o de CVLIs, no per\u00edodo compreendido entre 1 de j...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219394401462510"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219394401462510"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:29:58+0000","updated_time":"2016-12-12T20:29:58+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1219393728129244","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/adutora-serra-de-santana-so-suporta.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDewV8PwQLuOKif&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE5MzkzNjQxNDYyNTg2OjEzNDMxODA5MDc\u00253D&cfs=1&sx=202&sy=0&sw=290&sh=290&hash=AQDTtPvhMT-Fk_lC","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/adutora-serra-de-santana-so-suporta.html","name":"Adutora Serra de Santana s\u00f3 suporta abastecer Flor\u00e2nia e Jucurutu; e Caic\u00f3?","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Na manh\u00e3 desta segunda-feira (12), o Diretor Presidente da Companhia de \u00c1guas e Esgotos do Rio Grande do Norte (Caern), Marcelo Saldanh...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219393728129244"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219393728129244"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:29:05+0000","updated_time":"2016-12-12T20:29:05+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1219393264795957","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/assu-padre-diz-esta-sendo-ameacado-de.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDM6KYp0nVxRxEP&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE5MzkzMTA4MTI5MzA2OjE0OTQ4MjM2MTY\u00253D&cfs=1&sx=24&sy=0&sw=1152&sh=1152&hash=AQDbu1l7dVr0T7QI","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/assu-padre-diz-esta-sendo-ameacado-de.html","name":"Assu: Padre diz est\u00e1 sendo amea\u00e7ado de morte e pede prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pol\u00edcia Federal","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"O padre e administrador da par\u00f3quia de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, em Ass\u00fa, Dian Carlos de Ara\u00fajo Oliveira, fez uma revela\u00e7\u00e3o grave ao final da mi...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219393264795957"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219393264795957"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:28:18+0000","updated_time":"2016-12-12T20:28:18+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1219391848129432","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/pm-intesifica-patrulhamento-no-interior.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDCndcal6hDUZ_A&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE5MzkxODA0Nzk2MTAzOjI2MjI2NjU2Mw\u00253D\u00253D&cfs=1&hash=AQD2SpNMPsrBoE3V","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/pm-intesifica-patrulhamento-no-interior.html","name":"PM intesifica patrulhamento no interior e recupera moto e objetos roubados","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"A Pol\u00edcia Militar intensificou as fiscaliza\u00e7\u00f5es e abordagens durante todo final de semana e conseguiu recuperar motocicletas, apreender...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219391848129432"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1219391848129432"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T20:27:28+0000","updated_time":"2016-12-12T20:27:28+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218847211517229","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"VE\u00cdCULO ROUBADO\n\nVe\u00edculo Roubado  Pr\u00f3ximo a Escola Zuleide Fernandes, no Loteamento Nova Republica\npor volta das 19h:20 dois meliantes um moreno baixo e outro um pouco mais alto os 2 magro.\nVe\u00edculo de placa NNk9504.\nQuem souber sua localiza\u00e7\u00e3o ligar para 987870804 Ou 36639920.\n\nDesde j\u00e1 agrade\u00e7o!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15541250_1218847211517229_4583286877160340389_n.jpg?oh=003cc89951d66ba65c6a24b4dfcb09c7&oe=58B1D31F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151516301583654.1073741828.1151503818251569\/1218847211517229\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218847211517229"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218847211517229"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218847211517229","created_time":"2016-12-12T09:44:51+0000","updated_time":"2016-12-12T09:44:51+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218845211517429","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"Jo\u00e3o C\u00e2mara\/RN Treme nessa noite do dia 11\/12\/16!\nTremor ficou entre 2.2 e 2.5 de magnitude!","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15380855_1218845211517429_5092495831885845463_n.jpg?oh=a7ec783c5b24e278344903f57ee3d0cb&oe=58EE4904","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151516301583654.1073741828.1151503818251569\/1218845211517429\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218845211517429"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218845211517429"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218845211517429","created_time":"2016-12-12T09:44:06+0000","updated_time":"2016-12-12T09:44:06+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218842758184341","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"# JOVEM DE PARA\u00da QUE SOFREU AVC N\u00c3O  RESISTE E MORRE EM HOSPITAL #\n\nJ\u00e9ssica Priscila Francelino da Silva, que encontrava-se internada em um dos leitos do Hospital Regional Tarc\u00edsio Maia em Mossor\u00f3. A jovem parauense sofreu um Acidente Vascular Cerebral - AVC, na \u00faltima segunda-feira 05-12-20016, quando foi levada ao hospital do munic\u00edpio, encaminhada para Ass\u00fa e transferida para Mossor\u00f3, onde n\u00e3o resistiu e morreu neste domingo (11). A informa\u00e7\u00e3o do registro do falecimento da Parauense, foi confirmado no dia de hoje pelo seu irm\u00e3o.\nSegundo o irm\u00e3o da jovem, a fam\u00edlia se reuniu e decidiram doar os \u00f3rg\u00e3os da jovem, uma vez em que seis vidas ser\u00e3o salvas.\n\nUsando a maior ferramenta de comunica\u00e7\u00e3o do mundo, amigos da J\u00e9ssica fizeram campanhas solid\u00e1rias nas redes sociais, com o objetivo principal de alertar pessoas sobre os sintomas do AVC, al\u00e9m de repassarem tamb\u00e9m informa\u00e7\u00f5es sobre o quadro de sa\u00fade da adolescente.\n\nSorridente, alegre e inteligente, a jovem era bastante conhecida na cidade de Para\u00fa e ningu\u00e9m esperava que t\u00e3o cedo, ela iria morar junto com Deus. Ora\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m foram feitas juntando for\u00e7as para a recupera\u00e7\u00e3o de Priscila. Ela lutava contra o AVC que lhe fez roubar toda alegria e sorrido. Todos acreditavam que Priscila retornava para casa com aquele sorriso contagiante, aquelas brincadeiras esperadas, mas, infelizmente Deus chamou J\u00e9ssica Priscila Francelino da Silva, para ir morar com ele, em um bor lugar.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15439831_1218842758184341_5273282059084322846_n.jpg?oh=12e012917242569e920e0e9acce090d3&oe=58F5215F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151516301583654.1073741828.1151503818251569\/1218842758184341\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218842758184341"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218842758184341"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218842758184341","created_time":"2016-12-12T09:43:13+0000","updated_time":"2016-12-12T09:43:13+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218840234851260","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"Um grave acidente de moto com v\u00edtima fatal foi registrado na noite deste domingo (11) na PB-323 com a RN-288 que liga Brejo do Cruz a Jardim de Piranhas.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es a Pol\u00edcia Militar de Brejo do Cruz, a v\u00edtima foi identificada como Jos\u00e9 Maria da Silva, 34 anos, residente em S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz, na Para\u00edba. A Pol\u00edcia acredita que a v\u00edtima foi colhida por um outro ve\u00edculo.\n\nO homem teve uma das pernas com fratura exposta. Ele seguia de moto mas a pol\u00edcia ainda n\u00e3o sabe qual destino que ele tomaria e nem de onde veio. O caso ser\u00e1 investigado pela Pol\u00edcia Civil da Para\u00edba para chegar ao poss\u00edvel suspeito","story":"Boletim Policial RN added 3 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15541561_1218840068184610_4412727581609020540_n.jpg?oh=824026b674f6860e4c21839ec7404e62&oe=58F8647B","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1218840068184610\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218840234851260"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218840234851260"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218840068184610","created_time":"2016-12-12T09:42:22+0000","updated_time":"2016-12-12T09:42:22+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218837581518192","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"Um homic\u00eddio foi registrado na noite deste domingo (11) na comunidade do Brejinho 2, zona rural do munic\u00edpio de Jo\u00e3o C\u00e2mara\/RN, a pessoa de Francisco Paulino J\u00fanior, de 33 anos de idade, mais conhecido por \u2018J\u00fanior\u2019 foi alvejado a tiros e morto.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es colhidas por policiais da 2\u00aa Companhia independente de Pol\u00edcia Militar \u2013 CIPM, uma testemunha contou que a v\u00edtima estava em casa quando recebeu uma liga\u00e7\u00e3o e saiu para atender essa viagem, momentos depois foi encontro morto com v\u00e1rios tiros no rosto e  na perna. J\u00fanior era mototaxista e trabalhava pr\u00f3ximo ao Supermercado Econ\u00f4mico e residia no bairro do A\u00e7udinho. Nada foi levado da v\u00edtima.\n\nCom informa\u00e7\u00f5es e foto da 2\u00aa CIPM \u2013 Jo\u00e3o C\u00e2mara.","story":"Boletim Policial RN added 4 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15492431_1218837268184890_192772585076685751_n.jpg?oh=75c3736debcd302f0674ee40ece6144d&oe=58EC6601","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1218837268184890\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218837581518192"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218837581518192"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218837268184890","created_time":"2016-12-12T09:41:21+0000","updated_time":"2016-12-12T09:41:21+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218797261522224","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/sargento-da-pm-surta-por-falta-de.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAEHD1mz7gOuZgY&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk3MjIxNTIyMjI4Ojc3MTgxMDA3MA\u00253D\u00253D&cfs=1&hash=AQBTi7OnwRH6D-bH","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/sargento-da-pm-surta-por-falta-de.html","name":"Sargento da PM surta por falta de sal\u00e1rio e efetua disparo dentro de ag\u00eancia em Parnamirim","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Um sargento da Pol\u00edcia Militar do Estado de Roraima surtou e efetuou um disparo de arma de fogo dentro de uma agencia banc\u00e1ria no centro ...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218797261522224"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218797261522224"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T09:00:59+0000","updated_time":"2016-12-12T09:00:59+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218796878188929","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/1-dp-de-parnamirim-prende-homem-por.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBSjI4yRo-f5olk&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk2ODIxNTIyMjY4OjEyMDIyMzQ3ODY\u00253D&cfs=1&sx=0&sy=51&sw=700&sh=700&hash=AQA8VBP8vU3Gnkug","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/1-dp-de-parnamirim-prende-homem-por.html","name":"1\u00aa DP de Parnamirim prende homem por assalto a condom\u00ednio","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Uma equipe de pol\u00edcia civil da 1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia de Parnamirim prende u  em flagrante delito, nesta sexta-feira (09) na cidade, Eds...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796878188929"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796878188929"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T09:00:00+0000","updated_time":"2016-12-12T09:00:00+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218796574855626","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/policia-ja-sabe-quem-matou-mulher.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQCdsDVuw0vXvrsj&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk2NTQxNTIyMjk2OjIxMDE4ODk0NzA\u00253D&cfs=1&sx=77&sy=0&sw=399&sh=399&hash=AQB3VVvd53mjQAjn","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/policia-ja-sabe-quem-matou-mulher.html","name":"Pol\u00edcia j\u00e1 sabe quem matou mulher a facadas em Acari","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Do  Blog da PM de Currais Novos  \u2013 A Pol\u00edcia da regi\u00e3o Serid\u00f3, segue a procura do jovem UEDSOM FERNANDES SILVA, de 28 anos, natural e re...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796574855626"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796574855626"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T08:59:02+0000","updated_time":"2016-12-12T08:59:02+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218796304855653","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/transexual-de-24-anos-e-presa-com-dois.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDDYzJ5z_BF5vEq&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk2MjU4MTg4OTkxOjE2OTEzMzM2MzM\u00253D&cfs=1&hash=AQB9IU2vEC-I3CXe","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/transexual-de-24-anos-e-presa-com-dois.html","name":"Transexual de 24 anos \u00e9 presa com dois quilos de maconha na Para\u00edba, diz PM","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Uma transexual de 24 anos foi presa em flagrante com cerca de dois quilos de maconha, no bairro Mandacaru, em Jo\u00e3o Pessoa, capital paraib...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796304855653"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218796304855653"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T08:58:12+0000","updated_time":"2016-12-12T08:58:12+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218795834855700","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/casal-e-baleado-em-tentativa-de-assalto.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDFTUPGOhz5s0v6&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk1ODE0ODU1NzAyOjExMjcxNjAyNTM\u00253D&cfs=1&hash=AQCykUCJbQfiERMu","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/casal-e-baleado-em-tentativa-de-assalto.html","name":"Casal \u00e9 baleado em tentativa de assalto em Mossor\u00f3","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Um casal foi alvejado na noite deste domingo, (11), durante uma tentativa de assalto no bairro Bom Jardim, em Mossor\u00f3, regi\u00e3o Oeste do Ri...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218795834855700"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218795834855700"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T08:56:41+0000","updated_time":"2016-12-12T08:56:41+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218795561522394","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/filho-de-tati-quebra-barraco-e-baleado.html\n\u00c9 um erro afirmar que foi a PM","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQAYjHPYhjaotRT9&w=130&h=130&url=fbstaging\u00253A\u00252F\u00252Fgraph.facebook.com\u00252Fstaging_resources\u00252FMDExMjE4Nzk1MTA0ODU1NzczOjEzMTUzODg0MjA\u00253D&cfs=1&sx=83&sy=0&sw=230&sh=230&hash=AQCV-nylqy6bYCZq","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/filho-de-tati-quebra-barraco-e-baleado.html","name":"Filho de Tati Quebra Barraco \u00e9 baleado e morre no Rio; Funkeira culpa PM","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"ois homens foram baleados e morreram na Cidade de Deus, Zona Oeste do Rio, na madrugada deste domingo (11). Entre eles, estava o filho ...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218795561522394"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218795561522394"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-12T08:55:54+0000","updated_time":"2016-12-12T08:55:54+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1218001874935096","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"Policiais Militares da ROCAM durante patrulhamento de rotina ao escutar via COPOM uma OC de possivel roubo em andamento na av. Tomaz Landim, zona norte de Natal se deslocou ao local citado onde de imediato deparou-se com uma pequena multid\u00e3o correndo, por\u00e9m, apontando para um homem (L\u00e1zaro do Nascimento, 21 anos) que na tentava de fugar de uma a\u00e7\u00e3o delituosa de roubo onde tomou de forma violenta o aparelho celular de uma jovem que se encontrava na parada de \u00f4nibus ali naquela localidade. Subitamente o indiv\u00edduo foi rendido e algemado para a sua pr\u00f3pria integridade pela equipe e j\u00e1 que estava aparentemente sendo espancado pela popula\u00e7\u00e3o ali presente, e assim para evitar a sua fuga. O mesmo estava de posse de uma motocicleta Titan Fan de cor preta, cuja placa: OJX-0871 que encontra-se com queixa de roubo em aberto pelo sistema onde com o apoio da equipe do Rocam 03 o indiv\u00edduo foi conduzido ao Hospital Santa Catarina para atendimento e posteriormente sendo conduzido a DP de Plant\u00e3o da ZN para provid\u00eancias cab\u00edveis ao acontecido. E ao chegar a esta delegacia, fora constatado que existia um mandado de pris\u00e3o em aberto em desfavor do conduzido onde este foi entregue.","story":"Boletim Policial RN added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15442227_1218001811601769_8527488775271629571_n.jpg?oh=6347a0d99491e13d6023dd129605b5a6&oe=58FA14BF","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1218001811601769\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218001874935096"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218001874935096"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218001811601769","created_time":"2016-12-11T16:35:15+0000","updated_time":"2016-12-11T16:35:15+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"480194765452316","name":"Caninde Barbosa"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDgwMTk0NzY1NDUyMzE2","after":"NDgwMTk0NzY1NDUyMzE2"}}}},{"id":"1151503818251569_1218000874935196","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"# ACUSADA DE MATAR BEB\u00ca DE 8 MESES A PANCADAS TEM AUDI\u00caNCIA MARCADA #\n\nA Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte agendou para o dia 30 de janeiro de 2017 uma nova tentativa der se realizar a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento da dona de casa Josenilde Lopes de Mendon\u00e7a. Hoje com 39 anos, ela \u00e9 acusada de ter espancado e matado o pr\u00f3prio filho, um beb\u00ea de 8 meses.\n\nSegundo o Tribunal de Justi\u00e7a, duas audi\u00eancias chegaram a ser marcadas no ano em que o beb\u00ea foi morto, mas tiveram que ser adiadas para que a mulher pudesse se tratar. Josenilde \u00e9 dependente de drogas h\u00e1 mais de 20 anos.\nQuanto \u00e0 audi\u00eancia, o procedimento foi marcado para acontecer na 3\u00aa Vara Criminal de Natal, no F\u00f3rum Miguel Seabra Fagundes, a partir das 9h30. Na ocasi\u00e3o, al\u00e9m de inquerir a acusada, o juiz Ricardo Proc\u00f3pio Bandeira de Melo tamb\u00e9m deve ouvir as testemunhas arroladas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e pela defesa da r\u00e9. Em setembro de 2013, durante a \u00faltima audi\u00eancia, o pr\u00f3prio magistrado concedeu liberdade a Josenilde, mas determinou que ela cumprisse medida cautelar de submiss\u00e3o obrigat\u00f3ria a tratamento qu\u00edmico-toxicol\u00f3gico. Na decis\u00e3o, o juiz determinou ainda que Josenilde apresentasse \u00e0 Justi\u00e7a, mensalmente, laudo da evolu\u00e7\u00e3o cl\u00ednica.","story":"Boletim Policial RN added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15442296_1218000838268533_4687321571666141664_n.jpg?oh=b9095ce166f3b3259292c37546125dc1&oe=58EE074D","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1218000838268533\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218000874935196"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218000874935196"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218000838268533","created_time":"2016-12-11T16:34:19+0000","updated_time":"2016-12-12T02:28:01+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1518661561784747","name":"Ailma Fonseca"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTUxODY2MTU2MTc4NDc0NwZDZD","after":"MTUxODY2MTU2MTc4NDc0NwZDZD"}}},"comments":{"data":[{"created_time":"2016-12-12T02:28:01+0000","from":{"name":"Ailma Fonseca","id":"1518661561784747"},"message":"Caranba meu a m\u00e3e que mata o pr\u00f3prio filho pra mim ela \u00e9 o pior ser vivo que existe da face da terra\"!  M\u00e3e que m\u00e3e ama teu filho profundamente !","can_remove":false,"like_count":0,"user_likes":false,"id":"1218000874935196_1218533394881944"}],"paging":{"cursors":{"before":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4T0RVek16TTVORGc0TVRrME5Eb3hORGd4TlRBNU5qZA3gZD","after":"WTI5dGJXVnVkRjlqZAFhKemIzSTZANVEl4T0RVek16TTVORGc0TVRrME5Eb3hORGd4TlRBNU5qZA3gZD"}}}},{"id":"1151503818251569_1218000394935244","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"# HOMEM MATA EX-ESPOSA A FACADAS NA CIDADE DE ACARI #\n\nUma jovem de 22 anos foi morta a facadas na manh\u00e3 deste domingo na cidade de Acari, regi\u00e3o Serid\u00f3 do Rio Grande do Norte. Segundo a Pol\u00edcia Militar, J\u00e9ssica Amanda da Costa estava em casa quando foi atacada pelo ex-marido. O homem \u00e9 procurado pela pol\u00edcia. Na fuga, ele ainda teria roubado uma motocicleta.\n\n\u201cEle estava aborrecido com o fim do relacionamento e foi at\u00e9 a casa da ex-mulher tirar satisfa\u00e7\u00e3o. Houve uma briga e ele esfaqueou a mo\u00e7a. Come\u00e7ou dentro de casa. Ela ainda tentou correr, mas foi alcan\u00e7ada e morta no meio da rua\u201d, relatou o cabo Ronaldo de Medeiros.\n\nAinda de acordo com o policial, o suspeito ainda roubou a motocicleta de um homem que passava pelo local e fugiu. \u201cEstamos em dilig\u00eancias na tentativa de prender o assassino\u201d, acrescentou.\n\nO cabo disse ainda que J\u00e9ssica tinha uma filha com ex-marido. A faca usada no crime foi apreendida.","story":"Boletim Policial RN added 2 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15355576_1218000341601916_802230828038618636_n.jpg?oh=acb97711184b13cc3ab9e04c3abdfd70&oe=58B9049F","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1218000341601916\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218000394935244"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1218000394935244"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1218000341601916","created_time":"2016-12-11T16:33:25+0000","updated_time":"2016-12-11T16:33:25+0000","is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"1518661561784747","name":"Ailma Fonseca"}],"paging":{"cursors":{"before":"MTUxODY2MTU2MTc4NDc0NwZDZD","after":"MTUxODY2MTU2MTc4NDc0NwZDZD"}}}},{"id":"1151503818251569_1217999668268650","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"Um homem de 22 anos sofreu v\u00e1rios disparos de arma de fogo na madrugada deste domingo (11) na Avenida Gandhi, no bairro de Nova Parnamirim, o mesmo ainda tentou fugir pulando o muro de um condom\u00ednio e passando pela cerca el\u00e9trica, mas n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu dentro do elevador de servi\u00e7o do pr\u00e9dio.\n\nO ITEP esteve no local e removeu o corpo at\u00e9 a sede do \u00f3rg\u00e3o no bairro da Ribeira","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15319218_1217999668268650_5943527886917782908_n.jpg?oh=69ec3f5a76d9fc9aa6b6845e10d3fb57&oe=58EC9FD5","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151516301583654.1073741828.1151503818251569\/1217999668268650\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217999668268650"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217999668268650"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1217999668268650","created_time":"2016-12-11T16:32:32+0000","updated_time":"2016-12-11T16:32:32+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1217998758268741","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"( Pris\u00e3o )\n\nArrombamento no BANCO SANTANDER por volta das 1:00 hs foram presos dois meliantes pelo 1\u2022BPM. Quebraram o cadeado no fundo da ag\u00eancia e arrombaram a parede do banco. Ag\u00eancia da Prudente de Moraes pr\u00f3ximo ao banco do Brasil.","picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/p130x130\/15390985_1217998758268741_9013650820695912271_n.jpg?oh=32368c655a7399a7b8d99298653b8eee&oe=58E90B93","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151516301583654.1073741828.1151503818251569\/1217998758268741\/?type=3","name":"Timeline Photos","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217998758268741"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217998758268741"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1217998758268741","created_time":"2016-12-11T16:31:40+0000","updated_time":"2016-12-11T16:31:40+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1217998304935453","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"# OSTENTA\u00c7\u00c3O MOSTRA DISTANCIAMENTO ENTRE GOVERNADOR E SEU POVO #\n\n\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7( Leia o Texto )\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7\u25c7\n\nTudo bem. O governador Robinson Faria (PSD) \u00e9 um homem rico. Tudo bem ele n\u00e3o tem como reprimir os desejos da filha dele, a jovem que tinha suspeit\u00edssimo cargo de assessoria na Assembleia Legislativa, no dia do sonhado casamento.\n\nMas tudo bem, tamb\u00e9m, que o povo tem o direito de se sentir indignado em saber que a filha do homem mais poderoso do Estado vai casar na paradis\u00edaca praia de Pipa ao som da glamorosa Paula Fernandes, um dos cach\u00eas mais caros do pa\u00eds.\n\nO governador mandou a m\u00eddia aliada espalhar que a cantora vem a Natal atendendo a um convite da cunhada da filha de Robinson: a blogueira Th\u00e1ssia Naves (quem?) de quem \u00e9 amiga. Acredita quem quiser nesse \u201cdesdobro\u201d (g\u00edria mossoroense equivalente a \u201cconversa fiada).\n\nEu n\u00e3o creio que uma cantora como Paula Fernandes abra m\u00e3o de uma agenda de shows extensa em plena uma sexta-feira para ir a um cas\u00f3rio no modesto Rio Grande do Norte. Todo mundo sabe que a bela artista est\u00e1 bem longe de ser \u201cgente boa\u201d. Sua antipatia \u00e9 famosa.\n\nMas o que interessa nesse texto \u00e9 a quest\u00e3o pol\u00edtica. O Rio Grande do Norte vive uma crise profunda. Na semana do cas\u00f3rio da filha, Robinson teve silverista ideia de sugerir que servidores fa\u00e7am empr\u00e9stimos nos valores do d\u00e9cimo terceiro tendo o Estado como avalista. Isso ajuda a aumentar a revolta.\n\nO governador tem o direito de dar um fest\u00e3o para a bambina, mas como homem p\u00fablico precisa estar em sintonia com os problemas do povo. O distanciamento e a falta de sintonia com a plan\u00edcie leva a ostenta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 a provocar indigna\u00e7\u00e3o dos servidores p\u00fablicos que sonham com a regularidade no pagamento dos sal\u00e1rios, do cidad\u00e3o que est\u00e1 frustrado com o governador da seguran\u00e7a e o doente que padece numa maca nos corredores dos hospitais do RN.\n\nA ostenta\u00e7\u00e3o ofende quem queria ver um Estado funcionando.\n\nFonte: Blogdobarreto.com.br","story":"Boletim Policial RN added 8 new photos.","story_tags":{"0":[{"id":"1151503818251569","name":"Boletim Policial RN","type":"page","offset":0,"length":19}]},"picture":"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-0\/s130x130\/15391081_1217997944935489_1166680572181762781_n.jpg?oh=f0a695e928dc73aa3a545fecda105bbf&oe=58AF14CB","link":"https:\/\/www.facebook.com\/boletimpolicialrn\/photos\/a.1151528741582410.1073741829.1151503818251569\/1217997944935489\/?type=3","name":"Photos from Boletim Policial RN's post","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/photo.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217998304935453"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217998304935453"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"1217997944935489","created_time":"2016-12-11T16:31:07+0000","updated_time":"2016-12-11T16:31:07+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false,"likes":{"data":[{"id":"480194765452316","name":"Caninde Barbosa"},{"id":"1064658240308057","name":"Mariana Mota"}],"paging":{"cursors":{"before":"NDgwMTk0NzY1NDUyMzE2","after":"MTA2NDY1ODI0MDMwODA1NwZDZD"}}}},{"id":"1151503818251569_1217623674972916","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/renan-pediu-expressamente-para-ver-se.html","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/renan-pediu-expressamente-para-ver-se.html","name":"Renan \u2018pediu expressamente\u2019 para ver se empresa poderia contribuir, diz delator","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Estad\u00e3o Conte\u00fado A proposta de dela\u00e7\u00e3o do ex-executivo da Odebrecht Cl\u00e1udio Melo Filho alcan\u00e7a as presid\u00eancias das duas casas do Congress...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217623674972916"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217623674972916"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-11T09:44:03+0000","updated_time":"2016-12-11T09:44:03+0000","is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1217623484972935","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/romero-juca-o-resolvedor-da-republica.html","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/romero-juca-o-resolvedor-da-republica.html","name":"Romero Juc\u00e1, o \u2018resolvedor da Rep\u00fablica no Congresso\u2019, atuou para Odebrecht","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"Estad\u00e3o Conte\u00fado O ex-executivo da Odebrecht Cl\u00e1udio Melo Filho explica no anexo encaminhado \u00e0 procuradoria-geral da Rep\u00fablica ter dedica...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217623484972935"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217623484972935"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-11T09:43:25+0000","updated_time":"2016-12-11T09:43:25+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false},{"id":"1151503818251569_1217622878306329","from":{"name":"Boletim Policial RN","category":"Personal Blog","id":"1151503818251569"},"message":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/noticias-policial-postado-em-09-de.html","picture":"https:\/\/external.xx.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQBDNhQo2Ms8wTrV&w=130&h=130&url=https\u00253A\u00252F\u00252F1.bp.blogspot.com\u00252F-jZXBJGQqP8A\u00252FWE0XN2vDehI\u00252FAAAAAAAABtg\u00252FKBtRsqz0uxYu6WxS3JqanCDQp4B3cGk5wCLcB\u00252Fw1200-h630-p-nu\u00252Fmulher-de-empresario-e-presa-suspeita-de-ser-autora-intelectual-de-assassinato-no-rn1481324362.jpg&cfs=1&sx=69&sy=0&sw=276&sh=276&hash=AQBRmq6qktHxK-2r","link":"http:\/\/boletimpolicialrn190.blogspot.com.br\/2016\/12\/noticias-policial-postado-em-09-de.html","name":"Not\u00edcias | Policial Postado em 09 de Dezembro de 2016 \u00e1s 19:42 h Mulher de empres\u00e1rio \u00e9 presa suspeita de ser autora intelectual de assassinato no RN","caption":"boletimpolicialrn190.blogspot.com","description":"A Pol\u00edcia Civil, atrav\u00e9s da Divis\u00e3o de Homic\u00eddios e Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 Pessoa (DHPP), confirmou na tarde desta quinta-feira(08) a pris\u00e3o de Mar...","icon":"https:\/\/www.facebook.com\/images\/icons\/post.gif","actions":[{"name":"Comment","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217622878306329"},{"name":"Like","link":"https:\/\/www.facebook.com\/1151503818251569\/posts\/1217622878306329"}],"privacy":{"value":"","description":"","friends":"","allow":"","deny":""},"type":"link","status_type":"shared_story","created_time":"2016-12-11T09:42:43+0000","updated_time":"2016-12-11T09:42:43+0000","shares":{"count":1},"is_hidden":false,"is_expired":false}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/1151503818251569\/feed?since=1481574671&access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&__paging_token=enc_AdC9wdZBmzQZAWSHZBUArjvAutACxCLeWD8Ti62Gb2fRPikwNCuQOI1ttblbZB7JxMBvZClzbn8gqs5TGyZBl4JR3KTabtZBOqnQqXCwZBt48ntFtsLbIAZDZD&__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/v2.2\/1151503818251569\/feed?access_token=EAACEdEose0cBAJpmVtO6FE2N4eAVUlZCJ7GVL5PkQmScBr4P4lbCkbIzKC4zBkiFr9xf3vemzDFTLytvnxZADTOW33EVCHpZBg72S9FRJrXc2tqwZAmKXHa3XLLi6ZAzZCSttXaPnmelFhSOucctLKRwSZCzZBslDuCVjBpLMUgmmgZDZD&limit=25&until=1481449363&__paging_token=enc_AdDvoC8QtyMBanGYeY1mqdqEIZC7A0sU7rv5WbGZBbtJslozSUfde9ZB51luQUQBdKpgbLrLwRXOZBPeMTTRsH0NWNVF40ro1lnhXbYfmUOF3w8xZBwZDZD"}}
